msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: addons-trunk // addons.mozilla.org\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-01-16 11:45-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2009-08-27 11:01-0700\n"
"Last-Translator: littlebtc <sst.dreams@gmail.com>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese (Taiwan) <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Narro 0.9.4 on http://translate.moztw.org/narro\n"

# %1$s is the count of files, a number
# %2$s is a status string like _('Public') or _('Incomplete')
#: controllers/components/amo.php:596
#, php-format
msgid "%1$s %2$s file"
msgid_plural "%1$s %2$s files"
msgstr[0] "%1$s 個%2$s的檔案"

# %1$s is a number
# %2$s is an application name  
# %3$s is a number.
# Full example:   50 Firefox users (10% of total)
#: views/compatibility/developers.thtml:65
#, php-format
msgid "%1$s %2$s users (%3$s&#37; of total)"
msgstr "%1$s %2$s 使用者 (佔總數的 %3$s&#37;)"

# The title of the page for viewing an add-on's source.
# %1$s is the name of the add-on
# %2$s is the name of the current application (e.g. Firefox or Thunderbird)
#: views/files/browse.thtml:46
#, php-format
msgid "%1$s :: File Browser :: %2$s Add-ons"
msgstr "%1$s :: 檔案瀏覽器 :: %2$s 附加元件"

# %1 is a number.
#: views/elements/amo2009/users/vcard.thtml:99
#, php-format
msgid "%1$s Add-on"
msgid_plural "%1$s Add-ons"
msgstr[0] "%1$s 個元件"

# %1$s is a number.
#: views/collections/detail.thtml:155
#, php-format
msgid "%1$s Add-on in this Collection"
msgid_plural "%1$s Add-ons in this Collection"
msgstr[0] "這個收藏集有 %1$s 個元件"

# %1$s is a number
#: views/helpers/localization.php:65 views/developers/versions_edit.thtml:95
#: views/addons/dictionaries.thtml:92
#, php-format
msgid "%1$s KB"
msgstr "%1$s KB"

#: views/statistics/addon.thtml:67 controllers/statistics_controller.php:245
#: controllers/statistics_controller.php:372
#, php-format
msgid "%1$s Statistics"
msgstr "%1$s 統計資訊"

# %1$s is the add-on name
#: controllers/addons_controller.php:1599
#, php-format
msgid "%1$s Version History"
msgstr "%1$s 版本記錄"

# %1 is the add-on count, %2 the category name
#: views/addons/browse_thumbs.thtml:92 views/addons/browse.thtml:60
#, php-format
msgid "%1$s add-on"
msgid_plural "%1$s add-ons"
msgstr[0] "%1$s 個元件"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is <a>user name</a>
# %3$s is <a>group name</a>
#: controllers/components/audit.php:188
#, php-format
msgid "%1$s added %2$s to group %3$s"
msgstr "%1$s 將 %2$s 加入了群組 %3$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is <a>addon name</a>
#: controllers/components/audit.php:243
#, php-format
msgid "%1$s added addon %2$s to feature list"
msgstr "%1$s 將附加元件 %2$s 加入了推薦清單"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a numeric id.
#: controllers/components/audit.php:257
#, php-format
msgid "%1$s approved review %2$s"
msgstr "%1$s 批准了審核 %2$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is <a>group name</a>
#: controllers/components/audit.php:325
#, php-format
msgid "%1$s associated themselves with %2$s"
msgstr "%1$s 將自己關聯到群組 %2$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is <a>group name</a>
#: controllers/components/audit.php:307
#, php-format
msgid "%1$s attempted to modify locked group %2$s"
msgstr "%1$s 想要修改已鎖定的群組 %2$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a locale, like en-US.
#: controllers/components/audit.php:311
#, php-format
msgid "%1$s attempted to modify translations in %2$s without permission"
msgstr "%1$s 想要修改 %2$s 的翻譯，但沒有權限"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a locale, like en-US.
#: controllers/components/audit.php:152
#, php-format
msgid "%1$s changed a feature for %2$s locale"
msgstr "%1$s 修改了一個 %2$s 語言的推薦元件"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a config field, like "awesomeness".
# %3$s is a config value, like "off".
# %4$s is a config value, like "on".
#: controllers/components/audit.php:219
#, php-format
msgid "%1$s changed config '%2$s' from '%3$s' to '%4$s'"
msgstr "%1$s 將設定 '%2$s' 由 '%3$s' 改為 '%4$s'"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is <a>addon name</a>
#: controllers/components/audit.php:253
#, php-format
msgid "%1$s changed locales for addon %2$s on feature list"
msgstr "%1$s 修改了推薦元件 %2$s 的語言"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is <a>addon name</a>
# %3$s is a status, like Public.
#: controllers/components/audit.php:82
#, php-format
msgid "%1$s changed the status of %2$s to %3$s"
msgstr "%1$s 將 %2$s 的狀態改為「%3$s」"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s an action string, but we don't know what it could be.
# %3$s is a numeric id.
#: controllers/components/audit.php:292
#, php-format
msgid "%1$s committed unknown action %2$s for %3$s"
msgstr "%1$s 對 %3$s 提交了未知的行動 %2$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s an action string, but we don't know what it could be.
# %3$s is a numeric id.
#: controllers/components/audit.php:233
#, php-format
msgid "%1$s committed unknown admin action %2$s to ID %3$s"
msgstr "%1$s 對 ID %3$s 提交了未知的管理行動 %2$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s an action string, but we don't know what it could be.
# %3$s is a numeric id.
#: controllers/components/audit.php:270
#, php-format
msgid "%1$s committed unknown editor action %2$s to ID %3$s"
msgstr "%1$s 對 ID %3$s 提交了未知的審核行動 %2$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s an action string, but we don't know what it could be.
# %3$s is a numeric id.
#: controllers/components/audit.php:315
#, php-format
msgid "%1$s committed unknown security action %2$s to ID %3$s"
msgstr "%1$s 對 ID %3$s 提交了未知的安全性行動 %2$s"

# %1$s is an add-on name and version.  Example:  Add-on 3.5
#: controllers/components/stats.php:575
#, php-format
msgid "%1$s created"
msgstr "%1$s 發佈"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is an application, like Firefox.
#: controllers/components/audit.php:95
#, php-format
msgid "%1$s created application %2$s"
msgstr "%1$s 新增了應用程式 %2$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is <a>group name</a>
#: controllers/components/audit.php:165
#, php-format
msgid "%1$s created group %2$s"
msgstr "%1s 建立了群組 %2$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a platform, like <a>Windows</a>
#: controllers/components/audit.php:138
#, php-format
msgid "%1$s created platform %2$s"
msgstr "%1$s 新增了作業系統 %2$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is the name of a canned response, like 'Ready for the public'
#: controllers/components/audit.php:207
#, php-format
msgid "%1$s created response %2$s"
msgstr "%1$s 新增了回覆訊息 %2$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a category name, like <a>Search Tools</a>
#: controllers/components/audit.php:121
#, php-format
msgid "%1$s created tag %2$s"
msgstr "%1$s 新增了分類 %2$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a version number, like 3.5.
# %3$s is an application, like Firefox.
#: controllers/components/audit.php:108
#, php-format
msgid "%1$s created version %2$s for %3$s"
msgstr "%1$s 新增了 %3$s 的版本 %2$s"

# %1$s is the add-on type string
# %2$s is Inactive or Active in a <span>
# %3$s is the addon's public status (Public, In Sandbox, ...) in a <span>
#: views/developers/dashboard.thtml:69
#, php-format
msgid "%1$s currently %2$s and %3$s"
msgstr "%1$s目前%2$s且%3$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a category name, like <a>Search Tools</a>
# %3$s is a numeric id.
#: controllers/components/audit.php:129
#, php-format
msgid "%1$s deleted category %2$s (ID %3$s)"
msgstr "%1$s 刪除了分類 %2$s（ID %3$s）"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is <a>group name</a>
# %2$s is a numeric id.
#: controllers/components/audit.php:173
#, php-format
msgid "%1$s deleted group %2$s (ID %3$s)"
msgstr "%1$s 刪除了群組 %2$s（ID %3$s）"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a platform, like <a>Windows</a>
# %3$s is a numeric id.
#: controllers/components/audit.php:146
#, php-format
msgid "%1$s deleted platform %2$s (ID %3$s)"
msgstr "%1$s 刪除了作業系統 %2$s（ID %3$s）"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is the name of a canned response, like 'Ready for the public'
# %3$s is a numeric id.
#: controllers/components/audit.php:215
#, php-format
msgid "%1$s deleted response %2$s (ID %3$s)"
msgstr "%1$s 刪除了回覆訊息 %2$s（ID %3$s）"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a numeric id.
#: controllers/components/audit.php:262 controllers/components/audit.php:265
#, php-format
msgid "%1$s deleted review %2$s"
msgstr "%1$s 刪除了審核 %2$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a version number, like 3.5.
# %3$s is an application, like Firefox.
#: controllers/components/audit.php:111
#, php-format
msgid "%1$s deleted version %2$s for %3$s"
msgstr "%1$s 刪除了 %3$s 的版本 %2$s"

# %1$s is a number.
#: views/elements/amo2009/separated_list_items.thtml:80
#, php-format
msgid "%1$s download this week"
msgid_plural "%1$s downloads this week"
msgstr[0] "本週有 %1$s 次下載"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is <a>user name</a>
#: controllers/components/audit.php:229
#, php-format
msgid "%1$s edited %2$s's user information"
msgstr "%1$s 編輯了 %2$s 的使用者資訊"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is an application, like Firefox.
#: controllers/components/audit.php:98
#, php-format
msgid "%1$s edited application %2$s"
msgstr "%1$s 編輯了應用程式 %2$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a category name, like <a>Search Tools</a>
#: controllers/components/audit.php:124
#, php-format
msgid "%1$s edited category %2$s"
msgstr "%1$s 編輯了分類 %2$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is <a>group name</a>
#: controllers/components/audit.php:168
#, php-format
msgid "%1$s edited group %2$s"
msgstr "%1$s 編輯了群組 %2$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a platform, like <a>Windows</a>
#: controllers/components/audit.php:141
#, php-format
msgid "%1$s edited platform %2$s"
msgstr "%1$s 編輯了作業系統 %2$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is the name of a canned response, like 'Ready for the public'
#: controllers/components/audit.php:210
#, php-format
msgid "%1$s edited response %2$s"
msgstr "%1$s 編輯了回覆訊息 %2$s"

# %1$s is a number
#: views/elements/developers/testresults_stats.thtml:45
#, php-format
msgid "%1$s error"
msgid_plural "%1$s errors"
msgstr[0] "%1$s 個錯誤"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a part of the admin, like 'Site Config'
#: controllers/components/audit.php:300
#, php-format
msgid "%1$s failed to re-authenticate to access %2$s."
msgstr "%1$s 於存取 %2$s 時，重新認證失敗。"

# %1$s is the add-on name
# %2$s is the collection name, linked to the collection's page
#: views/pages/js_constants.js.thtml:115 views/addons/display.thtml:70
#, php-format
msgid "%1$s has been added to the %2$s collection."
msgstr "已將 %1$s 加入 %2$s 收藏集。"

# %1$s is the collection name
#: views/collections/subscribe.thtml:60
#, php-format
msgid "%1$s has been added to your favorite collections."
msgstr "已將 %1$s 加入您的最愛收藏集。"

# %1$s is the collection name
#: views/collections/subscribe.thtml:78
#, php-format
msgid "%1$s has been removed from your favorite collections."
msgstr "%1$s 已經從您的最愛收藏集中移除。"

# %$1s is a version.  Example: 3.1.1
# %$2s is an add-on name.
#: controllers/components/validation.php:367
#: controllers/components/validation.php:379
#: controllers/components/developers.php:603
#: controllers/components/developers.php:615
#, php-format
msgid "%1$s is not a valid version for %2$s"
msgstr "%1$s 不是有效的 %2$s 版本"

# %$1s is a version.  Example: 3.1.1
# %$2s is an add-on name.
#: controllers/components/validation.php:370
#: controllers/components/developers.php:606
#, php-format
msgid "%1$s is not a valid version for %2$s: minimum versions cannot contain *"
msgstr "%1$s 不是有效的 %2$s 版本：最低版本不能包含 *"

# %1 is the add-on name, %2 is the platform
#: views/pages/js_constants.js.thtml:78
#, php-format
msgid "%1$s is not available for %2$s."
msgstr "%1$s 無法在 %2$s 上使用。"

#: views/statistics/rss/summary.thtml:54 views/statistics/addon.thtml:188
#, php-format
msgid "%1$s on %2$s"
msgstr "%1$s 於 %2$s"

# %1$s is a number.  This is referring to the total number of passing tests.
#: views/elements/developers/testresults_stats.thtml:69
#, php-format
msgid "%1$s pass"
msgid_plural "%1$s pass"
msgstr[0] "%1$s 項通過"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a numeric id.
#: controllers/components/audit.php:86
#, php-format
msgid "%1$s recalculated the hash for file %2$s"
msgstr "%1$s 重新計算了檔案 %2$s 的雜湊值"

# %1$s is an application name and version.  Example:  Firefox 3.5
#: controllers/components/stats.php:556
#, php-format
msgid "%1$s released"
msgstr "%1$s 發行"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is <a>user name</a>
# %3$s is <a>group name</a>
#: controllers/components/audit.php:197
#, php-format
msgid "%1$s removed %2$s from group %3$s"
msgstr "%1$s 將 %2$s 由群組 %3$s 中移除了"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is <a>addon name</a>
#: controllers/components/audit.php:248
#, php-format
msgid "%1$s removed addon %2$s from feature list"
msgstr "%1$s 將附加元件 %2$s 由推薦清單中移除了"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a numeric id.
#: controllers/components/audit.php:156
#, php-format
msgid "%1$s removed feature %2$s"
msgstr "%1$s 移除了推薦 %2$s"

# %1$s is a number
#: views/elements/amo2009/reviews.thtml:58
#: views/elements/addon_listitem.thtml:112 views/elements/feature.thtml:99
#: views/addons/browse_thumbs.thtml:139
#, php-format
msgid "%1$s review"
msgid_plural "%1$s reviews"
msgstr[0] "%1$s 篇意見"

# %1$s is a date
# %2$s is a date
#: views/editors/performance_table.thtml:128
#, php-format
msgid "%1$s to %2$s"
msgstr ""

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a locale, like en-US.
#: controllers/components/audit.php:278
#, php-format
msgid "%1$s updated application translations for %2$s"
msgstr "%1$s 更新了 %2$s 語言的應用程式翻譯"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a locale, like en-US.
#: controllers/components/audit.php:289
#, php-format
msgid "%1$s updated blog post translations for %2$s"
msgstr "%1$s 更新了 %2$s 語言的部落格文章翻譯"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a locale, like en-US.
#: controllers/components/audit.php:282
#, php-format
msgid "%1$s updated categories for %2$s"
msgstr ""

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a locale, like en-US.
#: controllers/components/audit.php:286
#, php-format
msgid "%1$s updated platform translations for %2$s"
msgstr "%1$s 更新了 %2$s 語言的作業系統翻譯"

# %1$s is a number
#: views/elements/developers/testresults_stats.thtml:57
#, php-format
msgid "%1$s warning"
msgid_plural "%1$s warnings"
msgstr[0] "%1$s 個警告"

# %1$s is a number.
#: views/elements/amo2009/collections/barometer.thtml:69
#, php-format
msgid "%1$s%% negative votes for this collection"
msgstr "%1$s%% 個此收藏集的負評"

# %1$s is a number.
#: views/elements/amo2009/collections/barometer.thtml:66
#, php-format
msgid "%1$s%% positive votes for this collection"
msgstr "%1$s%% 個此收藏集的正評"

# This is the password reset email
# %1 is the pw reset URL, %2 is the application
#: views/users/email/pwreset_plain.thtml:5
#, php-format
msgid ""
"%2$s Add-ons Password Reset\\n\\nA request was received to reset the password "
"for this account on addons.mozilla.org. To change this password please click "
"on the following link, or paste it into your browser's location bar:\\n\\n%1$s"
"\\n\\nIf you did not request this email there is no need for further action."
"\\n\\nThanks,\\n-- %2$s Add-ons Staff"
msgstr ""
"%2$s 附加元件密碼重設\\n\\n我們已收到您要求重設 addons.mozilla.org 上的密碼。"
"請按下面的鏈結或複製整串網址到瀏覽器的位址列後貼上以變更密碼：\\n\\n%1$s\\n\\n"
"如果您從來沒有要求重設密碼請不要理會這封信。\\n\\n非常感謝。\\n-- %2$s 附加元"
"件工作人員"

#: views/statistics/rss/summary.thtml:68
msgid "%A, %B %e, %Y"
msgstr "%Y 年 %m 月 %e 日 (%a)"

# This is a date format.
# http://php.net/strftime
#: views/statistics/rss/summary.thtml:41 views/statistics/rss/summary.thtml:48
#: views/statistics/addon.thtml:168 views/statistics/addon.thtml:179
msgid "%A, %b. %e"
msgstr "%m 月 %e 日 (%a)"

# date format string as used in PHP's strftime():
# http://php.net/strftime
#: views/elements/collections_interactive_addon.thtml:85
#: views/elements/amo2009/users/vcard.thtml:92
#: views/elements/amo2009/results_addon.thtml:102
#: views/elements/amo2009/separated_list_items.thtml:108
#: views/elements/amo2009/homepage_addon.thtml:119
#: views/elements/amo2009/addons/version_detail.thtml:53
#: views/elements/addon_version_detail.thtml:54
#: views/elements/addon_listitem.thtml:124 views/elements/feature.thtml:106
#: views/collections/detail.thtml:130 views/collections/edit.thtml:324
#: views/statistics/index.thtml:108 views/users/info.thtml:108
#: views/editors/reviews_queue.thtml:57 views/editors/reviews_queue.thtml:68
#: views/developers/dashboard.thtml:65 views/developers/versions_edit.thtml:208
#: views/developers/versions.thtml:69 views/search/rss/index.thtml:5
#: views/addons/rss/versions.thtml:42 views/addons/display.thtml:159
#: views/addons/display.thtml:307 views/addons/browse_thumbs.thtml:128
#: views/reviews/add.thtml:63 views/reviews/display.thtml:74
#: views/reviews/display.thtml:159 views/reviews/delete.thtml:54
#: controllers/statistics_controller.php:144
#: controllers/statistics_controller.php:333
#: controllers/collections_controller.php:1190
msgid "%B %e, %Y"
msgstr "%Y 年 %m 月 %e 日"

# date and time format string (strftime)
# http://php.net/strftime
#: views/elements/addon_version_detail.thtml:53 views/users/edit.thtml:202
#: views/editors/review.thtml:369 views/developers/discuss.thtml:51
#: views/developers/discuss.thtml:61 views/admin/addons_status.thtml:57
#: views/addons/display.thtml:158
msgid "%B %e, %Y, %I:%M %p"
msgstr "%Y 年 %m 月 %e 日 %H:%M"

# This is a date format.
# http://php.net/strftime
#: views/statistics/rss/summary.thtml:54 views/statistics/addon.thtml:188
#, php-format
msgid "%b. %e"
msgstr "%m 月 %e 日"

# This is a date format.
# http://php.net/strftime
#: views/statistics/rss/summary.thtml:40 views/statistics/addon.thtml:159
msgid "%b. %e, %Y"
msgstr "%Y 年 %m 月 %e 日"

# %s is the name of the add-on and the add-on section.  Example:
#   Some Add-on :: Firefox Add-ons
# This should not be concatenated in the code and should be fixed.
#: controllers/tags_controller.php:381 controllers/addons_controller.php:218
#: controllers/addons_controller.php:351 controllers/addons_controller.php:1546
#: controllers/collections_controller.php:349
#, php-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: views/users/register_complete.thtml:51
#, php-format
msgid "%s Add-ons"
msgstr "%s 附加元件"

# %s is the application name (Firefox, Thunderbird).
#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:61
#, php-format
msgid "%s Categories"
msgstr "%s 分類"

# %1$s is the name of the collection
#: controllers/collections_controller.php:471
#, php-format
msgid "%s Collection"
msgstr "%s 收藏集"

# %1 is the app name
#: views/editors/queue.thtml:137
#, php-format
msgid "%s Compatibility"
msgstr "相容於 %s"

# %s is the add-on name.
#: views/developers/previews.thtml:44
#, php-format
msgid "%s Preview Manager"
msgstr "%s 預覽圖片管理員"

# %s is the add-on name.
#: views/developers/addon_status_nominate.thtml:43
#: views/developers/addon_status_confirm.thtml:43
#: views/developers/addon_status.thtml:43
#, php-format
msgid "%s Status"
msgstr "%s 狀態"

# %s is a number
#: controllers/editors_controller.php:1856
#, php-format
msgid "%s day"
msgid_plural "%s days"
msgstr[0] ""

#: views/developers/versions_delete.thtml:53
#, php-format
msgid "%s file"
msgid_plural "%s files"
msgstr[0] "%s 個檔案"

#: controllers/statistics_controller.php:350
#, php-format
msgid "%s found in range"
msgstr "在此範圍找到%s"

# %s is a percentage, like '+22.33%'.  It sits next to another number, so
# the implied meaning is 'percentage change' from the previous stat point.
#: views/statistics/rss/summary.thtml:62 views/statistics/addon.thtml:212
#, php-format
msgid "%s from last week"
msgstr "和上週相比 %s"

# %s is a number
#: controllers/editors_controller.php:1864
#, php-format
msgid "%s hour"
msgid_plural "%s hours"
msgstr[0] ""

# %s is a number
#: controllers/editors_controller.php:1872
#, php-format
msgid "%s minute"
msgid_plural "%s minutes"
msgstr[0] ""

# %s is a comma separated list of platforms.  Example:  Windows, OS X
#: controllers/editors_controller.php:1439
#: controllers/editors_controller.php:1442
#, php-format
msgid "%s only"
msgstr "%s 專用"

# %s is the name of the add-on
#: views/addons/policy.thtml:61
#, php-format
msgid ""
"%s requires that you accept the following End-User License Agreement before "
"installation can proceed:"
msgstr "%s 需要你在安裝前接受下面的「使用者授權合約」才能繼續："

# %s is a number
#: views/elements/developers/testresults_group.thtml:50
#, php-format
msgid "%s result"
msgid_plural "%s results"
msgstr[0] "%s類結果"

#: views/developers/versions_delete.thtml:52
#, php-format
msgid "%s review"
msgid_plural "%s reviews"
msgstr[0] "%s 則意見"

#: views/editors/review.thtml:51
msgid "&laquo; prev"
msgstr "&laquo; 上一頁"

# This is text for an <a>, please include the parenthesis
#: views/editors/review.thtml:385
msgid "(New Thread)"
msgstr ""

# This is text for an <a>, please include the parenthesis
#: views/editors/review.thtml:380
msgid "(Reply)"
msgstr ""

# This is text for an <a>, please include the parenthesis
#: views/editors/review.thtml:441
msgid "(Subscribe)"
msgstr ""

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:132
msgid "(US Dollars.  Example: 3.99)"
msgstr "(US Dollars.  Example: 3.99)"

# This is text for an <a>, please include the parenthesis
#: views/editors/review.thtml:442
msgid "(Unsubscribe)"
msgstr ""

#: controllers/components/developers.php:1201
msgid "(auto-detect)"
msgstr "（自動偵測）"

# This appears on a page that views the source of an add-on.  There is a list of
# directories and files on the page.  Clicking this link will toggle between an
# expanded or a collapsed list.  This string should be kept short.
#: views/files/browse.thtml:68
msgid "+/-"
msgstr "+/-"

# Placeholder for the empty option in a <select>.
#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:69
msgid "----------------"
msgstr "----------------"

#: controllers/editors_controller.php:1860
msgid "1 day"
msgstr "1 天"

#: controllers/editors_controller.php:1868
msgid "1 hour"
msgstr "1 小時"

#: controllers/editors_controller.php:1876
msgid "1 minute"
msgstr "1 分"

# %1$s is a URL
#: views/collections/detail.thtml:90
#, php-format
msgid "<a href=\"%1$s\">Log in</a> to add this collection to your favorites."
msgstr "<a href=\"%1$s\">登入</a>後方可加入這個收藏集到最愛。"

# %1 is the login URL for the link tag
# %2 is the link to an explanatory page.
#: views/elements/amo2009/install.thtml:334 views/elements/install.thtml:255
#, php-format
msgid ""
"<a href=\"%1$s\">Log in</a> to install this experimental add-on. <a href=\"%2"
"$s\">Why</a>?"
msgstr "<a href=\"%1$s\">登入</a> 才能安裝此元件。<a href=\"%2$s\">為什麼</a>？"

# %1 is the URL to the registration page
# %2 is the URL to the login page
#: views/layouts/amo2009.thtml:284
#, php-format
msgid "<a href=\"%1$s\">Register</a> or <a href=\"%2$s\">Log in</a>"
msgstr "<a href=\"%1$s\">註冊</a> 或 <a href=\"%2$s\">登入</a>"

# %1$s is a URL
# %2$s is a URL
#: views/addons/display.thtml:498
#, php-format
msgid "<a href=\"%1$s\">Register</a> or <a href=\"%2$s\">Log in</a> to add tags"
msgstr "<a href=\"%1$s\">註冊</a>或<a href=\"%2$s\">登入</a>以加入標籤"

# %1 is the review guidelines link
#: views/addons/display.thtml:358
#, php-format
msgid "<a href=\"%s\">Review Guidelines</a>"
msgstr "<a href=\"%s\">意見撰寫指南</a>"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:81
msgid "<a href=\"http://getfirefox.com\">Upgrade Firefox</a> to use this add-on"
msgstr "<a href=\"http://getfirefox.com\">升級 Firefox</a> 才能使用此元件"

# %s is a number
#: views/elements/developers/statsbar.thtml:45
#: views/developers/dashboard.thtml:79
#, php-format
msgid "<em>%s</em> Active Daily User"
msgid_plural "<em>%s</em> Active Daily Users"
msgstr[0] "每日有效使用者：<em>%s</em>"

# %s is a number
#: views/elements/developers/statsbar.thtml:41
#: views/developers/dashboard.thtml:75
#, php-format
msgid "<em>%s</em> Total Download"
msgid_plural "<em>%s</em> Total Downloads"
msgstr[0] "總下載次數：<em>%s</em>"

# %s is a number
#: views/elements/developers/statsbar.thtml:43
#: views/developers/dashboard.thtml:77
#, php-format
msgid "<em>%s</em> Weekly Download"
msgid_plural "<em>%s</em> Weekly Downloads"
msgstr[0] "本週下載數：<em>%s</em>"

# %s is a number
#: views/statistics/collections.thtml:128
#, php-format
msgid "<em>%s</em> downloads"
msgstr "下載次數：<em>%s</em>"

# %s is a number
#: views/statistics/collections.thtml:78 views/statistics/collections.thtml:96
#, php-format
msgid "<em>%s</em> total"
msgstr "合計 <em>%s</em>"

#: views/elements/amo2009/install.thtml:361 views/elements/install.thtml:112
msgid ""
"<ol><li>Download and save the file to your hard disk.</li><li>In Mozilla "
"Sunbird, open Add-ons from the Tools menu.</li><li>Click the Install button, "
"and locate/select the file you downloaded and click \"OK\".</li></ol>"
msgstr ""
"<ol><li>下載並儲存檔案到您的硬碟裡。</li><li>於 Mozilla Sunbird 中選擇「工具＞"
"附加元件」。</li><li>按「安裝」鈕，找到您剛剛下載回來的檔案後按「確定」即可。"
"</li></ol>"

#: views/elements/amo2009/install.thtml:358 views/elements/install.thtml:106
msgid ""
"<ol><li>Download and save the file to your hard disk.</li><li>In Mozilla "
"Thunderbird, open Add-ons from the Tools menu.</li><li>Click the Install "
"button, and locate/select the file you downloaded and click \"OK\".</li></ol>"
msgstr ""
"<ol><li>下載並儲存檔案到您的硬碟裡。</li><li>於 Mozilla Thunderbird 中選擇「工"
"具＞附加元件」。</li><li>按「安裝」鈕，找到您剛剛下載回來的檔案後按「確定」即"
"可。</li></ol>"

# %1$s is a URL.
#: controllers/collections_controller.php:171
#, php-format
msgid ""
"<p><strong>You don't have any favorite collections yet.</strong></p> "
"<p>Collections you mark as favorites can be quickly accessed from this page, "
"and will appear in the <a href='%1$s'>Add-on Collector</a> if you've "
"installed it.</p>"
msgstr ""
"<p><strong>您還沒有最愛的收藏集。</strong></p> <p>這個頁面可以快速存取您標記為"
"最愛的收藏集，若您安裝了 <a href='%1$s'>Add-on Collector</a>，它們也會出現在那"
"裡。</p>"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:63
msgid ""
"<p>Contributions provide a way for users to support your add-on financially. "
"With contributions, you can:</p><ul><li>Ask users for donations on your add-"
"on's listing.</li><li>Offer users the ability to contribute using a credit "
"card or PayPal account.</li><li>Deposit contributions in a <a href='https://"
"www.paypal.com/' target='_blank'>PayPal account</a> of your choice.</li></"
"ul><p>Ready to get started? Click below to start asking for contributions.</p>"
msgstr ""
"<p>捐助功能提供使用者以資金贊助您附加元件的管道。透過捐助功能，您可以：</"
"p><ul><li>在您附加元件的列表中請求使用者捐款。</li><li>讓使用者可以透過信用卡"
"或 PayPal 帳戶捐助。</li><li>根據您的選擇在 <a href='https://www.paypal.com/' "
"target='_blank'>PayPal 帳戶</a>中儲值捐助金額。</li></ul><p>準備好了嗎？按一下"
"下面的按鈕來開始請求捐助。</p>"

#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:78
msgid ""
"<p>Introduce yourself to your users with a Developer Profile.</"
"p><ul><li>Explain why you created this add-on.</li><li>Tell your users what's "
"next.</li><li>Build more awareness of your efforts.</li></ul><p>Ready to "
"create your Developer Profile? Click the button below to begin.</p>"
msgstr ""
"<p>在「開發者檔案」中介紹您自己。</p><ul><li>說明這個元件的誕生由來。</li><li>"
"告訴使用者您的下一步。</li><li>進一步闡明您付出的努力。</li></ul><p>準備好建立"
"使用者檔案了嗎？請按下面的按鈕開始。</p>"

# %1 is the URL of the support section, %2 for the review guidelines
#: views/reviews/add.thtml:53
#, php-format
msgid ""
"<p>Keep these tips in mind:</p><ul><li>Write like you're telling a friend "
"about your experience with the add-on.  Give specifics and helpful details, "
"such as what features you liked and/or disliked, how easy to use it is, and "
"any disadvantages it has.  Avoid generic language such as calling it \"Great"
"\" or \"Bad\" unless you can give reasons why you believe this is so.</"
"li><li>Please do not post bug reports in reviews. We do not make your email "
"address available to add-on developers and they may need to contact you to "
"help resolve your issue. See the <a href=\"%1$s\">support section</a> to find "
"out where to get assistance for this add-on.</li><li>Please keep reviews "
"clean, avoid the use of improper language and do not post any personal "
"information.</li></ul><p>Please read the <a href=\"%2$s\">Review Guidelines</"
"a> for more detail about user add-on reviews.</p>"
msgstr ""
"<p>請將這些話記在心裡：</p><ul><li>用寫給朋友的方式告訴大家您對此附加元件的使"
"用經驗。請寫出特定且有幫助的細節，像是您喜歡或是不喜歡的功能，此附加元件是否容"
"易使用，和它的缺點在哪等等。避免一般的形容像是「好棒」或是「真難用」，除非您解"
"釋了為何您這樣認為。</li><li>請勿在意見處回報程式臭蟲。我們不會將您的 e-mail "
"顯示給擴充套件作者，而他們或許需要和您聯絡才能解決該問題。請至<a href=\"%1$s"
"\">技術支援小節</a>參考如何尋求使用上的協助。</li><li>請勿使用髒話，或是洩漏個"
"人資訊。</li></ul><p>更多關於使用者意見的資訊，請參考<a href=\"%2$s\">意見撰寫"
"指南</a>。</p>"

#: views/users/register.thtml:50
#, php-format
msgid ""
"<p>Registration on AMO is <strong>not required</strong> if you simply want to "
"download and install public add-ons.</p><p>You only need to register if:</"
"p><ul><li>You want to submit reviews for add-ons</li><li>You want to keep "
"track of your favorite add-on collections or create one yourself</li><li>You "
"are an add-on developer and want to upload your add-on for hosting on AMO</"
"li></ul><p>Upon successful registration, you will be sent a confirmation "
"email to the address you provided. Please follow the instructions there to "
"confirm your account.</p><p>If you like, you can read our <a href='%1$s' "
"title='Legal Notices'>Legal Notices</a> and <a href='%2$s' title='Privacy "
"Policy'>Privacy Policy</a>.</p>"
msgstr ""
"<p>如果您只是要下載並安裝公開的附加元件，您<strong>不需要</strong>在 AMO 註"
"冊。</p><p>您什麼時候需要註冊：</p><ul><li>您要發表對附加元件的意見</li><li>您"
"是附加元件的開發者，想要上傳您的附加元件並放在 AMO</li></ul><p>註冊成功後，您"
"將在所提供的 email 地址中收到一封確認信。請遵照信中指示的步驟確認您的帳號。</"
"p><p>如果您有興趣，可以閱讀我們的<a href='%1$s' title='法律聲明'>法律聲明</a>"
"和<a href='%2$s' title='隱私政策'>隱私政策</a>。</p>"

#: views/developers/uploader.thtml:70
msgid ""
"<p>Thanks for your interest in submitting your add-on to Mozilla Add-ons. "
"Hosting your add-on on Mozilla Add-ons is the easiest way to handle "
"distribution of your add-on. Here's what you'll get:</p><ul><li>Each add-on "
"will have a public display page with information you provide, such as a brief "
"summary of the add-on's functionality, an optional longer description, and a "
"showcase of preview screenshots of your add-on.</li><li>Your add-on will "
"appear in search and browse listings across the site, and even in the Add-ons "
"Manager of Firefox 3.</li><li>We'll take care of hosting all of your "
"downloads and providing automatic updates to users when you upload a new "
"version.</li><li>You'll have access to a statistics dashboard with detailed "
"information about your user base.</li></ul><p>Add-ons hosted on the site must "
"be reviewed by a Mozilla Add-ons Editor before they will have all of the "
"features listed above. If you're ready to start the process and have your add-"
"on package ready for upload, just click on Get Started below!</p>"
msgstr ""
"<p>感謝您希望將上傳元件到 Mozilla 附加元件網站。將元件放在 Mozilla 附加元件是"
"發佈元件最簡單的方式。您將得到以下的功能：</p><ul><li>每個元件將有各自的公開顯"
"示頁面，內容包含元件功能的簡短摘要、可選用的較長敘述、預覽擷圖的展示等您提供的"
"資訊。</li><li>您的元件會出現在網站的搜尋與瀏覽清單，甚至於 Firefox 3 的附加元"
"件管理員。</li><li>我們會用心地提供下載服務，並在您上傳新版本時提供自動更新。"
"</li><li>您可以存取統計資訊顯示板，瞭解關於使用者的詳細資訊。</li></ul><p>放在"
"網站的元件必須經過 Mozilla 附加元件網站審核者的批准，才能擁有上述全部功能。如"
"果您已經準備好進行這個流程，並且已經準備好了要上傳的元件檔案，就按下面的「開"
"始」吧！</p>"

# %1$s is a URL.
# %2$s is a full <a href>.
#: views/collections/detail.thtml:62
#, php-format
msgid ""
"<p>You can view your new collection below. If you'd like to set a collection "
"nickname, upload an icon, or change additional settings, please visit the <a "
"href=\"%1$s\">Manage Collections</a> page.</p><p>Your collection can be "
"accessed at this location: %2$s</p>"
msgstr ""
"<p>您可以在下方檢視您的新收藏集。如果要設置收藏集暱稱、上傳圖示，或修改更多設"
"定，請造訪<a href=\"%1$s\">管理收藏集</a>頁面。</p><p>您可以在這個網址存取您的"
"收藏集：%2$s</p>"

# %1$s is a URL.
#: controllers/collections_controller.php:156
#, php-format
msgid ""
"<p>You haven't created any collections yet. Collections are easy to create "
"and fill with your favorite add-ons.  <a href='%1$s'>Try it out</a>!</p>"
msgstr ""
"<p>您尚未建立任何收藏集。簡單地將喜愛的附加元件新增並加入收藏集即可，<a "
"href='%1$s'>試試看吧</a>！</p>"

# %s is href=... and should stay in the <a> tag.
#: views/developers/uploader.thtml:163
#, php-format
msgid ""
"<p>Your add-on listing has been successfully created. The basic information "
"obtained from your uploaded file has been stored, but there's a lot more to "
"your listing that can be customized.</p><p>Your add-on is currently marked as "
"<strong>Incomplete</strong>. In order to complete your add-on, you'll need to "
"make sure it has an accurate name, summary, and description, as well as at "
"least one selected category. You can edit your add-on's information using the "
"link below and check the status of your add-on at any time on the <a %"
"s>status page</a>."
msgstr ""
"<p>已成功建立您元件的清單。由您的上傳檔案中取得的基本資訊已被儲存，但仍有許多"
"資訊是可自訂的。</p><p>元件目前被標記為「<strong>未完成</strong>」，要完成您的"
"元件，您需要確認它有明確的名稱、摘要、敘述，且至少選擇一個分類。您可以用以下鏈"
"結編輯元件資訊，且隨時都可以在<a %s>狀態頁面</a>檢查元件狀態。"

#: views/developers/addon_status_nominate.thtml:46
msgid ""
"<span>A nomination message is required.</span><br />Please fill in the text "
"box with the requested information and try again."
msgstr ""
"<span>需要送交批准訊息。</span><br />請在文字欄位內填寫需要的資訊後再試。"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:50
#: views/developers/addon_status.thtml:49
#: views/developers/versions_edit.thtml:50
msgid ""
"<span>One or more of your changes couldn't be saved.</span><br />Please look "
"for the errors below. The rest of your changes were successfully saved."
msgstr ""
"<span>您有至少一個變更無法儲存。</span><br />請見下述錯誤，其餘變更已成功儲"
"存。"

#: views/elements/developers/rolecheck.thtml:42
msgid ""
"<span>You do not have sufficient privileges to make changes on this page.</"
"span><br />Contact the Add-on Owner if you need to make changes."
msgstr ""
"<span>您沒有足夠的權限變更這個頁面。</span><br />如果您需要修改，請聯繫元件擁"
"有者。"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:47
#: views/developers/addon_edit_tags.thtml:46
#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:47
#: views/developers/addon_status.thtml:46
#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:47
#: views/developers/versions_edit.thtml:47
#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:46
msgid ""
"<span>Your changes have been saved.</span><br />Please note that some changes "
"may take several hours to appear in all areas of the website."
msgstr ""
"<span>已成功儲存您的變更。</span><br />請注意有些變更也許要過幾個小時才會出現"
"在網站的所有區域上。"

# %1 is the add-ons rank in the queue, %2 is the total queue length
#: views/editors/review.thtml:48
#, php-format
msgid "<strong># %1$s</strong> of %2$s in queue"
msgstr "在 %2$s 篇中排行 <strong># %1$s</strong>"

# %1 is the add-ons rank in the queue, %2 is the total queue length.  Both numbers
#: views/editors/review.thtml:46
#, php-format
msgid "<strong># %1$s</strong> of %2$s in queue (filtered)"
msgstr "在 %2$s 篇中排行 <strong># %1$s</strong> （過濾後）"

# %1$s is the number of addons downloaded
#: views/addons/home.thtml:57
#, php-format
msgid "<strong>%1$s</strong> <span>add-on downloaded</span>"
msgid_plural "<strong>%1$s</strong> <span>add-ons downloaded</span>"
msgstr[0] "<strong>%1$s</strong> <span>份元件已被下載</span>"

# %1$s is the number of addons in use
#: views/addons/home.thtml:63
#, php-format
msgid "<strong>%1$s</strong> <span>add-on in use</span>"
msgid_plural "<strong>%1$s</strong> <span>add-ons in use</span>"
msgstr[0] "<strong>%1$s</strong> <span>份元件使用中</span>"

# %1$s is the count of addons in a collection
#: views/elements/amo2009/collection_listing_item.thtml:51
#: views/addons/home.thtml:164
#, php-format
msgid "<strong>%1$s</strong> add-on"
msgid_plural "<strong>%1$s</strong> add-ons"
msgstr[0] "<strong>%1$s</strong> 個附加元件"

# %1$s is the count of subscribers for a collection
#: views/elements/amo2009/collection_listing_item.thtml:58
#: views/collections/detail.thtml:96 views/addons/home.thtml:168
#, php-format
msgid "<strong>%1$s</strong> subscriber"
msgid_plural "<strong>%1$s</strong> subscribers"
msgstr[0] "<strong>%1$s</strong> 位訂閱者"

#: views/collections/detail.thtml:125
#, php-format
msgid "<strong>Created by:</strong> %1$s"
msgstr "<strong>建立者：</strong> %1$s"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:89
msgid ""
"<strong>Developer</strong> - Can manage all aspects of the add-on listing, "
"except for adding and removing other authors."
msgstr ""
"<strong>開發者</strong> - 可以全面管理元件清單，新增和刪除其他作者除外。"

#: views/elements/amo2009/teaser_collections.thtml:70
msgid "<strong>Easy to install</strong> and keep up-to-date."
msgstr "<strong>安裝十分簡單</strong>並隨時保持最新狀態。"

#: views/elements/amo2009/teaser_collections.thtml:60
msgid ""
"<strong>Over 5000 free extras</strong> that let you customize and extend "
"Firefox to meet your needs."
msgstr ""
"<strong>超過五千個免費的小工具</strong>，讓您自訂並擴充 Firefox 來滿足您的需"
"求。"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:88
msgid ""
"<strong>Owner</strong> - Can manage all aspects of the add-on listing, "
"including adding and removing other authors."
msgstr ""
"<strong>擁有者</strong> - 可以全面管理元件清單，包括新增和刪除其他作者。"

#: views/collections/detail.thtml:129
msgid "<strong>Updated:</strong>"
msgstr "<strong>更新時間：</strong>"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:90
msgid ""
"<strong>Viewer</strong> - Can view add-on developer listing and statistics, "
"but can't make any changes."
msgstr ""
"<strong>檢視者</strong> - 可以檢視元件的開發者清單和統計資訊，但不能做任何更"
"動。"

#: views/developers/versions_edit.thtml:164
msgid ""
"<strong>You have unsaved changes.</strong> Compatibility will not be deleted "
"until you click Update Version below."
msgstr ""
"<strong>您有未儲存的變更。</strong>除非您按下面的「更新版本」，否則相容性不會"
"被刪除。"

#: views/developers/versions_edit.thtml:113
msgid ""
"<strong>You have unsaved changes.</strong> Files will not be deleted until "
"you click Update Version below."
msgstr ""
"<strong>您有未儲存的變更。</strong>除非您按下面的「更新版本」，否則檔案不會被"
"刪除。"

# %1 is the add-on name, %2 is the add-on's version number currently being reviewed by an editor
#: views/developers/discuss.thtml:46
#, php-format
msgid ""
"A Mozilla Add-ons Editor requested further information from you regarding "
"version %2$s of your add-on %1$s."
msgstr "一位 Mozilla 元件審核者請求您的元件 %1$s 之 %2$s 版本的更多資訊。"

#: views/users/register.thtml:81 views/users/edit.thtml:99
msgid "A first name, last name or nickname is required."
msgstr "需要姓氏、名稱或是暱稱之一。"

# %1 is the user's email address, %2 is the current app
#: views/users/activatefirst.thtml:49
#, php-format
msgid ""
"A link to activate your user account was sent by email to your address %1$s. "
"You have to click it before you can log into %2$s Add-ons."
msgstr ""
"啟動您帳號的鏈結已寄到您的 Email 地址 %1$s，在您登入 %2$s 附加元件之前必須先按"
"下該鏈結以啟動帳號。"

#: controllers/developers_controller.php:1945
msgid ""
"A new section is added to your add-on's page and Developer Profile requesting "
"a contribution from your users."
msgstr "已在您的元件頁面與「開發者檔案」中加入請求使用者捐助的片段。"

# %1$s is the name of the file
#: controllers/components/developers.php:693
#, php-format
msgid ""
"A version of that add-on already exists. To replace it, you must delete the "
"file %1$s first."
msgstr "元件的這個版本已經存在，若要取代它，您必須先刪除檔案 %1$s。"

# Link text for the AMO About page.
#: views/elements/footer.thtml:72 views/layouts/amo2009.thtml:359
msgctxt "footer_a_about"
msgid "About"
msgstr "關於"

#: controllers/editors_controller.php:520
msgctxt "editors_syntax_about"
msgid "About"
msgstr ""
"<strong>您有未儲存的變更。</strong>除非您按下面的「更新版本」，否則檔案不會被"
"刪除。"

#: views/users/info.thtml:57
msgid "About Me"
msgstr "有關我"

#: views/collections/detail.thtml:121
msgid "About This Collection"
msgstr "關於這個收藏集"

#: views/users/edit.thtml:149 views/admin/users_edit.thtml:131
msgid "About me"
msgstr "有關我"

#: views/addons/policy.thtml:72
msgid "Accept and Download"
msgstr "接受並下載"

#: views/addons/policy.thtml:74
msgid "Accept and Install"
msgstr "接受並安裝"

#: views/errors/error401.thtml:50 controllers/components/simple_acl.php:81
#: controllers/components/simple_acl.php:82
#: controllers/components/simple_acl.php:83 controllers/components/amo.php:689
#: controllers/components/amo.php:690 controllers/components/amo.php:691
#: controllers/reviews_controller.php:354
#: controllers/reviews_controller.php:486
#: controllers/editors_controller.php:1228
#: controllers/collections_controller.php:508
#: controllers/collections_controller.php:575
#: controllers/collections_controller.php:633
#: controllers/collections_controller.php:641
#: controllers/collections_controller.php:1111
#: controllers/collections_controller.php:1176
#: controllers/collections_controller.php:1220
msgid "Access Denied"
msgstr "存取被拒絕"

#: views/editors/performance_table.thtml:72 views/editors/reviewlog.thtml:58
msgctxt "editorcp_reviewlog_column_action"
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: views/editors/reviews_queue.thtml:100
msgctxt "editors_reviews_header_action"
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: views/editors/review.thtml:322
msgctxt "editors_review_th_action"
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: views/developers/dashboard.thtml:68
msgid "Active"
msgstr "活動中"

#: views/statistics/rss/summary.thtml:45 views/statistics/rss/summary.thtml:46
msgctxt "statistics_summary_updatepings_heading"
msgid "Active Daily Users"
msgstr "每日有效使用者"

#: views/statistics/addon.thtml:103 views/statistics/addon.thtml:164
msgctxt "statistics_plot_legend_adu"
msgid "Active Daily Users"
msgstr "每日有效使用者"

#: controllers/statistics_controller.php:343
msgctxt "statistics_js_plotselection_selector_adu"
msgid "Active Daily Users"
msgstr "每日有效使用者"

#: views/developers/addon_status.thtml:168
msgid "Active Status: <span class=\"inactive-0\">Active</span>"
msgstr "活動狀態: <span class=\"inactive-0\">活動中</span>"

#: views/developers/addon_status.thtml:164
msgid "Active Status: <span class=\"inactive-1\">Inactive</span>"
msgstr "活動狀態: <span class=\"inactive-1\">非活動中</span>"

#: views/editors/performance_charts.thtml:45
msgid "Activity By Month"
msgstr ""

#: views/collections/edit.thtml:211 views/collections/edit.thtml:233
msgctxt "collections_edit_formfield_users_submit"
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: views/editors/featured.thtml:126
msgctxt "editors_featured_add_feature_submit"
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: views/developers/addon_edit_tags.thtml:67 views/addons/display.thtml:492
msgctxt "tags_add_tag_button"
msgid "Add"
msgstr "新增"

# %1 is the add-on name, %2 is the app name
#: views/elements/amo2009/install.thtml:202
#: views/elements/amo2009/install.thtml:217
#: views/elements/amo2009/install.thtml:272
#: views/elements/amo2009/install.thtml:325 views/elements/install.thtml:150
#: views/elements/install.thtml:165 views/elements/install.thtml:202
#: views/elements/install.thtml:246
#, php-format
msgid "Add %1$s to %2$s"
msgstr "安裝 %1$s 到 %2$s"

#: views/developers/previews.thtml:120
msgid "Add Another Preview"
msgstr "新增其他預覽圖片"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:96
msgid "Add Author"
msgstr "新增作者"

# %1$s is the add-on name, %2$s is the version number.
#: views/developers/uploader.thtml:60
#, php-format
msgid "Add File to %1$s %2$s"
msgstr "新增檔案至 %1$s %2$s"

#: controllers/groups_controller.php:71
msgid "Add Group"
msgstr "新增群組"

#: views/elements/translationbox.thtml:122
msgid "Add Locale"
msgstr "新增語言"

#: views/elements/translationbox.thtml:123
msgid "Add Locale to All"
msgstr "新增語言至全部"

#: views/developers/versions_edit.thtml:165
msgid "Add New Application"
msgstr "新增應用程式"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:72
#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:81
msgid "Add New Author"
msgstr "新增作者"

#: views/developers/versions_edit.thtml:114
msgid "Add New File"
msgstr "新增檔案"

#: views/developers/previews.thtml:115 views/developers/previews.thtml:124
msgid "Add New Preview"
msgstr "新增預覽圖片"

#: views/developers/versions.thtml:93
msgid "Add New Version"
msgstr "新增版本"

#: controllers/statistics_controller.php:360
msgid "Add Plot"
msgstr "新增座標點"

#: views/previews/add.thtml:43
msgctxt "devcp_previews_header_add"
msgid "Add Preview"
msgstr "新增預覽圖片"

#: controllers/previews_controller.php:103
#: controllers/previews_controller.php:104
msgctxt "devcp_preview_add_pagetitle"
msgid "Add Preview"
msgstr "新增預覽圖片"

#: views/developers/uploader.thtml:175
msgid "Add Release Notes"
msgstr "新增檔案"

#: views/developers/discuss.thtml:67
msgid "Add Reply"
msgstr "新增回覆"

#: views/elements/translationbox.thtml:85
msgid "Add Translation"
msgstr "新增翻譯"

#: views/elements/amo2009/collections/barometer.thtml:28
msgid "Add a negative vote for this collection"
msgstr "對此收藏集增加一個負評"

#: views/elements/amo2009/collections/barometer.thtml:27
msgid "Add a positive vote for this collection"
msgstr "對此收藏集增加一個正評"

#: views/reviews/display.thtml:220
msgid "Add a review"
msgstr "新增意見"

# %s is the name of the add-on
#: views/reviews/add.thtml:51
#, php-format
msgid "Add a review for %s"
msgstr "新增對 %s 的意見"

#: views/developers/addon_edit_tags.thtml:54 views/addons/display.thtml:486
msgid "Add a tag"
msgstr "新增標籤"

#: views/developers/addon_edit.thtml:53
msgid ""
"Add and modify translations for your add-on's summary, description, end-user "
"license, and privacy policy."
msgstr "新增與修改您元件的摘要、敘述、使用者授權合約與隱私政策之翻譯。"

#: controllers/statistics_controller.php:361
msgid "Add another plot to this graph"
msgstr "新增此圖表的其他座標點"

#: views/editors/featured.thtml:120 views/editors/featured.thtml:121
msgid "Add feature"
msgstr "新增精選元件"

#: views/developers/addon_edit.thtml:47
msgid "Add or remove users that can manage this add-on."
msgstr "新增或移除可以管理這個元件的使用者。"

#: views/collections/edit.thtml:263
msgid "Add publisher comment"
msgstr "新增發佈者意見"

#: views/developers/addon_edit.thtml:51
msgid "Add tags to your add-on."
msgstr "為您的元件加上標籤。"

# %1$s is the application name.  Example:  Firefox
# %2$s is an optional string used to specify a platform.  Example:  (Windows)
#: views/elements/amo2009/install.thtml:139 views/elements/install.thtml:75
#, php-format
msgid "Add to %1$s %2$s"
msgstr "安裝到 %1$s %2$s"

#: views/collections/edit.thtml:250
msgid "Add to Collection"
msgstr "加入收藏集"

#: controllers/components/amo.php:75
msgid "Add to Delicious"
msgstr "加到 Delicious"

#: views/elements/amo2009/collections/js_init.thtml:68
#: views/elements/amo2009/collections/add_form.thtml:53
#: views/pages/collector_firstrun.thtml:64
msgid "Add to Favorites"
msgstr "加入到最愛"

#: views/addons/display.thtml:531
msgid "Add to a collection:"
msgstr "加入到收藏集："

#: views/users/edit.thtml:192
msgctxt "user_notifications_th_addon"
msgid "Add-on"
msgstr "附加元件"

#: views/editors/performance_table.thtml:69 views/editors/reviewlog.thtml:56
msgctxt "editorcp_reviewlog_column_addon"
msgid "Add-on"
msgstr "附加元件"

#: views/editors/featured.thtml:63 views/editors/queue.thtml:115
#: views/admin/flagged_queue.thtml:53
msgctxt "editors_th_addon"
msgid "Add-on"
msgstr "附加元件"

#: views/statistics/index.thtml:58
msgid "Add-on Collections"
msgstr "附加元件收藏集數"

#: views/elements/amo2009/collections/collector_info_secondary.thtml:60
msgctxt "collections_index_header_collector"
msgid "Add-on Collector"
msgstr "Add-on Collector"

#: controllers/pages_controller.php:117
msgctxt "page_title_collector"
msgid "Add-on Collector"
msgstr "Add-on Collector"

#: controllers/pages_controller.php:120
msgid "Add-on Collector FAQ"
msgstr "Add-on Collector 常見問題集"

#: controllers/pages_controller.php:123
msgid "Add-on Collector Features"
msgstr "Add-on Collector 功能"

#: views/pages/collector_faq.thtml:61 views/pages/collector_features.thtml:67
msgid "Add-on Collector Home"
msgstr "Add-on Collector 首頁"

#: views/elements/amo2009/collections/collector_sidebar_download.thtml:45
#: views/pages/collector_firstrun.thtml:116 views/pages/collector.thtml:69
msgid "Add-on Collector Logo"
msgstr "Add-on Collector Logo"

#: views/users/edit.thtml:176
msgid "Add-on Compatibility (strongly recommended)"
msgstr "附加元件相容性 (強烈建議開啟)"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:49
#: controllers/compatibility_controller.php:72
msgid "Add-on Compatibility Center"
msgstr "附加元件相容性中心"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:62
#: views/compatibility/dashboard.thtml:100 views/compatibility/report.thtml:43
msgctxt "compatibility_dashboard_report"
msgid "Add-on Compatibility Report"
msgstr "附加元件相容性報告"

#: views/developers/addon_status.thtml:97
msgid "Add-on Completion Criteria"
msgstr "元件完成標準"

#: views/developers/uploader.thtml:161
msgid "Add-on Created!"
msgstr "元件已建立！"

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:85
msgid "Add-on Description"
msgstr "附加元件敘述"

#: views/developers/addon_status.thtml:101
msgid "Add-on Description required"
msgstr "需要附加元件敘述"

#: views/developers/uploader.thtml:131
msgid "Add-on File: "
msgstr "元件檔案："

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:166
msgid "Add-on Flags"
msgstr "元件註記"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:173
#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:197
msgid "Add-on GUID"
msgstr "元件 GUID"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:135
msgid "Add-on Homepage"
msgstr "元件首頁"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:104
msgid "Add-on Icon"
msgstr "元件圖示"

#: views/addons/display.thtml:140
msgid "Add-on Information"
msgstr "元件資訊"

#: views/elements/amo2009/addons/list_options.thtml:45
#: views/elements/addon_list_options.thtml:45
msgctxt "list_sortby_name"
msgid "Add-on Name"
msgstr "元件名稱"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:78
msgctxt "devcp_edit_properties_transbox_name_name"
msgid "Add-on Name"
msgstr "元件名稱"

#: views/developers/addon_status.thtml:99
msgid "Add-on Name required"
msgstr "需要元件名稱"

#: views/developers/addon_status_nominate.thtml:55
msgid "Add-on Nomination"
msgstr "元件批准"

#: views/editors/queue.thtml:194
msgid "Add-on Policy"
msgstr "附加元件政策"

#: views/statistics/index.thtml:55
msgid "Add-on Reviews"
msgstr "附加元件意見篇數"

#: controllers/components/stats.php:444
msgctxt "statistics_longnames_status"
msgid "Add-on Status"
msgstr "元件狀態"

#: controllers/statistics_controller.php:346
msgctxt "statistics_js_plotselection_selector_status"
msgid "Add-on Status"
msgstr "元件狀態"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:133
#: views/compatibility/developers.thtml:55
msgid "Add-on Status Check Results"
msgstr "附加元件狀態檢查結果"

# %s is the (localized) add-on status string in a span, e.g. "Disabled"
#: views/developers/dashboard.thtml:99
#, php-format
msgctxt "devcp_dashboard_disabled_status"
msgid "Add-on Status: %s"
msgstr "元件狀態： %s"

# %s is the status in a span, e.g. "<span>_('Public')</span>".
#: views/developers/addon_status.thtml:58
#, php-format
msgctxt "devcp_addon_status_header"
msgid "Add-on Status: %s"
msgstr "元件狀態： %s"

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:77
msgid "Add-on Summary"
msgstr "附加元件摘要"

#: views/developers/addon_status.thtml:100
msgid "Add-on Summary required"
msgstr "需要附加元件摘要"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:186
msgid "Add-on Type"
msgstr "附加元件種類"

#: views/editors/queue.thtml:72
msgid "Add-on Types"
msgstr "附加元件種類"

#: controllers/components/stats.php:442
msgctxt "statistics_longnames_version"
msgid "Add-on Version"
msgstr "元件版本"

#: controllers/statistics_controller.php:344
msgctxt "statistics_js_plotselection_selector_version"
msgid "Add-on Version"
msgstr "元件版本"

#: controllers/collections_controller.php:1181
msgid "Add-on already exists!"
msgstr "附加元件已經存在！"

#: controllers/api_controller.php:427
msgid "Add-on feed not found."
msgstr "沒有找到附加元件的消息來源。"

#: views/developers/addon_status.thtml:120
msgid "Add-on is not marked as pre-release."
msgstr "元件不得被標示為發行前版本（Pre-release）。"

#: views/collections/add.thtml:94 views/collections/edit.thtml:249
msgid "Add-on name:"
msgstr "元件名稱："

#: controllers/developers_controller.php:218
#: controllers/developers_controller.php:672
#: controllers/developers_controller.php:1222
#: controllers/developers_controller.php:1852
#: controllers/downloads_controller.php:95
#: controllers/downloads_controller.php:102
#: controllers/downloads_controller.php:164
#: controllers/statistics_controller.php:190
#: controllers/previews_controller.php:115
#: controllers/previews_controller.php:206
#: controllers/previews_controller.php:307
#: controllers/reviews_controller.php:78 controllers/reviews_controller.php:241
#: controllers/reviews_controller.php:333
#: controllers/reviews_controller.php:341 controllers/api_controller.php:124
#: controllers/api_controller.php:762 controllers/addons_controller.php:84
#: controllers/addons_controller.php:208 controllers/addons_controller.php:277
#: controllers/addons_controller.php:1510
#: controllers/addons_controller.php:1567
#: controllers/editors_controller.php:286
#: controllers/collections_controller.php:1184
#: controllers/collections_controller.php:1217
msgid "Add-on not found!"
msgstr "找不到附加元件！"

#: views/editors/queue.thtml:51
msgid "Add-on or Author Email"
msgstr "附加元件或作者 Email"

#: views/statistics/addon.thtml:41
msgid ""
"Add-on statistics are currently in the process of being updated. Recent data "
"may be incomplete as our scripts work to update this information. Please "
"check back in a few minutes."
msgstr ""
"附加元件統計資訊正在更新中，因程式碼正在更新相關資訊的緣故，最近的資料可能會不"
"完整。請過幾分鐘後再回來檢查。"

#: views/elements/header.thtml:62 views/elements/header.thtml:99
msgctxt "header_main_header"
msgid "Add-ons"
msgstr "附加元件"

#: views/collections/edit.thtml:111
msgctxt "collections_edit_tabheader_addons"
msgid "Add-ons"
msgstr "附加元件"

# %1$s is the URL to the logo image
#: views/layouts/amo2009.thtml:224
#, php-format
msgid ""
"Add-ons <em>for</em> <img alt=\"Firefox\" src=\"%1$s\" /> <strong>Firefox</"
"strong>"
msgstr "<img alt=\"Firefox\" src=\"%1$s\" /> <strong>Firefox</strong> 附加元件"

# %1$s is the URL to the logo image
#: views/layouts/amo2009.thtml:230
#, php-format
msgid ""
"Add-ons <em>for</em> <img alt=\"seamonkey\" src=\"%1$s\" /> "
"<strong>SeaMonkey</strong>"
msgstr ""
"<img alt=\"seamonkey\" src=\"%1$s\" /> <strong>SeaMonkey</strong> 附加元件"

# %1$s is the URL to the logo image
#: views/layouts/amo2009.thtml:236
#, php-format
msgid ""
"Add-ons <em>for</em> <img alt=\"sunbird\" src=\"%1$s\" /> <strong>Sunbird</"
"strong>"
msgstr "<img alt=\"sunbird\" src=\"%1$s\" /> <strong>Sunbird</strong> 附加元件"

# %1$s is the URL to the logo image
#: views/layouts/amo2009.thtml:242
#, php-format
msgid ""
"Add-ons <em>for</em> <img alt=\"thunderbird\" src=\"%1$s\" /> "
"<strong>Thunderbird</strong>"
msgstr ""
"<img alt=\"thunderbird\" src=\"%1$s\" /> <strong>Thunderbird</strong> 附加元件"

# %1$s is the URL to the logo image
#: views/layouts/amo2009.thtml:248
#, php-format
msgid "Add-ons <img alt=\"Add-ons\" src=\"%1$s\" />"
msgstr "附加元件 <img alt=\"附加元件\" src=\"%1$s\" />"

#: views/statistics/index.thtml:93 controllers/statistics_controller.php:127
msgid "Add-ons Created"
msgstr "元件建立數"

# The title for a user if they are a developer
#: views/users/info.thtml:62
msgid "Add-ons Developer"
msgstr "附加元件開發者"

#: views/statistics/index.thtml:46 views/statistics/index.thtml:91
#: controllers/statistics_controller.php:125
msgctxt "statistics_addons_downloaded"
msgid "Add-ons Downloaded"
msgstr "元件下載數"

#: views/statistics/collections.thtml:105
msgid "Add-ons Downloaded from this Collection"
msgstr "透過此收藏集被下載的附加元件"

#: views/statistics/index.thtml:49 views/statistics/index.thtml:92
#: controllers/statistics_controller.php:126
msgid "Add-ons In Use"
msgstr "元件使用數"

#: controllers/pages_controller.php:101
msgid "Add-ons Policy"
msgstr "附加元件使用條款"

#: views/statistics/index.thtml:94 controllers/statistics_controller.php:128
msgid "Add-ons Updated"
msgstr "元件更新數"

#: controllers/addons_controller.php:1139
msgid "Add-ons by Name"
msgstr "依名稱排序"

#: controllers/addons_controller.php:1138
msgid "Add-ons by Rating"
msgstr "依評分排序"

#: controllers/components/validation.php:299
#: controllers/components/developers.php:535
msgid ""
"Add-ons cannot use an external updateURL. Please remove this from install.rdf "
"and try again."
msgstr ""
"附加元件不能使用外部的 updateURL，請將其從 install.rdf 中移除後再試一次。"

#: controllers/components/validation.php:304
#: controllers/components/developers.php:540
msgid ""
"Add-ons cannot use an updateKey. Please remove this from install.rdf and try "
"again."
msgstr "附加元件不能使用 updateKey，請將其從 install.rdf 中移除後再試一次。"

# %1$s is an application name and version.  Example: Firefox 3.1
#: views/compatibility/dashboard.thtml:85
#, php-format
msgid "Add-ons compatible with a beta version or release candidate of %1$s"
msgstr "與 %1$s 的測試版或是 RC 版相容的附加元件"

# %1$s is an application name and version.  Example: Firefox 3.1
#: views/compatibility/dashboard.thtml:81
#, php-format
msgid "Add-ons compatible with an alpha version of %1$s"
msgstr "和 %1$s 的 Alpha 版本相容的附加元件"

#: controllers/tags_controller.php:372 controllers/search_controller.php:235
#: controllers/addons_controller.php:253 controllers/addons_controller.php:497
#: controllers/addons_controller.php:794 controllers/addons_controller.php:998
#: controllers/addons_controller.php:1224
#: controllers/addons_controller.php:1367
#: controllers/addons_controller.php:1416
#, php-format
msgid ""
"Add-ons extend %1$s, letting you personalize your browsing experience.  Take "
"a look around and make %1$s your own."
msgstr ""
"附加元件能擴充 %1$s 功能，打造您獨樹一格的瀏覽體驗。在這網站四處看看，來親手打"
"造您專屬的 %1$s 吧！"

# %1$s is the application the user is browsing.  Examples:  Thunderbird, Firefox,
# Sunbird
#: views/users/info.thtml:50 views/pages/collector_faq.thtml:49
#: views/pages/collector_firstrun.thtml:42 views/pages/collector.thtml:46
#: views/pages/collector_features.thtml:54
#: controllers/developers_controller.php:89 controllers/tags_controller.php:381
#: controllers/compatibility_controller.php:72
#: controllers/components/simple_acl.php:81 controllers/components/amo.php:689
#: controllers/versions_controller.php:63
#: controllers/statistics_controller.php:67
#: controllers/statistics_controller.php:329
#: controllers/statistics_controller.php:498
#: controllers/previews_controller.php:67 controllers/users_controller.php:96
#: controllers/users_controller.php:229 controllers/users_controller.php:336
#: controllers/users_controller.php:422 controllers/users_controller.php:788
#: controllers/users_controller.php:791 controllers/users_controller.php:804
#: controllers/reviews_controller.php:205
#: controllers/reviews_controller.php:252
#: controllers/reviews_controller.php:347
#: controllers/reviews_controller.php:426 controllers/search_controller.php:199
#: controllers/search_controller.php:299 controllers/search_controller.php:303
#: controllers/addons_controller.php:172 controllers/addons_controller.php:224
#: controllers/addons_controller.php:351 controllers/addons_controller.php:442
#: controllers/addons_controller.php:472 controllers/addons_controller.php:790
#: controllers/addons_controller.php:1001
#: controllers/addons_controller.php:1146
#: controllers/addons_controller.php:1161
#: controllers/addons_controller.php:1222
#: controllers/addons_controller.php:1242
#: controllers/addons_controller.php:1365
#: controllers/addons_controller.php:1478
#: controllers/addons_controller.php:1485
#: controllers/addons_controller.php:1546
#: controllers/addons_controller.php:1602
#: controllers/addons_controller.php:1607 controllers/editors_controller.php:64
#: controllers/pages_controller.php:138 controllers/groups_controller.php:65
#: controllers/groups_controller.php:71 controllers/groups_controller.php:89
#: controllers/groups_controller.php:111
#: controllers/collections_controller.php:57
#: controllers/collections_controller.php:107
#: controllers/collections_controller.php:196
#: controllers/collections_controller.php:215
#: controllers/collections_controller.php:354
#: controllers/collections_controller.php:442
#: controllers/collections_controller.php:483
#: controllers/collections_controller.php:603
#: controllers/collections_controller.php:675
#: controllers/collections_controller.php:967
#: controllers/localizers_controller.php:73
#, php-format
msgid "Add-ons for %1$s"
msgstr "%1$s 附加元件"

#: views/elements/header.thtml:87
msgid "Add-ons for Firefox"
msgstr "Firefox 附加元件"

# %1$s is an application name and version.  Example: Firefox 3.1
#: views/compatibility/dashboard.thtml:77
#, php-format
msgid "Add-ons not compatible with any version of %1$s"
msgstr "與任何版本的 %1$s 皆不相容的附加元件"

#: views/pages/appversions.thtml:80
msgid ""
"Add-ons submitted to Mozilla Add-ons must have an install.rdf file with at "
"least one of the below applications supported. Only the versions listed below "
"are allowed for these applications."
msgstr ""
"上傳到 Mozilla 附加元件的元件必須含有 install.rdf 檔案，並至少支援下面其中之一"
"的應用程式。只有下面列出的應用程式版本允許上傳。"

# %1$s is an application name and version.  Example: Firefox 3.1
#: views/compatibility/dashboard.thtml:89
#, php-format
msgid "Add-ons up-to-date with the latest builds of %1$s"
msgstr "已經更新到與 %1$s 最新版相容的附加元件"

# %1$s is the date the add-on was added to the collection
# %1$s is the name of the user who added the add-on to the collection
#: views/collections/edit.thtml:260
#, php-format
msgid "Added %1$s by %2$s"
msgstr "%2$s 於 %1$s 新增"

# %s is a date in the _('date') format
#: views/elements/collections_interactive_addon.thtml:85
#, php-format
msgid "Added %s"
msgstr "已新增 %s"

#: views/elements/amo2009/collections/js_init.thtml:62
msgid "Adding to Favorites&hellip;"
msgstr "加入到最愛中…"

#: views/editors/queue.thtml:158
msgid "Additional Information"
msgstr "附加資訊"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:205
msgid "Additional Locale Info"
msgstr "額外語言資訊"

#: views/addons/searchengines.thtml:83
msgid "Additional Resources"
msgstr "其他資源"

#: views/compatibility/developers.thtml:66
msgid "Adjust maxVersion without uploading"
msgstr "調整 maxVersion 而不重新上傳"

# %s is href=... and should stay in the <a> tag.
#: views/developers/versions_edit.thtml:121
#, php-format
msgid ""
"Adjusting application information here will allow users to install your add-"
"on even if the install.rdf in the package indicates that the add-on is "
"incompatible. <a %s>List of supported applications</a>"
msgstr ""
"調整這裡的應用程式資訊會允許使用者安裝您的元件，即使檔案中的 install.rdf 指出"
"元件是不相容的。 <a %s>支援的應用程式列表</a>"

#: views/editors/queue.thtml:84
msgid "Admin Flag"
msgstr ""

#: views/elements/developers/editors_review_history_item.thtml:74
#: views/elements/developers/editors_review_history_item.thtml:85
#: views/editors/performance_table.thtml:96
#: views/editors/performance_table.thtml:107 views/editors/reviewlog.thtml:77
#: views/editors/reviewlog.thtml:88
msgctxt "editors_review_history_nominated_adminreview"
msgid "Admin Review"
msgstr "送管理員審核"

#: views/editors/queue.thtml:177
msgctxt "editors_flag_admin_review"
msgid "Admin Review"
msgstr "送管理員審核"

#: views/editors/review.thtml:119
msgctxt "editors_review_admin_flag"
msgid "Admin Review"
msgstr "送管理員審核"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:181
msgid "Admin Settings"
msgstr "管理員設定"

#: views/elements/developers/sidebar.thtml:68
#: views/elements/developers/myaddons.thtml:75
msgctxt "devcp_myaddons_admincp_link"
msgid "Admin Tools"
msgstr "管理員工具"

#: views/elements/header.thtml:154 views/layouts/amo2009.thtml:298
msgctxt "sidebar_navlink_admin_tools"
msgid "Admin Tools"
msgstr "管理員工具"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:264 views/elements/search.thtml:239
msgctxt "advanced_search_form"
msgid "Advanced"
msgstr "進階搜尋"

#: views/collections/edit.thtml:97 views/collections/edit.thtml:113
msgctxt "collections_edit_tabheader_advanced"
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: views/collections/edit.thtml:279
msgid "Advanced Settings"
msgstr "進階設定"

#: views/editors/queue.thtml:66
msgid "Age of Submission (days)"
msgstr "傳送時間（日）"

#: views/developers/uploader.thtml:105
msgid "Agree and continue"
msgstr "同意並繼續"

#: views/developers/uploader.thtml:132
msgctxt "devcp_uploader_platformtype_all"
msgid "All"
msgstr "全部"

#: views/search/index.thtml:200
msgctxt "search_refine_all_categories_link"
msgid "All"
msgstr "All"

#: config/language.php:367
msgid "All Locales"
msgstr "所有語言"

#: views/statistics/collections.thtml:62
msgid "All My Collections"
msgstr "我的所有收藏集"

#: views/addons/searchengines.thtml:76
msgid "All Search Engines"
msgstr "所有搜尋引擎"

#: views/addons/themes_landing.thtml:70
msgid "All Themes"
msgstr "所有佈景主題"

#: views/statistics/addon.thtml:225
msgid "All Time"
msgstr "所有時間"

#: views/search/index.thtml:154
msgid "All Versions"
msgstr "所有版本"

#: controllers/editors_controller.php:137
msgid ""
"All review queues are currently disabled. Please check back at a later time."
msgstr "所有審核佇列目前已停用，請稍後再回來查看。"

#: views/elements/footer.thtml:67 views/layouts/amo2009.thtml:354
msgid "All rights reserved."
msgstr "保留所有權利。"

#: views/elements/developers/testresults_group.thtml:112
msgid "All tests passed."
msgstr "通過所有測試。"

#: views/developers/uploader.thtml:203
msgid ""
"All tests passed.  Your add-on is now complete, click Continue to customize "
"details."
msgstr "已通過所有測試。您的附加元件已經完成，請按「繼續」來自訂細節。"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:162
msgid "Allow online source viewing"
msgstr "允許線上檢視原始碼"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:81
msgid "Alpha Versions"
msgstr "Alpha 版本"

# %1$s is a URL
#: views/pages/js_constants.js.thtml:82
#, php-format
msgid "An <a href=\"%1$s\">older version</a> may work"
msgstr "或安裝此元件的 <a href=\"%1$s\">舊版本</a>"

# %1 is the new email address
#: views/users/edit.thtml:68
#, php-format
msgid ""
"An email has been sent to %1$s to confirm your new email address. For the "
"change to take effect, you need to click on the link provided in this email. "
"Until then, you can keep logging in with your current email address."
msgstr ""
"我們已寄出一封信到 %1$s 以確認您的新 Email 地址。您必須按下信中的鏈結才算完成 "
"Email 變更的程序。在完成變更程序以前，您還是可以用現在的 Email 地址登入網站。"

# %1 is the user's email address
#: views/users/register_complete.thtml:49
#, php-format
msgid ""
"An email has been sent to your address %1$s to confirm your account. Before "
"you can log in, you have to activate your account by clicking on the link "
"provided in this email."
msgstr ""
"我們已經寄出一封信到您的 Email 位址 %1$s 以確認帳號。在您登入前必須按下該鏈結"
"啟用您的帳號。"

# %s is the name of a file
#: controllers/components/developers.php:684
#: controllers/components/developers.php:697
#: controllers/components/developers.php:702
#: controllers/components/developers.php:762
#: controllers/components/developers.php:773
#: controllers/components/developers.php:778
#, php-format
msgid "An error occurred moving %s."
msgstr "移動 %s 時發生錯誤。"

#: views/collections/subscribe.thtml:70
msgid ""
"An error occurred trying to add a favorite collection. Is this collection "
"already a favorite?"
msgstr "嘗試加入到最愛收藏集時發生錯誤。這個收藏集已經是您的最愛嗎？"

#: views/collections/subscribe.thtml:84
msgid ""
"An error occurred trying to remove a favorite collection. Was this collection "
"not a favorite?"
msgstr "嘗試移除最愛收藏集時發生錯誤。這個收藏集不曾是您的最愛嗎？"

# %1 is a link to the amo-admins mailing list
#: views/users/delete.thtml:81
#, php-format
msgid ""
"An unknown error occured deleting your account. Please contact %1$s with the "
"issue and we will delete it for you. We apologize for the inconvenience."
msgstr ""
"在刪除帳號時發生不明的錯誤。請向 %1$s 通知這個問題，我們會幫您手動移除帳號。我"
"們對造成的不便感到抱歉。"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:97
#: views/elements/amo2009/search.thtml:110
#: views/elements/amo2009/search.thtml:282 views/elements/search.thtml:96
#: views/elements/search.thtml:109 views/elements/search.thtml:254
msgctxt "advanced_search_form_any_type"
msgid "Any"
msgstr "所有種類"

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:94
msgid ""
"Any information end users may want to know that isn't necessarily applicable "
"to the add-on summary or description. Common uses include listing known major "
"bugs, information on how to report bugs, anticipated release date of a new "
"version, etc."
msgstr ""
"任何並不適合在元件摘要或敘述中提及，但可能使用者會想知道的資訊。一般而言會包含"
"已知的主要臭蟲清單、關於如何回報臭蟲的資訊、新版本預定釋出的日期等等。"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:126 views/elements/search.thtml:125
msgid "Any time"
msgstr "任意時間"

#: views/statistics/settings.thtml:52
msgid "Anyone can view this add-on's statistics"
msgstr "任何人都可以看到統計資訊"

#: controllers/components/stats.php:450
msgid "App"
msgstr "程式"

#: views/editors/review.thtml:419
msgid ""
"Append {.syntax} to the opening line of code block ~ tildes, where syntax is "
"one of: html, css, javascript, diff, or sql."
msgstr ""

#: views/elements/amo2009/search.thtml:224 views/elements/search.thtml:212
msgctxt "advanced_search_form_application"
msgid "Application"
msgstr "應用程式"

#: views/editors/performance_table.thtml:70
msgctxt "editorcp_performance_column_application"
msgid "Application"
msgstr "應用程式"

#: views/editors/queue.thtml:56
msgctxt "editors_queue_filter_label_application"
msgid "Application"
msgstr "應用程式"

#: controllers/components/stats.php:443
msgctxt "statistics_longnames_application"
msgid "Application"
msgstr "應用程式"

#: controllers/statistics_controller.php:345
msgctxt "statistics_js_plotselection_selector_application"
msgid "Application"
msgstr "應用程式"

#: controllers/pages_controller.php:90
msgid "Application Versions"
msgstr "應用程式版本"

#: views/editors/review.thtml:224
msgid "Applications:"
msgstr "應用程式："

#: views/developers/versions_edit.thtml:203
msgid "Approval Information"
msgstr "審核資訊"

#: views/developers/versions_edit.thtml:212
msgid "Approval Notes"
msgstr "審核註解"

#: controllers/editors_controller.php:1801
msgid "Approved reviews"
msgstr "已審核的意見"

#: views/elements/developers/editors_review_history_item.thtml:79
#: views/editors/performance_table.thtml:101 views/editors/reviewlog.thtml:82
msgid "Approved/Public"
msgstr "已同意／公開區"

#: views/developers/versions_edit.thtml:100
msgid "Are you <b>sure</b> you wish to permanently delete this file?"
msgstr "您<b>確定</b>要永久刪除這個檔案嗎？"

#: views/developers/versions_edit.thtml:153
msgid ""
"Are you <b>sure</b> you wish to remove compatibility with this application?"
msgstr "您<b>確定</b>要移除對這個應用程式的相容性嗎？"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:102
msgid "Are you <strong>sure</strong> you wish to remove this author?"
msgstr "您<strong>確定</strong>要移除這位作者嗎？"

#: views/users/register.thtml:105
msgid "Are you human?"
msgstr "您是人類嗎？"

# %s is the version number.
#: views/developers/versions_delete.thtml:49
#, php-format
msgid "Are you sure you want to permanently delete version %s?"
msgstr "您確定要永久刪除版本 %s 嗎？"

#: views/previews/edit.thtml:55
msgid "Are you sure you wish to delete this preview?"
msgstr "您確定要刪除此圖片嗎？"

#: views/reviews/delete.thtml:62
msgid "Are you sure you wish to delete this review?"
msgstr "您確定要刪除此意見？"

#: views/elements/translationbox.thtml:132
msgid "Are you sure you wish to delete this translation?"
msgstr "您確定要刪除這個翻譯嗎？"

#: views/developers/addon_status_confirm.thtml:67
msgid "Are you sure you wish to make this add-on public?"
msgstr "您確定要「公開」這個元件嗎？"

#: views/developers/addon_status_confirm.thtml:59
msgid "Are you sure you wish to mark this add-on active?"
msgstr "您確定要將這個元件設為「活動中」嗎？"

#: views/developers/addon_status_confirm.thtml:55
msgid "Are you sure you wish to mark this add-on inactive?"
msgstr "您確定要將這個元件設為「非活動中」嗎？"

#: views/developers/addon_status_confirm.thtml:63
msgid "Are you sure you wish to move this add-on to the sandbox?"
msgstr "您確定要將這個元件移至「沙箱」區嗎？"

#: views/developers/addon_status_confirm.thtml:50
msgid "Are you sure?"
msgstr "您確定嗎？"

#: views/editors/queue.thtml:107 views/editors/queue.thtml:123
#: views/editors/queue.thtml:150
msgid "Ascending sort"
msgstr "升冪排序"

# %1$s is a URL where the user can see an example
#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:143
#, php-format
msgid ""
"Ask after users start downloading this add-on (<a href=\"%1$s\">example</a>)"
msgstr "在開始下載元件時詢問使用者（<a href=\"%1$s\">範例</a>）"

# %1$s is a URL where the user can see an example
#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:144
#, php-format
msgid "Ask before users can download this add-on (<a href=\"%1$s\">example</a>)"
msgstr "先詢問，再讓使用者下載元件（<a href=\"%1$s\">範例</a>）"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:121
msgid "Asking for Contributions"
msgstr "請求捐助"

#: views/collections/edit.thtml:281
msgid "Associated Application"
msgstr "關聯應用程式"

#: views/developers/addon_status.thtml:102
msgid "At least one category selected"
msgstr "至少要選擇一個分類"

#: views/developers/addon_status.thtml:119
msgid "At least one preview image required for extensions and themes."
msgstr "擴充套件和佈景主題至少要有一張預覽圖片。"

# Column name in a table.
#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:62
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:83
msgid "Author Account Email:"
msgstr "作者帳號 Email："

#: views/elements/developers/editbox.thtml:46
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: views/editors/review.thtml:66
msgid "Authors:"
msgstr "作者："

# A collection of add-ons that is automatically built for a user.  They are "automatically published" to this collection.
#: controllers/collections_controller.php:718
msgid "Auto-publisher"
msgstr "自動發表"

#: views/developers/addon_status.thtml:152
#: views/developers/addon_status.thtml:173
msgid "Available Actions"
msgstr "可進行的操作"

#: views/statistics/addon.thtml:244 views/statistics/addon.thtml:247
msgid "Average Amount"
msgstr "平均金額"

#: views/statistics/rss/summary.thtml:60 views/statistics/addon.thtml:202
msgid "Average Daily Active Users"
msgstr "每日平均有效使用者"

#: views/statistics/rss/summary.thtml:42 views/statistics/addon.thtml:199
msgid "Average Daily Downloads"
msgstr "每日平均下載數"

#: views/statistics/rss/summary.thtml:61 views/statistics/addon.thtml:210
msgid "Average Daily Users this Week"
msgstr "本週平均有效使用者"

#: views/elements/amo2009/users/vcard.thtml:104
msgid "Average rating for their Add-ons"
msgstr "所製附加元件的平均評分"

#: config/bootstrap.php:287
msgid "BSD License"
msgstr "BSD License"

# %1 is the add-on name
#: views/addons/policy.thtml:106 views/addons/versions.thtml:130
#: views/reviews/flag.thtml:61 views/reviews/add.thtml:114
#: views/reviews/display.thtml:214 views/reviews/review_added.thtml:57
#, php-format
msgid "Back to %1$s..."
msgstr "回到 %1$s…"

#: views/elements/developers/editorsmenu.thtml:63
msgctxt "editorcp_menu_mainpage_link"
msgid "Back to Main"
msgstr "回到主選單"

#: views/elements/developers/sidebar.thtml:70
#: views/elements/developers/myaddons.thtml:77
msgctxt "devcp_myaddons_mainpage_link"
msgid "Back to Main"
msgstr "回到主頁面"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:45
msgctxt "compatibility_dashboard_main_link"
msgid "Back to Main"
msgstr "回到主頁面"

#: views/elements/developers/testresults_group.thtml:52
msgid "Back to Top"
msgstr "回到頂端"

# This appears on a page that views the source of an add-on.  This link will return
# the user to the add-on's main page
#: views/files/browse.thtml:65
msgid "Back to add-on"
msgstr "回到附加元件"

# This appears on a page that views the source of an add-on.  This link will return
# the user to the add-on's review page (it only appears if the add-on is being
# reviewed)
#: views/files/browse.thtml:64
msgid "Back to review"
msgstr "回到審核"

# %1 is the add-on name
#: views/reviews/flag.thtml:60 views/reviews/add.thtml:113
#: views/reviews/review_added.thtml:56
msgid "Back to the reviews..."
msgstr "回到意見列表…"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:90
msgctxt "devcp_js_upload_badfilename"
msgid "Bad filename received. Files must be of type .xpi, .xml, or .jar"
msgstr "收到有誤的檔案名稱。檔案必須是 .xpi、.xml 或 .jar 格式。"

#: views/addons/versions.thtml:62
msgid "Be Careful With Old Versions"
msgstr "小心！這裡都是舊版本"

# %1$s is the name of an application and a version.  Example: Firefox 3.0
# %2$s is the name of an application.  Example: Firefox
#: views/compatibility/dashboard.thtml:50
#, php-format
msgid ""
"Be prepared for the release of %1$s with the tools and information available "
"for the %2$s Add-ons community found below."
msgstr ""
"使用以下提供給 %2$s 附加元件開發社群的工具與資訊，預先準備版本 %1$s 的推出。"

#: views/addons/developers.thtml:29
msgid ""
"Before downloading this add-on, please consider supporting the development of "
"this add-on by making a small contribution."
msgstr "在下載這個附加元件以前，請考慮透過小小的捐獻來協助這個元件的開發。"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:69
msgid "Before you begin, you must create a developer profile."
msgstr "在開始之前，您必須先建立一個開發者檔案。"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:85
msgid "Beta Versions"
msgstr "Beta 版本 (測試版)"

#: views/editors/review.thtml:414 controllers/editors_controller.php:508
msgid "Block Quote"
msgstr ""

# Link text to the AMO blog.
#: views/elements/footer.thtml:74 views/layouts/amo2009.thtml:361
msgid "Blog"
msgstr "部落格"

#: views/editors/review.thtml:408 controllers/editors_controller.php:504
msgid "Bold"
msgstr "粗體字"

#: views/collections/add.thtml:74 views/collections/edit.thtml:141
msgid "Briefly describe your collection and the kind of add-ons in it"
msgstr "簡短描述您的收藏集，以及它收藏哪種類型的元件"

# %1 is the name of the theme category (eg. Modern)
# %2 is the name of the Application (eg. Firefox)
#: controllers/addons_controller.php:786
#, php-format
msgid "Browse %1$s Themes :: %2$s Add-ons"
msgstr "瀏覽%1$s佈景主題 :: %2$s 附加元件"

# %s is the name of the category
#: controllers/addons_controller.php:1143
#, php-format
msgid "Browse %s"
msgstr "瀏覽%s"

#: views/addons/home.thtml:101
msgid "Browse Add-ons"
msgstr "瀏覽附加元件"

#: views/addons/searchengines.thtml:72
msgid "Browse Search Engines"
msgstr "瀏覽%s"

#: views/addons/themes_landing.thtml:67 views/addons/browse_thumbs.thtml:87
msgid "Browse Themes"
msgstr "瀏覽佈景主題"

# %1 is the name of the Application (eg. Firefox)
#: controllers/addons_controller.php:784 controllers/addons_controller.php:1414
#, php-format
msgid "Browse all Themes :: %1$s Add-ons"
msgstr "瀏覽所有佈景主題 :: %1$s 附加元件"

# %1 is the link to mycroft.mozdev.org
#: views/addons/searchengines.thtml:87
#, php-format
msgid "Browse through more search engines at %1$s"
msgstr "到 %1$s 尋找更多搜尋引擎"

#: views/editors/review.thtml:422
msgid "Button Modifier Keys"
msgstr ""

#: views/addons/plugins.thtml:63 views/addons/plugins.thtml:73
#: views/addons/plugins.thtml:83 views/addons/plugins.thtml:93
#: views/addons/plugins.thtml:103 views/addons/plugins.thtml:116
#: views/addons/plugins.thtml:126
msgid "By"
msgstr "作者："

#: views/users/delete.thtml:97
msgid ""
"By clicking \"delete\" your account is going to be <strong>permanently "
"removed</strong>. That means:"
msgstr "按下「刪除」將會將您帳號<strong>永久刪除</strong>。這代表："

#: views/collections/add.thtml:81 views/collections/edit.thtml:190
msgid ""
"By default, collections appear in the public Collection Directory and are "
"discoverable by anyone. If you want to restrict your collection to be "
"viewable only by people who are given a special link, choose that option "
"below."
msgstr ""
"預設情形下，收藏集會出現在公開且每個人都能找到的「收藏集目錄」中。如果您想限制"
"只讓知道特殊鏈結的人看見您的收藏集，請在下方選擇該選項。"

#: views/statistics/settings.thtml:49
msgid ""
"By default, only you and Mozilla can access the information in your "
"dashboard. You can open this up to the public so that anyone can view your "
"add-on's data."
msgstr ""
"在預設情況下，只有您自己及 Mozilla 能看到您元件的統計資訊。但您可以公開統計資"
"訊，讓所有人看到您的元件統計資訊。"

#: controllers/editors_controller.php:512
msgid "CSS"
msgstr ""

#: controllers/statistics_controller.php:559
msgid "CSV data not found"
msgstr "找不到 CSV 資料"

#: views/elements/translationbox.thtml:124
#: views/elements/translationbox.thtml:135
msgctxt "devcp_transbox_input_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: views/collections/edit.thtml:170
msgctxt "collections_edit_icon_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: views/editors/review.thtml:395
msgctxt "editors_review_input_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:104
msgctxt "devcp_js_a_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: views/developers/versions_delete.thtml:58
msgctxt "devcp_versions_delete_a_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: views/developers/versions_edit.thtml:102
#: views/developers/versions_edit.thtml:155
msgctxt "devcp_versions_edit_a_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: views/developers/versions.thtml:77
msgctxt "devcp_versions_a_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: views/addons/policy.thtml:103
msgid "Cancel Installation"
msgstr "取消安裝"

#: views/developers/addon_status_nominate.thtml:62
msgid "Cancel and return"
msgstr "取消並返回"

#: views/elements/categories.thtml:50
#: views/elements/amo2009/categories.thtml:42
msgctxt "categories_header"
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:47
msgctxt "devcp_editbox_categories"
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: views/search/index.thtml:192
msgctxt "search_filter_categories_header"
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: views/editors/review.thtml:80
msgid "Categories:"
msgstr "分類："

#: views/editors/performance_table.thtml:71
msgid "Category"
msgstr "分類"

# %s is the category number (1, 2, 3).
#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:67
#, php-format
msgid "Category %s"
msgstr "分類 %s"

#: views/editors/performance_charts.thtml:48
msgid "Category Breakdown"
msgstr "分類"

#: views/users/edit.thtml:228
msgid "Change Email Address"
msgstr "變更 Email 地址"

#: views/users/edit.thtml:89
msgid "Change Password or Email"
msgstr "變更密碼或 Email"

#: views/statistics/addon.thtml:288
msgid "Change Settings"
msgstr "變更設定"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:62
msgctxt "devcp_editbox_change_status"
msgid "Change Status"
msgstr "變更狀態"

#: views/developers/dashboard.thtml:67
msgctxt "devcp_dashboard_change_status"
msgid "Change Status"
msgstr "變更狀態"

#: views/statistics/rss/summary.thtml:52 views/statistics/addon.thtml:184
msgid "Change from previous count"
msgstr "與上次計數相比"

#: views/users/edit.thtml:212
msgid "Change password"
msgstr "變更密碼"

#: views/developers/addon_edit.thtml:55
msgid "Change your add-on's name, homepage, icon, and other flags."
msgstr "變更您元件的名稱、首頁、圖示與其他註記。"

# %1$s is <span>17</span>, %2$s is 42.
#: views/elements/translationbox.thtml:101
#, php-format
msgid "Characters used: %1$s / %2$s"
msgstr "已使用字元數：%1$s / %2$s"

#: views/elements/developers/performanceheader.thtml:61
msgid "Charts"
msgstr ""

#: views/collections/edit.thtml:153
msgid "Check Availability"
msgstr "檢查是否可用"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:124
msgid "Check Status of My Add-ons"
msgstr "檢查我的附加元件的狀態"

#: views/elements/amo2009/collections/collector_info_secondary.thtml:70
msgid "Check out Add-on Collector"
msgstr "試試 Add-on Collector"

# %1$s is the label of the edit form's submit button
#: views/collections/edit.thtml:299 views/collections/edit.thtml:300
#, php-format
msgid "Check the box, then click on \"%1$s\" to delete this collection."
msgstr "勾選此方塊，然後按下「%1$s」刪除這個收藏集。"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:98
msgid "Checking account email..."
msgstr "正在檢查帳號 Email…"

#: views/elements/categories.thtml:50
#: views/elements/amo2009/categories.thtml:41
msgid "Choose a category"
msgstr "請選擇分類"

#: views/collections/add.thtml:91
msgid "Choose your first add-ons"
msgstr "選擇您的第一個元件"

#: views/editors/queue.thtml:90
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: views/developers/previews.thtml:121
msgid "Click Update Previews below to upload."
msgstr "按下面的「更新預覽圖片」進行上傳。"

#: views/users/emailchange.thtml:51 views/users/delete.thtml:53
#: views/users/delete.thtml:119 views/reviews/flag.thtml:54
msgid "Click here to return to the front page."
msgstr "按這裡回到網站首頁。"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:70
msgid "Click the Update Authors button below to save."
msgstr "按下面的「更新作者」按鈕以儲存。"

# %s is href=... and should stay in the <a> tag.
#: views/developers/previews.thtml:102
#, php-format
msgid ""
"Click the Update Previews button below to save this image. (<a %s>Cancel?</a>)"
msgstr "按下面的「更新預覽圖片」按鈕以儲存這張圖片。（<a %s>取消？</a>）"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:185 views/elements/search.thtml:183
#: views/elements/search_mini.thtml:49
msgid "Click to enter search terms"
msgstr "按此處輸入搜尋關鍵字"

#: views/collections/subscribe.thtml:91
msgctxt "collections_subscribe_button_close"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: views/statistics/addon.thtml:75
msgctxt "statistics_help_close_link"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: views/editors/review.thtml:398
msgctxt "editors_review_help_close"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: views/editors/review.thtml:416 controllers/editors_controller.php:509
msgid "Code Block"
msgstr ""

#: controllers/statistics_controller.php:362
msgid "Collapse Graph"
msgstr "收起圖表"

#: views/collections/add.thtml:73 views/collections/edit.thtml:140
msgid "Collection Description"
msgstr "收藏集敘述"

#: views/collections/add.thtml:66 views/collections/edit.thtml:126
msgid "Collection Name"
msgstr "收藏集名稱"

#: views/collections/edit.thtml:148
msgid "Collection Nickname"
msgstr "收藏庫暱稱"

#: controllers/statistics_controller.php:431
#: controllers/statistics_controller.php:521
#: controllers/statistics_controller.php:605
msgid "Collection Not Found!"
msgstr "找不到收藏集！"

#: views/statistics/collections.thtml:86
msgid "Collection Ratings"
msgstr "收藏集評價"

#: views/search/collections.thtml:51
msgctxt "search_collections_header"
msgid "Collection Search Results"
msgstr "收藏集搜尋結果"

#: controllers/search_controller.php:299
msgctxt "search_collections_pagetitle"
msgid "Collection Search Results"
msgstr "收藏集搜尋結果"

#: views/statistics/collections.thtml:77
msgid "Collection Subscribers"
msgstr "收藏集訂閱者"

#: views/collections/edit.thtml:288
msgid "Collection Type"
msgstr "收藏集類型"

#: controllers/collections_controller.php:329
#: controllers/collections_controller.php:339
#: controllers/collections_controller.php:426
#: controllers/collections_controller.php:501
#: controllers/collections_controller.php:624
msgid "Collection not found!"
msgstr "找不到收藏集！"

#: views/elements/amo2009/categories.thtml:65 views/addons/home.thtml:142
msgctxt "addons_home_collections"
msgid "Collections"
msgstr "收藏集"

#: views/collections/listing.thtml:52
msgctxt "collections_index_header_collections"
msgid "Collections"
msgstr "收藏集"

#: views/users/edit.thtml:87 views/users/edit.thtml:157
msgctxt "user_tab_collections"
msgid "Collections"
msgstr "收藏集"

#: views/pages/collector_faq.thtml:50 views/pages/collector_firstrun.thtml:43
#: views/pages/collector.thtml:47 views/pages/collector_features.thtml:55
#: controllers/search_controller.php:304
#: controllers/collections_controller.php:197
#: controllers/collections_controller.php:216
#: controllers/collections_controller.php:484
#: controllers/collections_controller.php:604
#: controllers/collections_controller.php:676
msgctxt "collections_breadcrumb"
msgid "Collections"
msgstr "收藏集"

#: controllers/statistics_controller.php:499
msgid "Collections"
msgstr "收藏集"

#: views/statistics/index.thtml:97 controllers/statistics_controller.php:131
msgid "Collections Created"
msgstr "收藏集建立數"

#: views/addons/home.thtml:145
msgid ""
"Collections are a way for you to categorize, mix, match and mingle add-ons.  "
"Subscribe to collections created by other users or create your own."
msgstr ""
"收藏集是讓您分類、組合、配對與攪和附加元件的方式。您可以訂閱其他使用者建立的收"
"藏集，或自己建立一個。"

#: views/elements/amo2009/collections/collector_info_secondary.thtml:48
msgid "Collections are groups of related add-ons assembled for easy sharing."
msgstr "收藏集是將相關的附加元件集結起來，以方便分享的群集。"

# %1$s is an add-on's name
#: controllers/collections_controller.php:193
#, php-format
msgid "Collections containing %1$s"
msgstr "包含 %1$s 的收藏集"

# This just shows an example of tags.  The important thing in the example is to show
# that tags can be separated with commas and have spaces in them
#: views/developers/addon_edit_tags.thtml:69 views/addons/display.thtml:494
msgid ""
"Comma-separated, minimum of 2 characters.  Example: <span class=\"example"
"\">ocean, sail boat, water</span>"
msgstr ""
"以半形逗號分隔各標籤，每個標籤最少兩個字元。例如：<span class=\"example"
"\">ocean, sail boat, water</span>"

#: views/editors/review.thtml:400 controllers/editors_controller.php:517
msgid "Comment Help"
msgstr ""

#: controllers/components/editors.php:349
msgid "Comment body is required"
msgstr "需要意見內文"

#: controllers/editors_controller.php:1251
msgid "Comment does not start a thread"
msgstr ""

#: controllers/components/editors.php:346
msgid "Comment subject is required"
msgstr "需要意見標題"

#: controllers/editors_controller.php:336
msgid "Comment successfully posted"
msgstr "已成功發表意見"

#: views/editors/review.thtml:323
msgid "Comments"
msgstr "留言"

# %1$s is the comment count
#: views/elements/developers/editors_review_history_item.thtml:53
#, php-format
msgid "Comments (%1$s)"
msgid_plural "Comments (%1$s)"
msgstr[0] ""

#: views/editors/review.thtml:206
msgid "Comments:"
msgstr "留言："

#: models/test_case.php:74 models/test_case.php:102
msgid "Common Library Checksum Tests"
msgstr "常見函式庫 Checksum 測試"

# %1$s is the application name.  Example: Firefox, Thunderbird, Sunbird
#: controllers/addons_controller.php:1243
#, php-format
msgid "Common Plugins for %1$s"
msgstr "%1$s 常用外掛程式"

#: controllers/statistics_controller.php:339
msgid "Compare by: Week"
msgstr "分類依據: 星期"

#: views/editors/review.thtml:149
msgid "Compare with public version"
msgstr "與公開版本比較"

#: views/editors/review.thtml:93
msgid "Compatibility:"
msgstr "相容於："

#: views/developers/versions_edit.thtml:120
msgid "Compatible Applications"
msgstr "相容的應用程式"

# This is the header for a list of links
#: views/search/index.thtml:147
msgid "Compatible with"
msgstr "相容於"

#: views/developers/addon_status.thtml:135
msgid "Complete Add-on"
msgstr "完成元件"

#: views/developers/addon_status.thtml:136
msgid "Complete your add-on and move to the Sandbox"
msgstr "完成您的元件並移到「沙箱」區"

#: views/developers/uploader.thtml:215
msgid "Completing your add-on..."
msgstr "完成您的元件…"

#: models/test_case.php:77 models/test_case.php:105
msgid "Conduit Toolbar Check"
msgstr "Conduit 工具列檢查"

#: views/users/delete.thtml:106
msgid "Confirm Password"
msgstr "請再次輸入密碼"

#: views/users/delete.thtml:95
msgid "Confirm account deletion"
msgstr "確認刪除帳號"

#: views/users/pwreset.thtml:77 views/users/register.thtml:73
#: views/users/edit.thtml:224
msgid "Confirm password"
msgstr "請再次輸入密碼"

#: views/users/register_complete.thtml:47
msgid "Congratulations! Your user account was successfully created."
msgstr "恭喜您！您的使用者帳號已成功建立。"

#: views/developers/uploader.thtml:212
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: views/elements/amo2009/contribution.thtml:67
msgid "Contribute"
msgstr "捐助"

# %1 is a number like 32 or 47.99.
#: views/elements/amo2009/contribution.thtml:107
#, php-format
msgid "Contribute $%1$s"
msgstr "捐助 $%1$s"

#: views/elements/amo2009/contribution.thtml:114
msgid "Contribute a Different Amount"
msgstr "以其他金額捐助"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:103
msgid "Contribution Account"
msgstr "捐助帳號"

# %1 is an add-on name.
#: controllers/addons_controller.php:114
#, php-format
msgid "Contribution for %1$s"
msgstr "對 %1$s 的捐助"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:58 views/statistics/addon.thtml:230
#: views/statistics/addon.thtml:233
msgid "Contributions"
msgstr "捐助"

#: controllers/statistics_controller.php:348
msgctxt "statistics_js_plotselection_selector_contributions"
msgid "Contributions"
msgstr "捐助"

#: views/elements/footer.thtml:67 views/layouts/amo2009.thtml:354
msgid "Copyright"
msgstr "版權所有"

#: controllers/components/developers.php:381
msgid "Could not move file"
msgstr "無法移動檔案"

#: views/collections/add.thtml:93 views/collections/add.thtml:104
msgid "Create Collection"
msgstr "建立收藏集"

#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:130
msgid "Create Developer Profile"
msgstr "建立開發者檔案"

#: views/elements/amo2009/collections/collector_info_secondary.thtml:52
msgctxt "collections_index_a_create"
msgid "Create a Collection"
msgstr "建立收藏集"

#: views/collections/add.thtml:48
msgctxt "collections_add_header"
msgid "Create a Collection"
msgstr "建立收藏集"

#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:77
#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:80
msgctxt "devcp_edit_profile_button_create"
msgid "Create a Developer Profile"
msgstr "建立開發者檔案"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:71
msgid "Create a Developer Profile First"
msgstr "先建立開發者檔案"

#: views/developers/addon_edit.thtml:61
msgid ""
"Create or update a profile of yourself and your work in making this add-on."
msgstr "建立或更新關於您個人與您如何製作此元件的檔案。"

#: views/developers/versions.thtml:59
msgid "Created"
msgstr "已建立"

# "Me" in this context is the user shown on the User Info page
#: views/users/info.thtml:126
msgid "Created by Me"
msgstr "由我所製作"

#: views/elements/footer.thtml:71 views/layouts/amo2009.thtml:358
msgctxt "footer_credits"
msgid "Credits"
msgstr "感謝"

#: controllers/pages_controller.php:92
msgctxt "page_title_credits"
msgid "Credits"
msgstr "感謝"

#: views/editors/review.thtml:424
msgid "Ctrl + Click"
msgstr ""

#: views/editors/review.thtml:428
msgid "Ctrl + Shift + Click:"
msgstr ""

#: views/collections/edit.thtml:253 views/collections/edit.thtml:258
msgid "Current Add-ons:"
msgstr "目前的附加元件："

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:58
msgid "Current Authors"
msgstr "目前作者"

#: views/elements/categories.thtml:73 views/elements/categories.thtml:82
msgid "Current Category"
msgstr "目前分類"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:109
msgid "Current Icon"
msgstr "目前圖示"

#: controllers/statistics_controller.php:349
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: models/license.php:66
msgid "Custom License"
msgstr "自訂授權條款"

# %1$s is an addon id, like 32.
# %2$s is a version number, like 3.5.
#: controllers/components/developers.php:1251
#, php-format
msgid "Custom license for add-on %1$s v%2$s"
msgstr "附加元件 %1$s 版本 %2$s 使用的自訂授權條款"

#: views/statistics/addon.thtml:99
msgid "Daily Downloads"
msgstr "每日下載次數"

#: views/statistics/collections.thtml:126
msgid "Daily downloads over collection timeframe"
msgstr "收藏集時間範圍下的每日下載數"

#: controllers/statistics_controller.php:373
#, php-format
msgid "Daily summary of statistics for %1$s"
msgstr "%1$s 的每日統計資訊摘要"

#: views/elements/developers/sidebar.thtml:52
msgid "Dashboard"
msgstr "資訊顯示板"

#: views/statistics/settings.thtml:48
msgid "Dashboard Access"
msgstr "顯示板存取權限"

#: views/statistics/addon.thtml:59
msgid "Dashboard Home"
msgstr "顯示板首頁"

#: views/elements/amo2009/addons/list_options.thtml:46
#: views/elements/addon_list_options.thtml:46 views/statistics/index.thtml:90
msgctxt "list_sortby_date"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: views/editors/performance_table.thtml:68 views/editors/reviewlog.thtml:55
msgctxt "editorcp_reviewlog_column_date"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: views/editors/review.thtml:320
msgctxt "editors_review_th_date"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: controllers/collections_controller.php:369
msgid "Date Added"
msgstr "新增日期"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:84
msgid "Default Locale"
msgstr "預設語言"

#: views/developers/previews.thtml:93
msgid "Default Preview"
msgstr "預設預覽圖片"

#: views/reviews/display.thtml:77 views/reviews/display.thtml:160
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: views/collections/edit.thtml:96 views/collections/edit.thtml:294
#: views/collections/edit.thtml:296 views/collections/edit.thtml:299
msgctxt "collections_edit_formfield_deletecollection"
msgid "Delete Collection"
msgstr "刪除收藏集"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:112
msgctxt "collections_edit_submit_deletecollection"
msgid "Delete Collection"
msgstr "刪除收藏集"

#: views/developers/versions_edit.thtml:98
#: views/developers/versions_edit.thtml:101
msgctxt "devcp_versions_edit_a_delete"
msgid "Delete File"
msgstr "刪除檔案"

#: controllers/groups_controller.php:111
msgid "Delete Group"
msgstr "刪除群組"

#: views/collections/edit.thtml:174 views/collections/edit.thtml:179
msgid "Delete Icon"
msgstr "刪除圖示"

#: views/elements/translationbox.thtml:134
msgid "Delete It"
msgstr "刪除"

#: views/developers/previews.thtml:96
msgctxt "devcp_previews_a_delete"
msgid "Delete Preview"
msgstr "刪除預覽圖片"

#: views/previews/edit.thtml:55
msgctxt "devcp_previews_submit_delete"
msgid "Delete Preview"
msgstr "刪除預覽圖片"

#: views/reviews/delete.thtml:48
msgid "Delete Review"
msgstr "刪除意見"

#: controllers/users_controller.php:804
msgid "Delete User Account"
msgstr "刪除使用者帳號"

# %1 is the user's email address
#: views/users/delete.thtml:88
#, php-format
msgid "Delete User Account %1$s"
msgstr "刪除使用者帳號 %1$s"

#: views/developers/versions_delete.thtml:56
msgctxt "devcp_versions_delete_a_delete"
msgid "Delete Version"
msgstr "刪除版本"

#: views/developers/versions.thtml:81
msgctxt "devcp_versions_a_delete"
msgid "Delete Version"
msgstr "刪除版本"

# %s is the version number.
#: views/developers/versions_delete.thtml:48
#, php-format
msgid "Delete Version %s?"
msgstr "刪除版本 %s？"

#: views/users/delete.thtml:116
msgid "Delete my user account now"
msgstr "立刻刪掉我的帳號"

#: views/collections/edit.thtml:266
msgid "Delete publisher comment"
msgstr "刪除發佈者意見"

#: views/editors/reviews_queue.thtml:106
msgid "Delete review"
msgstr "刪除意見"

#: views/users/edit.thtml:244
msgid "Delete user account"
msgstr "刪除使用者帳號"

#: views/helpers/addons_html.php:192
msgid "Deleted User"
msgstr "刪除使用者帳號"

#: controllers/editors_controller.php:1802
msgid "Deleted reviews"
msgstr "已刪除的意見"

#: views/collections/edit.thtml:295
msgid "Deleting your collection will permanently erase it."
msgstr "刪除您的收藏集將會永久地消除它。"

#: views/elements/developers/editors_review_history_item.thtml:82
#: views/editors/performance_table.thtml:104 views/editors/reviewlog.thtml:85
msgid "Denied/Sandbox"
msgstr "已拒絕／沙箱區"

#: views/editors/queue.thtml:111 views/editors/queue.thtml:127
#: views/editors/queue.thtml:146
msgid "Descending sort"
msgstr "降冪排序"

#: views/editors/review.thtml:267
msgid "Description"
msgstr "敘述"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:50
msgid "Descriptions"
msgstr "敘述"

#: views/elements/developers/actionbar.thtml:47
msgid "Detailed Info"
msgstr "詳細資訊"

#: views/addons/display.thtml:362
msgid "Detailed Review"
msgstr "填寫詳細意見"

#: views/elements/developers/performanceheader.thtml:60
msgid "Details"
msgstr "詳細資訊"

# <option> text in a <select> for Author role in an add-on.
#: views/pages/js_constants.js.thtml:99
msgctxt "devcp_js_option_developer"
msgid "Developer"
msgstr "開發者"

#: views/addons/display.thtml:166
msgid "Developer"
msgid_plural "Developers"
msgstr[0] "開發者"

#: views/elements/developers/additem.thtml:53
#: controllers/pages_controller.php:115
msgid "Developer Agreement"
msgstr "開發者授權合約"

#: views/editors/review.thtml:291
msgctxt "editors_review_header_devcomments"
msgid "Developer Comments"
msgstr "開發者留言"

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:93
msgctxt "devcp_edit_descriptions_transbox_comments_name"
msgid "Developer Comments"
msgstr "開發者留言"

#: views/addons/display.thtml:282
msgctxt "addons_display_developer_comments"
msgid "Developer Comments"
msgstr "開發者留言"

#: views/developers/dashboard.thtml:43
msgid "Developer Dashboard"
msgstr "開發者資訊顯示板"

#: controllers/pages_controller.php:113
msgid "Developer FAQ"
msgstr "開發者常見問題集"

#: views/elements/amo2009/users/vcard.thtml:60
msgid "Developer Information"
msgstr "開發者資訊"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:54
msgid "Developer Profile"
msgstr "開發者檔案"

#: views/reviews/display.thtml:156
msgid "Developer Reply:"
msgstr "開發者回覆："

#: views/elements/developers/sidebar.thtml:48
#: views/elements/developers/myaddons.thtml:67
msgctxt "devcp_myaddons_title"
msgid "Developer Tools"
msgstr "開發者工具"

#: views/elements/header.thtml:146 views/layouts/amo2009.thtml:292
msgctxt "sidebar_navlink_developer_tools"
msgid "Developer Tools"
msgstr "開發者工具"

#: views/statistics/addon.thtml:58
msgctxt "statistics_addon_developertools_link"
msgid "Developer Tools"
msgstr "開發者工具"

#: controllers/developers_controller.php:89
#: controllers/developers_controller.php:99
#: controllers/developers_controller.php:102
#: controllers/previews_controller.php:67
#: controllers/previews_controller.php:79
#: controllers/previews_controller.php:82
msgctxt "devcp_pagetitle"
msgid "Developer Tools"
msgstr "開發者工具"

#: views/reviews/add.thtml:57
msgid "Developer reply to:"
msgstr "開發者回覆："

#: views/pages/credits.thtml:103
msgid "Developers"
msgstr "開發者"

# Plural in this context means many of the add-on type
#: models/addontype.php:100
msgid "Dictionaries"
msgstr "字典"

#: views/elements/addon_categories.thtml:52
msgctxt "nav_category_dicts_langpacks"
msgid "Dictionaries & Language Packs"
msgstr "字典套件及語言套件"

#: views/addons/dictionaries.thtml:63 controllers/components/amo.php:768
#: controllers/addons_controller.php:1364
msgctxt "langtools_header_dicts_and_langpacks"
msgid "Dictionaries & Language Packs"
msgstr "字典及語言套件"

#: models/addontype.php:79
msgctxt "general_addontype_dict"
msgid "Dictionary"
msgstr "字典套件"

#: views/elements/pitch.thtml:50 views/elements/pitch.thtml:55
msgctxt "sidebar_pitch_dictionary"
msgid "Dictionary"
msgstr "字典套件"

#: views/addons/dictionaries.thtml:69
msgctxt "langtools_tableheader_dictionary"
msgid "Dictionary"
msgstr "字典套件"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:73
msgid "Dictionary-specific"
msgstr "字典特定項目"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:74
msgid "Dictionary-specific security"
msgstr "字典特定安全項目"

#: controllers/editors_controller.php:514
msgid "Diff / Patch"
msgstr ""

#: controllers/components/amo.php:63
msgid "Digg this!"
msgstr "Digg 這個！"

#: controllers/components/amo.php:248 controllers/components/amo.php:276
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: views/users/edit.thtml:164
msgid "Display my favorite collections in my user profile"
msgstr "在我的使用者檔案顯示我最愛的收藏集"

#: views/users/edit.thtml:160
msgid "Display the collections I have created in my user profile"
msgstr "在我的使用者檔案顯示我所建立的收藏集"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:163
msgid "Do not allow online source viewing"
msgstr "不允許線上檢視原始碼"

#: views/reviews/add.thtml:89 views/reviews/add.thtml:90
msgid "Don't like it"
msgstr "不喜歡"

#: views/collections/subscribe.thtml:96
msgid "Don't show me this message again."
msgstr "不再顯示此訊息。"

# %1$s is the add-on name
#: views/elements/amo2009/install.thtml:211 views/elements/install.thtml:159
#, php-format
msgid "Download %1$s"
msgstr "下載 %1$s"

#: views/addons/dictionaries.thtml:47
msgid "Download Dictionary"
msgstr "下載字典套件"

#: views/addons/dictionaries.thtml:48
msgid "Download Language Pack"
msgstr "下載語言套件"

# This is the text that appears on buttons to download add-ons.
# %$1s is an optional string that only appears if the add-on is only available for
# a certain platform.  Examples:  (Windows)  or  (Linux)
# Note that the parentheses are included in the string. :(
#: views/elements/amo2009/install.thtml:137
#: views/elements/amo2009/install.thtml:233
#: views/elements/amo2009/install.thtml:246
#: views/elements/amo2009/install.thtml:284
#: views/elements/amo2009/install.thtml:327
#: views/elements/amo2009/install.thtml:339 views/elements/install.thtml:73
#: views/elements/install.thtml:181 views/elements/install.thtml:205
#: views/elements/install.thtml:248 views/elements/install.thtml:260
#: views/addons/plugins.thtml:66 views/addons/plugins.thtml:76
#: views/addons/plugins.thtml:86 views/addons/plugins.thtml:96
#: views/addons/plugins.thtml:119
#, php-format
msgid "Download Now %s"
msgstr "立刻下載 %s"

#: views/elements/amo2009/collections/collector_sidebar_download.thtml:49
msgid "Download the Add-on Collector:"
msgstr "下載 Add-on Collector："

#: views/elements/amo2009/addons/list_options.thtml:47
#: views/elements/addon_list_options.thtml:47 views/addons/display.thtml:185
msgctxt "list_sortby_downloads"
msgid "Downloads"
msgstr "下載次數"

#: views/statistics/rss/summary.thtml:39
msgctxt "statistics_summary_downloads_heading"
msgid "Downloads"
msgstr "下載"

#: controllers/statistics_controller.php:342
msgctxt "statistics_js_plotselection_selector_downloads"
msgid "Downloads"
msgstr "下載"

#: views/statistics/collections.thtml:95
msgid "Downloads from Collection"
msgstr "源自收藏集的下載數"

#: views/statistics/rss/summary.thtml:43 views/statistics/addon.thtml:206
msgid "Downloads in the last 7 days"
msgstr "最近七日下載次數"

#: views/statistics/collections.thtml:127
msgid "Downloads relative to most downloaded add-on in collection"
msgstr "與收藏集中被下載最多次元件相比的下載數量"

#: views/editors/review.thtml:279
msgid "EULA"
msgstr "授權合約"

# %s is the add-on name.
#: views/developers/addon_edit.thtml:43
#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:44
#: views/developers/addon_edit_tags.thtml:43
#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:46
#: views/developers/versions_delete.thtml:43
#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:69
#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:44
#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:44
#: views/developers/versions_edit.thtml:44
#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:43
#: views/developers/versions.thtml:43
#, php-format
msgid "Edit %s"
msgstr "編輯 %s"

#: views/elements/developers/actionbar.thtml:42
#: views/elements/developers/actionbar.thtml:50
#: views/developers/dashboard.thtml:64
msgctxt "devcp_actionbar_link_edit"
msgid "Edit Add-on"
msgstr "編輯附加元件"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:43
msgctxt "devcp_editbox_edit_addon"
msgid "Edit Add-on"
msgstr "編輯附加元件"

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:51
msgid "Edit Add-on Descriptions"
msgstr "編輯元件敘述"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:53
msgid "Edit Add-on Properties"
msgstr "編輯元件屬性"

#: controllers/groups_controller.php:89
msgid "Edit Group"
msgstr "編輯群組"

#: views/editors/review.thtml:164
msgid "Edit Item"
msgstr "編輯項目"

#: views/developers/uploader.thtml:164
msgid "Edit My Add-on"
msgstr "編輯我的元件"

#: views/previews/edit.thtml:43 views/previews/edit.thtml:54
msgctxt "devcp_previews_header_edit"
msgid "Edit Preview"
msgstr "編輯預覽圖片"

#: controllers/previews_controller.php:194
#: controllers/previews_controller.php:195
msgctxt "devcp_preview_edit_pagetitle"
msgid "Edit Preview"
msgstr "編輯預覽圖片"

# %s is the name of the add-on
#: views/reviews/add.thtml:51
#, php-format
msgid "Edit Review for %s"
msgstr "編輯對 %s 的意見"

#: views/collections/edit.thtml:265
msgid "Edit publisher comment"
msgstr "編輯發佈者意見"

#: views/users/edit.thtml:79
#, php-format
msgid "Edit user profile for %s"
msgstr "編輯 %s 的使用者檔案"

#: views/reviews/display.thtml:218
msgid "Edit your review"
msgstr "編輯您的意見"

#: views/editors/reviewlog.thtml:57
msgid "Editor"
msgstr "審核者"

#: views/editors/review.thtml:165 views/editors/review.thtml:359
msgctxt "editors_review_a_comments"
msgid "Editor Comments"
msgstr ""

#: views/users/edit.thtml:185
msgid "Editor Review Discussions"
msgstr ""

#: views/elements/developers/editorsmenu.thtml:55
msgctxt "editorcp_menu_summary_link"
msgid "Editor Summary"
msgstr "審核者摘要"

#: views/editors/summary.thtml:42
msgctxt "editorcp_summary_page_heading"
msgid "Editor Summary"
msgstr "審核者摘要"

#: views/elements/developers/editorsmenu.thtml:52
msgctxt "editorcp_menu_title"
msgid "Editor Tools"
msgstr "審核者工具"

#: views/elements/developers/sidebar.thtml:65
#: views/elements/developers/myaddons.thtml:72
msgctxt "devcp_myaddons_editorcp_link"
msgid "Editor Tools"
msgstr "審核者工具"

#: views/elements/header.thtml:148 views/layouts/amo2009.thtml:294
msgctxt "sidebar_navlink_editor_tools"
msgid "Editor Tools"
msgstr "審核者工具"

#: controllers/editors_controller.php:64 controllers/editors_controller.php:77
#: controllers/editors_controller.php:81
msgctxt "editors_pagetitle"
msgid "Editor Tools"
msgstr "審核者工具"

# A collection that has been chosen by an Editor as notable or exceptional
#: controllers/collections_controller.php:719
msgid "Editor's Pick"
msgstr "編輯精選"

#: controllers/collections_controller.php:117
msgid "Editor's Picks"
msgstr "編輯精選"

#: views/pages/credits.thtml:115
msgid "Editors"
msgstr "審核者"

#: views/editors/queue.thtml:194
msgid "Editors' Guide"
msgstr "審核者指南"

#: views/elements/amo2009/users/vcard.thtml:86
msgctxt "addon_developer_th_email"
msgid "Email address"
msgstr "Email 地址"

#: views/users/pwreset.thtml:52 views/users/login.thtml:84
#: views/users/register.thtml:63 views/users/edit.thtml:230
msgctxt "user_form_email"
msgid "Email address"
msgstr "Email 地址"

#: views/editors/review.thtml:417
msgid "Enclose code with three or more ~ tilde characters on separate lines."
msgstr ""

#: views/editors/review.thtml:405
msgid "End a line with two or more spaces."
msgstr ""

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:102
msgid "End-User License Agreement"
msgstr "使用者授權合約"

#: views/collections/edit.thtml:215 views/collections/edit.thtml:237
msgid ""
"Enter a comma-separated list of e-mail addresses of Firefox Add-ons accounts"
msgstr "輸入 Firefox 附加元件網站帳號的 Email 地址，以逗號分隔各個項目"

#: views/collections/edit.thtml:210 views/collections/edit.thtml:232
msgid "Enter the e-mail address of a Firefox Add-ons account:"
msgstr "輸入 Firefox 附加元件網站帳號的 Email 地址："

#: views/elements/recaptcha.thtml:77
msgid "Enter your answer here:"
msgstr "輸入您的答案："

#: controllers/collections_controller.php:1208
msgid "Error deleting add-on!"
msgstr "元件刪除失敗！"

#: controllers/reviews_controller.php:558
msgid "Error flagging this review!"
msgstr "回報此意見發生錯誤！"

#: controllers/collections_controller.php:1194
msgid "Error saving add-on!"
msgstr "元件儲存失敗！"

#: controllers/collections_controller.php:1223
msgid "Error saving comment!"
msgstr "意見儲存失敗！"

#: views/users/emailchange.thtml:50
msgid "Error!"
msgstr "錯誤！"

#: views/elements/developers/editorsmenu.thtml:60
msgctxt "editorcp_menu_eventlog_link"
msgid "Event Log"
msgstr "事件記錄"

#: views/editors/logs.thtml:42 views/admin/logs.thtml:43
#: controllers/editors_controller.php:1751
msgctxt "editorcp_logs_page_heading"
msgid "Event Log"
msgstr "事件記錄"

#: views/collections/add.thtml:83 views/collections/edit.thtml:192
msgid "Everyone can view my collection in the directory"
msgstr "所有人均可在目錄檢視我的收藏集"

#: controllers/components/developers.php:54
#: controllers/components/developers.php:55
msgid "Exceeds maximum upload size"
msgstr "上傳大小超過最大值"

#: controllers/statistics_controller.php:363
msgid "Expand Graph"
msgstr "展開圖表"

# There is a list of directories and files on the page.  Clicking this will show the
# contents of all the directories (normally you would click on each one to see the
# contents)
#: views/files/browse.thtml:67
msgid "Expand all"
msgstr "全部展開"

#: models/addontype.php:75
msgid "Extension"
msgstr "擴充套件"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:71
msgid "Extension-specific"
msgstr "擴充套件特定項目"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:72
msgid "Extension-specific security"
msgstr "擴充套件特定安全項目"

# Plural in this context means many of the add-on type
#: models/addontype.php:98
msgid "Extensions"
msgstr "擴充套件"

#: controllers/editors_controller.php:1458
msgid "External Software"
msgstr "外部軟體支援"

# Link text to the Frequently Asked Questions page.
#: views/elements/footer.thtml:73 views/layouts/amo2009.thtml:360
msgid "FAQ"
msgstr "常見問題集"

#: views/editors/featured.thtml:49 controllers/editors_controller.php:1591
#: controllers/editors_controller.php:1607
msgid "Failed to add feature."
msgstr "新增精選元件失敗。"

#: views/editors/featured.thtml:50 controllers/editors_controller.php:1598
#: controllers/editors_controller.php:1627
#: controllers/editors_controller.php:1645
msgid "Failed to edit feature."
msgstr "編輯精選元件失敗。"

#: views/editors/featured.thtml:52 controllers/editors_controller.php:1665
msgid "Failed to remove feature."
msgstr "移除精選元件失敗。"

#: controllers/components/editors.php:361
msgid "Failed to save comment"
msgstr "儲存意見失敗"

#: views/users/delete.thtml:50
msgid "Farewell!"
msgstr "再會了！"

#: controllers/pages_controller.php:94
msgid "Fashion your Firefox FAQ"
msgstr "Fashion your Firefox FAQ"

# A heading
#: views/users/info.thtml:122
msgid "Favorites"
msgstr "我的最愛"

#: views/elements/pitch.thtml:72
msgctxt "sidebar_pitch_featured_addons"
msgid "Featured Add-ons"
msgstr "推薦元件"

#: views/elements/developers/editorsmenu.thtml:59
msgctxt "devcp_editorsqueue_featured"
msgid "Featured Add-ons"
msgstr "精選元件"

#: controllers/addons_controller.php:504
msgctxt "rss_featuredaddons"
msgid "Featured Add-ons"
msgstr "推薦附加元件"

#: controllers/editors_controller.php:1674
#: controllers/editors_controller.php:1676
msgctxt "editors_featured_addons_pagetitle"
msgid "Featured Add-ons"
msgstr "精選附加元件"

#: config/bootstrap.php:262
msgid "Fennec"
msgstr "Fennec"

#: views/developers/versions_edit.thtml:78
msgid "File"
msgstr "檔案"

# %1$s is the file id, e.g. 18723.
# %2$s is the platform name, e.g. ALL or Windows.
# %3$s is the _('date) created.
# %4$s is the status, e.g. "In Sandbox" or "Public".
# %5$s is the _('date') status was changed.
#: views/developers/versions_edit.thtml:208
#, php-format
msgid "File %1$s (%2$s) created on %3$s and changed to %4$s on %5$s"
msgstr "檔案 %1$s（%2$s）建立於 %3$s，於 %5$s 變更為%4$s"

# %1$s is a filename, e.g. "foo.txt"
# %2$s is the extension, e.g. ".txt"
# %3$s is a list of valid extensions, like ".png, .jpg, .gif"
#: controllers/developers_controller.php:1784
#, php-format
msgid "File %1$s has an invalid extension (%2$s). Allowed extensions: %3$s"
msgstr "檔案 %1$s 包含無效的副檔名（%2$s）。允許的副檔名： %3$s"

# %s is the filename.
#: controllers/developers_controller.php:1817
#, php-format
msgid "File %s could not be saved to the database. Please try again."
msgstr "檔案 %s 不能儲存到資料庫。請再試一次。"

# %s is the filename.
#: controllers/developers_controller.php:1814
#, php-format
msgid "File %s was uploaded successfully. You can add a caption below."
msgstr "檔案 %s 上傳成功。您可以在下面加入說明。"

#: views/developers/uploader.thtml:180
msgid "File Added!"
msgstr "檔案已新增！"

#: views/developers/versions_edit.thtml:74
msgid "File Information"
msgstr "檔案資訊"

#: models/test_case.php:78 models/test_case.php:82 models/test_case.php:87
#: models/test_case.php:106 models/test_case.php:110 models/test_case.php:115
msgctxt "test_case_name_dictionary_general_verifyFileLayout"
msgid "File Layout Check"
msgstr "檔案安排檢查"

#: models/test_case.php:69 models/test_case.php:79 models/test_case.php:83
#: models/test_case.php:97 models/test_case.php:107 models/test_case.php:111
msgctxt "test_case_name_all_general_verifyFileTypes"
msgid "File Type Verification"
msgstr "檔案類型驗證"

# %s is a filename
#: controllers/editors_controller.php:553
#, php-format
msgid "File error: %s does not exist."
msgstr "檔案錯誤：%s 不存在。"

#: controllers/files_controller.php:75 controllers/files_controller.php:106
#: controllers/files_controller.php:109 controllers/files_controller.php:240
#: controllers/files_controller.php:253 controllers/files_controller.php:262
#: controllers/files_controller.php:281 controllers/editors_controller.php:535
msgid "File not found!"
msgstr "找不到檔案！"

#: views/editors/review.thtml:128
msgid "Files:"
msgstr "檔案："

#: views/editors/performance_table.thtml:52
#: views/editors/performance_charts.thtml:65 views/editors/reviewlog.thtml:49
msgctxt "editorcp_reviewlog_button_filter"
msgid "Filter"
msgstr "過濾條件"

#: views/editors/logs.thtml:56 views/admin/logs.thtml:91
msgctxt "editorcp_logs_button_filter"
msgid "Filter"
msgstr "過濾條件"

#: views/editors/queue.thtml:89
msgctxt "editors_queue_submit_filter"
msgid "Filter"
msgstr "過濾條件"

#: views/editors/queue.thtml:46
msgid "Filter Queue"
msgstr "佇列過濾條件"

#: views/editors/logs.thtml:50 views/admin/logs.thtml:50
msgid "Filter by type/action"
msgstr "依類型╱動作過濾"

#: views/elements/app_chooser.thtml:47 views/layouts/amo2009.thtml:261
msgid "Find add-ons for other applications"
msgstr "尋找其他應用程式使用的附加元件"

#: config/bootstrap.php:258
msgid "Firefox"
msgstr "Firefox"

#: views/users/register.thtml:78 views/users/edit.thtml:96
#: views/admin/users_edit.thtml:76
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: views/editors/queue.thtml:157
msgid "Flags"
msgstr ""

#: views/editors/review.thtml:115
msgid "Flags:"
msgstr ""

# %s is a URL
#: views/pages/credits.thtml:142
#, php-format
msgid "For information on contributing, please see our %s."
msgstr "想瞭解他們的貢獻，您可以參考 Mozilla 上的 %s。"

# Full text for the FAQ abbreviation.
#: views/elements/footer.thtml:73 views/pages/collector_features.thtml:72
#: views/layouts/amo2009.thtml:360
msgctxt "footer_abbr_faq"
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常見問題集"

#: controllers/pages_controller.php:111
msgctxt "page_title_faq"
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常見問題集"

#: views/users/edit.thtml:174
msgid ""
"From time to time, Mozilla may send you email about upcoming releases and add-"
"on events. Please select the topics you are interested in below:"
msgstr ""
"Mozilla 將不時寄送 E-mail 向您通知最新活動與新版本發行。請在下面選擇您有興趣的"
"主題："

#: config/bootstrap.php:282
msgid "GNU General Public License, version 2.0"
msgstr "GNU General Public License，版本 2.0"

#: config/bootstrap.php:283
msgid "GNU General Public License, version 3.0"
msgstr "GNU General Public License，版本 3.0"

#: config/bootstrap.php:284
msgid "GNU Lesser General Public License, version 2.1"
msgstr "GNU Lesser General Public License，版本 2.1"

#: config/bootstrap.php:285
msgid "GNU Lesser General Public License, version 3.0"
msgstr "GNU Lesser General Public License，版本 3.0"

#: views/pages/appversions.thtml:87
msgid "GUID"
msgstr "GUID"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:68
msgid "General"
msgstr "一般"

#: models/test_case.php:67 models/test_case.php:95
msgid "General Verification Tests"
msgstr "一般驗證測試"

#: models/test_case.php:76 models/test_case.php:104
msgid "Geolocation Check"
msgstr "Geolocation 檢查"

#: views/developers/dashboard.thtml:113
msgctxt "devcp_dashboard_start"
msgid "Get Started"
msgstr "開始"

#: views/developers/uploader.thtml:71
msgctxt "devcp_uploader_a_start"
msgid "Get Started"
msgstr "開始"

#: controllers/statistics_controller.php:366
msgid "Get a Comma Separated Values file of this data"
msgstr "取得此資料的逗點分隔檔案"

#: views/collections/add.thtml:67 views/collections/edit.thtml:127
msgid ""
"Give your collection a descriptive name, such as \"Dave's Favorite Travel Add-"
"ons\""
msgstr "請替您的收藏集取一個敘述性的名稱，例如「小明最愛的旅行相關元件」。"

#: views/elements/amo2009/collections/sort_form.thtml:55
#: views/collections/detail.thtml:168 views/statistics/collections.thtml:67
#: views/search/index.thtml:129
msgctxt "collections_index_button_go"
msgid "Go"
msgstr "衝"

#: views/elements/amo2009/addons/list_options.thtml:113
#: views/elements/addon_list_options.thtml:109
msgctxt "addons_options_submit"
msgid "Go"
msgstr "衝"

#: views/elements/footer.thtml:61 views/layouts/amo2009.thtml:349
msgctxt "footer_lang_form_lang_submit_go"
msgid "Go"
msgstr "衝"

#: views/tags/display.thtml:83 views/addons/display.thtml:461
msgctxt "addons_author_addons_submit"
msgid "Go"
msgstr "衝"

#: views/editors/featured.thtml:54 views/editors/featured.thtml:107
msgctxt "editors_featured_edit_feature_submit"
msgid "Go"
msgstr "衝"

#: controllers/groups_controller.php:65
msgid "Group Admin"
msgstr "群組管理員"

#: controllers/statistics_controller.php:132
#: controllers/statistics_controller.php:337
msgid "Group by: Day"
msgstr "分類依據: 日期"

#: controllers/statistics_controller.php:134
#: controllers/statistics_controller.php:340
msgid "Group by: Month"
msgstr "分類依據: 月份"

#: controllers/statistics_controller.php:133
#: controllers/statistics_controller.php:338
msgid "Group by: Week"
msgstr "分類依據: 星期"

#: controllers/editors_controller.php:511
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: views/reviews/add.thtml:87 views/reviews/add.thtml:88
msgid "Hate it"
msgstr "討厭"

#: views/elements/translationbox.thtml:68
msgctxt "devcp_transbox_alt_help"
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: views/statistics/addon.thtml:60
msgctxt "statistics_help_link"
msgid "Help"
msgstr "說明"

# title attribute for a javascript link that pops up a help dialog.
#: views/elements/translationbox.thtml:68
msgid "Help (does not leave page)"
msgstr "說明（不離開頁面）"

#: views/editors/queue.thtml:194
msgid "Helpful Links"
msgstr "一些有幫助的鏈結"

#: controllers/statistics_controller.php:357
#, php-format
msgid "Hide %s Events"
msgstr "隱藏 %s 事件"

#: views/editors/reviewlog.thtml:94
msgid "Hide Comments"
msgstr "隱藏留言"

#: controllers/statistics_controller.php:354
msgid "Hide Firefox Events"
msgstr "隱藏 Firefox 事件"

#: views/elements/translationbox.thtml:147
msgid "Hide Help"
msgstr "隱藏說明"

#: controllers/statistics_controller.php:351
msgid "Hide Total Count"
msgstr "隱藏總計數"

#: views/users/register.thtml:94 views/users/edit.thtml:125
#: views/admin/users_edit.thtml:91
msgid "Hide email address"
msgstr "我要隱藏 Email 地址"

#: controllers/components/collections_listing.php:71
msgid "Highest Rated"
msgstr "評價最高"

#: views/elements/amo2009/users/vcard.thtml:80
msgctxt "addon_developer_th_homepage"
msgid "Homepage"
msgstr "網站首頁"

#: views/addons/display.thtml:174
msgctxt "addons_display_header_homepage"
msgid "Homepage"
msgstr "網站首頁"

#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:91
msgid "Hover over a category to see its description."
msgstr "將滑鼠游標移至分類上以觀看敘述。"

#: views/developers/uploader.thtml:69
msgid "How does it all work?"
msgstr "這是如何運作的？"

#: views/elements/amo2009/install.thtml:360 views/elements/install.thtml:111
msgid "How to Install in Sunbird"
msgstr "如何於 Sunbird 安裝附加元件"

#: views/elements/amo2009/install.thtml:357 views/elements/install.thtml:105
msgid "How to Install in Thunderbird"
msgstr "如何於 Thunderbird 安裝附加元件"

#: views/elements/pitch.thtml:61
msgid "I am looking for a:"
msgstr "我想找的是："

#: views/users/login.thtml:110
msgid "I don't have an account."
msgstr "我沒有帳號。"

#: views/users/login.thtml:111
msgid "I forgot my password."
msgstr "我忘記了密碼。"

#: views/users/delete.thtml:113
msgid "I understand that this step cannot be undone."
msgstr "我了解這個動作無法復原。"

#: views/developers/uploader.thtml:165
msgid "I'll complete my add-on later."
msgstr "我會稍後完成我的元件。"

#: views/collections/edit.thtml:162
msgid "Icon"
msgstr "圖示"

# %s is href="..." and should stay in the <a> tag.
#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:119
#, php-format
msgid "Icon will be deleted on save. <a %s>Cancel?</a>"
msgstr "圖示將在儲存時刪除，<a %s>取消？</a>"

# %1$s is the label of the edit form's submit button
#: views/collections/edit.thtml:169
#, php-format
msgid "Icon will be removed when \"%1$s\" is clicked below"
msgstr "點選下面的「%1$s」後，圖示將被移除"

#: views/elements/translationbox.thtml:146
msgid ""
"If a user browses the site and a translation isn't available in their own "
"language, it will fall back to your add-on's Default Locale, specified in the "
"Edit Add-on Properties area. If you don't have any translations, just enter "
"what you can into your Default Locale, which should be a language you speak."
msgstr ""
"如果使用者瀏覽網站時沒有可用的翻譯，就會變回您在「編輯元件屬性」區指定的預設語"
"言。如果您沒有任何翻譯，就輸入您會的預設語言即可，它應該是您平時說的語言。"

# %1 is the link switching refreshing the captcha
# %2 is the link switching to an audio captcha
#: views/elements/recaptcha.thtml:67
#, php-format
msgid ""
"If this is hard to read, you can <a href=\"%1$s\">try different words</a> or "
"<a href=\"%2$s\">listen to something</a> instead."
msgstr ""
"若這對您來說難以了解，您可以<a href=\"%1$s\">試其他單字</a>或是改<a href=\"%2"
"$s\">用聽的</a>。"

# %1 is the link switching refreshing the captcha
# %2 is the link switching to a text captcha
#: views/elements/recaptcha.thtml:73
#, php-format
msgid ""
"If this is hard to understand, you can <a href=\"%1$s\">listen to something "
"else</a> or <a href=\"%2$s\"> switch back to text</a>."
msgstr ""
"若這對您來說難以了解，您可以<a href=\"%1$s\">再聽看看其他的</a>或是<a href=\"%"
"2$s\">切換回輸入單字</a>。"

# %1$s is the text on the "create collection" button
#: views/collections/add.thtml:92
#, php-format
msgid ""
"If you already know which add-ons you want to add to your collection, just "
"start typing their names below. If you'd rather wait and do this later, just "
"click %1$s now."
msgstr ""
"如果您已經有一些想加入收藏集的元件，請在下面輸入它們的名稱。如果您想稍後進行，"
"現在請按 %1$s。"

#: views/collections/edit.thtml:158
msgid "If you choose a nickname, it must be unique."
msgstr "您選擇的暱稱必須是沒有被用過的。"

# %1 is the link to the "resend confirmation code" page
#: views/users/activatefirst.thtml:51
#, php-format
msgid ""
"If you did not receive the confirmation email, make sure your email service "
"did not mark it as \"junk mail\" or \"spam\". If you need to, you can have us "
"%1$s to your email address mentioned above."
msgstr ""
"如果您還沒收到信，請確定您的 Email 服務沒有將它標示為「垃圾郵件」或「廣告」。"
"如果您需要的話，可以%1$s到您的 Email 地址。"

# %1 is a link to the amo-editors mailing list
#: views/users/delete.thtml:92
#, php-format
msgid ""
"If you have a specific problem we may help you with, please do not delete "
"your account now, but contact us at %1$s and we will do our best to assist "
"you in solving it."
msgstr ""
"若您有任何我們可能能幫上忙的問題，請別刪掉您的帳號，而是到 %1$s 聯絡我們，我們"
"會竭盡所能的幫助您解決問題。"

# %1$s is a URL
# %2$s is an application and version.  Example:  Firefox 3.0
#: views/compatibility/dashboard.thtml:126
#, php-format
msgid ""
"If you have add-ons hosted on Mozilla Add-ons, <a href=\"%1$s\">please log "
"in</a> to analyze the status of your add-ons for %2$s."
msgstr ""
"如果您有放在 Mozilla 附加元件網站上的元件，<a href=\"%1$s\">請登入</a>以分析元"
"件在 %2$s 上的狀態。"

# %1 is a link to the amo-editors mailing list
#: views/users/delete.thtml:64
#, php-format
msgid "If you have additional questions, please contact %1$s for assistance."
msgstr "如果您有其他，請聯絡 %1$s 尋求協助。"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:145
msgid ""
"If you have an email address for support inquiries, enter it here. Adding "
"other translations is not necessary unless you have different email addresses "
"for different languages."
msgstr ""
"如果您有提供支援諮詢的 Email 地址，請輸入於此。除非您為不同語言提供了不同的 "
"Email 地址，否則您不需要增加其他翻譯。"

#: views/editors/review.thtml:201
msgid ""
"If you have concerns about this add-on's security, copyright issues, or other "
"concerns that an administrator should look into, enter your comments in the "
"area below. They will be sent to administrators, not the author."
msgstr ""
"如果您覺得此附加元件有安全上、版權上的疑慮或其他需要管理員處理的問題，請在下面"
"輸入您的留言。這會直接送交給管理員處理。"

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:112
msgid ""
"If your add-on has a privacy policy, enter its text here. Your add-on's "
"display page will display a link to the policy."
msgstr ""
"如果您的元件有自己的隱私權保護政策，請在此輸入其文字。您元件的顯示頁面將顯示該"
"政策的鏈結。"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:154
msgid ""
"If your add-on has a support website or forum, enter its address here. Adding "
"other translations is not necessary unless your website is localized into "
"other languages."
msgstr ""
"如果您的元件有技術支援網站或論壇，請在此輸入其網址。除非您的網站提供了其他語"
"言，否則您不需要增加其他翻譯。"

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:103
msgid ""
"If your add-on has an End-User License Agreement (EULA), please enter its "
"text below. If set below, users will be required to agree to this before "
"installing your add-on. Please note that a EULA is not the same as a code "
"license such as GPL or MPL."
msgstr ""
"如果您的元件具有「使用者授權合約」（EULA），請將其內文輸入於下方。如此一來，使"
"用者必須同意該內容後才能安裝您的元件。請注意 EULA 和 GPL 或 MPL 等程式碼授權是"
"不一樣的。"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:136
msgid ""
"If your add-on has another homepage, enter its address here. Adding other "
"translations is not necessary unless your website is localized into other "
"languages."
msgstr ""
"如果您的元件有另外的首頁，請在此輸入網址。除非您的網站提供了其他語言，否則您不"
"需要增加其他翻譯。"

# %s is a URL
#: views/pages/appversions.thtml:93
#, php-format
msgid ""
"If your supported application does not require an install.rdf file, you still "
"must include one with the required properties as specified <a href=\"%s"
"\">here</a>."
msgstr ""
"就算您支援的應用程式不需要 install.rdf 檔案，您仍需將此檔案依照<a href=\"%s\">"
"這裡</a>所述的內容撰寫其必須項目。"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:86
msgid "Ignore version check"
msgstr "忽略版本檢查"

#: views/addons/display.thtml:243
msgid "Image Gallery"
msgstr "圖片集"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:94 controllers/components/amo.php:240
#: controllers/components/amo.php:272
msgid "In Sandbox"
msgstr "在「沙箱」"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:95 controllers/components/amo.php:242
#: controllers/components/amo.php:273
msgid "In Sandbox; Pending Review"
msgstr "在「沙箱」；等待審核"

#: controllers/components/amo.php:244 controllers/components/amo.php:274
msgid "In Sandbox; Public Nomination"
msgstr "在「沙箱」；已被提名"

# A heading
#: views/users/info.thtml:73
msgid "In a little more detail&hellip;"
msgstr "一些詳情…"

#: views/editors/reviews_queue.thtml:67
msgid "In reply to:"
msgstr "回覆："

#: views/developers/dashboard.thtml:68
msgid "Inactive"
msgstr "非活動中"

#: models/reviews_moderation_flag.php:67
msgid "Inappropriate language/dialog"
msgstr "不適宜的用字遣詞／對話"

#: controllers/components/amo.php:238 controllers/components/amo.php:271
msgid "Incomplete Version"
msgstr "未完成版本"

#: controllers/components/developers.php:56
msgid "Incomplete transfer"
msgstr "傳輸未完成"

#: views/elements/developers/editors_review_history_item.thtml:90
msgid "Information Request"
msgstr "資訊請求"

#: views/developers/versions_edit.thtml:183
msgid ""
"Information about changes in this release, new features, known bugs, and "
"other useful information specific to this release/version. This information "
"will also be available to users updating the add-on in the Firefox 3 Add-ons "
"Manager interface."
msgstr ""
"關於這個版本的新功能、已知問題及其他有用資訊。使用 Firefox 3 附加元件管理員更"
"新的使用者也能看到這個資訊。"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:85
msgid ""
"Information about your add-on is displayed on this website in the default "
"locale unless you override it with a locale-specific translation."
msgstr ""
"元件的預設語言是各個翻譯中必須提供的主要語言。如果您的元件未提供使用者當前選擇"
"語言的敘述，便會自動使用預設語言。"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:53
#: views/compatibility/dashboard.thtml:110
#: views/compatibility/developers.thtml:43
msgid "Information for Add-on Developers"
msgstr "给附加元件開發者的資訊"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:54
#: views/compatibility/dashboard.thtml:144 views/compatibility/users.thtml:42
msgid "Information for Add-on Users"
msgstr "給附加元件使用者的資訊"

#: views/editors/review.thtml:427
msgid "Insert markup and retain selection plus added markup."
msgstr ""

#: views/editors/review.thtml:425
msgid "Insert markup and retain selection."
msgstr ""

#: views/editors/review.thtml:429
msgid ""
"Insert markup on every line of selection instead of once on the whole "
"selection."
msgstr ""

#: views/addons/dictionaries.thtml:44
msgid "Install Dictionary"
msgstr "安裝字典套件"

#: views/addons/dictionaries.thtml:45
msgid "Install Language Pack"
msgstr "安裝語言套件"

# %s is a string.  Example: testo
#: controllers/components/validation.php:736
#, php-format
msgid "Install.js contains a function missing from the whitelist: %s"
msgstr "Install.js 包含一個不在白名單中的函數： %s"

#: views/statistics/collections.thtml:81
msgid "Insufficient Data"
msgstr "資料不足"

#: views/users/edit.thtml:150 views/admin/users_edit.thtml:132
msgid ""
"Introduce yourself to the community, if you like! This text will appear "
"publicly on your user info page. Line breaks will be preserved, but no HTML "
"is allowed."
msgstr ""
"如果您願意，向社群介紹您自己吧！這段文字將會在您的使用者資訊頁面公開。斷行將會"
"被保留，但不允許輸入 HTML 語法。"

#: views/elements/amo2009/teaser_collections.thtml:45
msgid "Introduction"
msgstr "介紹"

#: controllers/developers_controller.php:1886
msgid "Invalid add-on type"
msgstr "無效的元件類型"

#: views/users/register.thtml:109
msgid "Invalid captcha, please try again!"
msgstr "錯誤的圖形檢核碼，請再試一次！"

#: controllers/editors_controller.php:1244
msgid "Invalid comment"
msgstr ""

#: controllers/users_controller.php:208 controllers/users_controller.php:282
#: controllers/users_controller.php:651 controllers/users_controller.php:663
#: controllers/users_controller.php:669 controllers/users_controller.php:692
#: controllers/users_controller.php:709
msgid "Invalid confirmation code!"
msgstr "確認碼無效！"

#: controllers/groups_controller.php:92 controllers/groups_controller.php:113
msgid "Invalid id for Group"
msgstr "無效的群組 ID"

#: views/reviews/display.thtml:42
msgid ""
"Is this review inappropriate, inaccurate or spam? Click here to flag it for "
"editor review."
msgstr "這篇意見不適合、有錯誤或是廣告留言？按這裡將其標記為需要審核"

#: views/collections/add.thtml:50
msgid ""
"It's easy to create your own collection of add-ons by filling in a few fields "
"below."
msgstr "填寫下列欄位，即可簡單地建立屬於您的收藏集。"

#: views/editors/review.thtml:406 controllers/editors_controller.php:505
msgid "Italics"
msgstr ""

#: views/editors/review.thtml:161 views/editors/review.thtml:313
msgctxt "editors_review_a_item_history"
msgid "Item History"
msgstr "項目歷史"

#: views/editors/review.thtml:163
msgid "Item Homepage"
msgstr "項目首頁"

#: views/editors/review.thtml:160
msgid "Item Overview"
msgstr "項目概觀"

#: models/test_case.php:70 models/test_case.php:98
msgid "JavaScript Namespace Pollution Tests"
msgstr "JavaScript 命名空間汙染測試"

#: views/addons/searchengines.thtml:51
msgid ""
"JavaScript is required to install plugins, but it looks like you have it "
"disabled.  Please enable JavaScript before trying to install any of the "
"search plugins below."
msgstr ""
"安裝本搜尋引擎需要使用 JavaScript，但看起來您把它關掉了。請在安裝下列搜尋引擎"
"之前先啟用 JavaScript。"

#: views/statistics/addon.thtml:130 views/statistics/index.thtml:79
msgid "JavaScript is required to view the Statistics Dashboard graphs."
msgstr "檢視統計資訊顯示板中的圖表需要開啟 JavaScript。"

#: controllers/editors_controller.php:513
msgid "Javascript / XUL"
msgstr ""

#: views/addons/home.thtml:112
msgid "Just Added"
msgstr "新加入"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:144 views/elements/search.thtml:142
#: views/search/index.thtml:115
msgid "Keyword Match"
msgstr "關鍵字"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:70
msgid "L10n"
msgstr "在地化"

#: models/test_case.php:75 models/test_case.php:103
msgid "L10n Completeness Check"
msgstr "在地化完整性檢查"

# %s is an English string from an external validation program.  (An error)
#: controllers/components/validation.php:646
#, php-format
msgid "L10n test returned an error: %s"
msgstr "在地化測試回傳錯誤：%s"

#: views/addons/dictionaries.thtml:68
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: views/addons/dictionaries.thtml:70
msgid "Language Pack"
msgstr "語言套件"

#: models/addontype.php:85
msgid "Language Pack (Add-on)"
msgstr "語言套件 (附加元件)"

#: models/addontype.php:83
msgid "Language Pack (Application)"
msgstr "語言套件 (應用程式)"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:75
msgid "Language Pack-specific"
msgstr "語言套件特定項目"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:76
msgid "Language Pack-specific security"
msgstr "語言套件特定安全項目"

# Plural in this context means many of the add-on type
#: models/addontype.php:103
msgid "Language Packs (Add-on)"
msgstr "語言套件 (附加元件)"

# Plural in this context means many of the add-on type
#: models/addontype.php:102
msgid "Language Packs (Application)"
msgstr "語言套件 (應用程式)"

#: views/statistics/rss/summary.thtml:41 views/statistics/addon.thtml:178
msgid "Last Day Count"
msgstr "昨日下載次數"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:258 views/elements/search.thtml:225
msgid "Last Updated"
msgstr "更新時間"

# %s is a date in the _('date') format
#: views/developers/dashboard.thtml:65
#, php-format
msgid "Last edited on %s"
msgstr "最後一次編輯於 %s"

#: views/users/register.thtml:84 views/users/edit.thtml:102
#: views/admin/users_edit.thtml:81
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:89
msgid "Latest Version"
msgstr "最新版"

#: views/developers/dashboard.thtml:85
msgid "Latest Version:"
msgstr "最新版本："

#: views/elements/amo2009/separated_list_items.thtml:99
msgid "Learn More"
msgstr "更多資訊"

#: views/addons/searchengines.thtml:88
#, php-format
msgid ""
"Learn how to <a href=\"%1$s\">make your own</a> at the <a href=\"%2$s"
"\">Mozilla Developer Center</a>."
msgstr ""
"到 <a href=\"%2$s\">Mozilla 開發者中心</a>學習如何<a href=\"%1$s\">製作搜尋引"
"擎</a>。"

#: views/elements/amo2009/homepage_addon.thtml:126
#: views/elements/feature.thtml:122
msgid "Learn more"
msgstr "詳細資訊"

# %1 is the add-on name
#: views/elements/amo2009/homepage_addon.thtml:127
#: views/elements/feature.thtml:123
#, php-format
msgid "Learn more about %1$s"
msgstr "%1$s 的詳細資訊"

#: views/elements/amo2009/teaser_collections.thtml:86
#: views/elements/amo2009/teaser_collections.thtml:92
#: views/elements/amo2009/results_addon.thtml:90
#: views/elements/amo2009/results_addon.thtml:92
#: views/elements/amo2009/homepage_addon.thtml:99
#: views/elements/amo2009/homepage_addon.thtml:102
#: views/elements/feature.thtml:94
msgid "Learn more about this add-on"
msgstr "了解關於此元件的更多資訊"

# %1$s is an add-on name.
#: views/addons/display.thtml:423
#, php-format
msgid "Learn why %1$s was created and find out what's next for this add-on."
msgstr "了解 %1$s 的誕生由來，以及這個附加元件的未來發展。"

#: views/elements/footer.thtml:70 views/layouts/amo2009.thtml:357
msgid "Legal Notices"
msgstr "法律聲明"

#: views/editors/performance_charts.thtml:75
msgid "Legend"
msgstr "說明(Legend)"

# %1 is the URL for the Experimental Add-ons section of the FAQ page
#: views/elements/amo2009/install.thtml:310 views/elements/install.thtml:232
#, php-format
msgid ""
"Let me install this experimental add-on. <a href=\"%1$s\">What's this?</a>"
msgstr "讓我安裝此實驗中附加元件。<a href=\"%1$s\">這是什麼？</a>"

#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:111
msgid ""
"Let your users know why you created an add-on.  Whether it was an idea while "
"in line at the grocery store or the solution to one of life's great problems, "
"share your story."
msgstr ""
"告訴使用者您為何創造此元件。無論是在雜貨店排隊時想到的點子，或為了解答生命中的"
"偉大問題，分享您的故事吧。"

#: views/developers/versions_edit.thtml:189
msgid "License"
msgstr "授權條款"

#: views/reviews/add.thtml:91 views/reviews/add.thtml:92
msgid "Like it"
msgstr "喜歡"

# %1$s is the HTML collection name link.
#: views/elements/amo2009/teaser_collections.thtml:110
#, php-format
msgid "Like these? Find more add-ons in the %1$s collection."
msgstr "喜歡嗎？在 %1$s 收藏集尋找更多相關的附加元件吧。"

#: views/editors/review.thtml:404
msgid "Line Break"
msgstr ""

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:93
msgid "List as author in public display pages"
msgstr "列為公開頁面上的作者"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:101
msgid "List as author in public listings"
msgstr "列為公開的作者"

#: views/addons/dictionaries.thtml:65
msgid "List of language packs and dictionaries."
msgstr "所有語言套件及字典套件的清單。"

# Column name in a table.
#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:64
msgid "Listed"
msgstr "列出"

# Shown on the screen only for a moment
#: views/elements/developers/testresults.thtml:48
msgid "Loading Results ..."
msgstr "載入結果中…"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:103
msgid "Loading data..."
msgstr "資料載入中…"

#: views/elements/developers/localebox.thtml:44
msgid "Localized Fields"
msgstr "在地化欄位"

#: views/pages/credits.thtml:109
msgid "Localizers"
msgstr "在地化"

#: views/elements/amo2009/users/vcard.thtml:68
msgctxt "addon_developer_th_location"
msgid "Location"
msgstr "地點"

#: views/users/edit.thtml:112 views/admin/users_edit.thtml:99
msgctxt "user_form_location"
msgid "Location"
msgstr "地點"

#: views/statistics/addon.thtml:283
msgid "Locked"
msgstr "已上鎖"

#: views/users/login.thtml:48
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: views/elements/developers/sidebar.thtml:72
#: views/elements/developers/myaddons.thtml:50 views/elements/header.thtml:159
msgctxt "header_navlink_login"
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: views/users/login.thtml:96
msgctxt "user_form_submit_login"
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: views/elements/amo2009/collections/barometer.thtml:30
msgid "Log in to vote for this collection"
msgstr "登入來對此收藏集進行評價"

#: views/elements/header.thtml:156 views/layouts/amo2009.thtml:320
msgid "Log out"
msgstr "登出"

# This is a header for additional help options
#: views/users/login.thtml:108
msgid "Login Problems?"
msgstr "登入問題？"

#: views/addons/plugins.thtml:137
msgid "Looking for a plugin not listed here?"
msgstr "想找的外掛程式不在這裡？"

#: views/reviews/add.thtml:95 views/reviews/add.thtml:96
msgid "Love it"
msgstr "喜愛"

#: config/bootstrap.php:286
msgid "MIT/X11 License"
msgstr "MIT/X11 License"

#: views/developers/addon_status.thtml:177
msgid "Make Active"
msgstr "設為「活動中」"

#: views/developers/addon_status.thtml:181
msgid "Make Inactive"
msgstr "設為「非活動中」"

#: views/developers/addon_status.thtml:147
msgid "Make Public"
msgstr "設為「公開」"

#: views/previews/add.thtml:59 views/previews/edit.thtml:50
msgid "Make this the default preview image"
msgstr "設為預設預覽圖片"

#: views/developers/addon_status.thtml:148
msgid "Make your add-on Public again."
msgstr "再次公開您的元件。"

#: views/developers/addon_status.thtml:178
msgid ""
"Make your add-on active for it to show up in public listings and enable the "
"update check service."
msgstr "將您的附加元件設為活動中，以顯示在公開列表，並啟動更新檢查服務。"

#: views/developers/addon_status.thtml:182
msgid ""
"Make your add-on inactive to hide it from all public listings and disable the "
"update check service."
msgstr "將您的附加元件設為非活動中，以從公開列表裡隱藏，並取消更新檢查服務。"

#: views/developers/addon_status_confirm.thtml:67
msgid ""
"Making this add-on public will make it available for anyone to download and "
"will begin offering updates to existing users."
msgstr "公開這個元件將讓所有人都能下載，並對既有的使用者提供更新。"

#: controllers/previews_controller.php:184
#: controllers/previews_controller.php:251
msgid ""
"Making this the default preview will remove default status from the current "
"default preview."
msgstr "將此圖片設為預設預覽圖片將會取消先前的預設圖片設定。"

# %1$s is the name of the collection
#: views/collections/edit.thtml:68
#, php-format
msgid "Manage %1$s"
msgstr "管理 %1$s"

#: views/developers/addon_edit.thtml:46
msgctxt "devcp_edit_dt_manage_authors"
msgid "Manage Add-on Authors"
msgstr "管理元件作者"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:50
msgctxt "devcp_edit_authors_header_manage"
msgid "Manage Add-on Authors"
msgstr "管理元件作者"

#: views/developers/addon_edit.thtml:48
msgctxt "devcp_edit_dt_manage_categories"
msgid "Manage Add-on Categories"
msgstr "管理元件分類"

#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:49
msgctxt "devcp_edit_categories_header_manage"
msgid "Manage Add-on Categories"
msgstr "管理元件分類"

#: views/developers/addon_edit.thtml:52
msgid "Manage Add-on Descriptions"
msgstr "管理元件敘述"

#: views/developers/addon_edit.thtml:54
msgid "Manage Add-on Properties"
msgstr "管理元件屬性"

#: views/developers/addon_edit.thtml:50
msgid "Manage Add-on Tags"
msgstr "管理元件標籤"

#: views/collections/detail.thtml:110
msgid "Manage Collection"
msgstr "管理收藏集"

#: views/collections/edit.thtml:246
msgid "Manage Collection Contents"
msgstr "管理收藏集內容"

#: views/collections/edit.thtml:186
msgid "Manage Collection Permissions"
msgstr "管理收藏集權限"

#: views/developers/addon_edit.thtml:63
msgid "Manage Contributions"
msgstr "管理捐助"

#: views/developers/addon_edit.thtml:57
msgid "Manage Developer Profile"
msgstr "管理開發者檔案"

#: views/developers/addon_edit_tags.thtml:49
msgid "Manage Tags"
msgstr "管理標籤"

# %s is the version number.
#: views/developers/versions_edit.thtml:53
#, php-format
msgid "Manage Version %s"
msgstr "管理版本 %s"

#: views/developers/versions.thtml:49
msgid "Manage Versions and Files"
msgstr "管理版本與檔案"

#: views/developers/addon_status_confirm.thtml:59
msgid ""
"Marking this add-on active will cause it to show up in public areas "
"appropriate for its status, including search and browse listings. It will be "
"downloadable from the website and could be returned in client update checks, "
"depending on its status. You will be able to return here and disable it again "
"at your convenience."
msgstr ""
"將這個元件設為「活動中」會使它出現在狀態相符的公開區域，包括搜尋與瀏覽清單。根"
"據元件的狀態，網站將提供下載，並在客戶端檢查更新時傳送元件。您需要的時候，也可"
"以再回到這裡停用它。"

#: views/developers/addon_status_confirm.thtml:55
msgid ""
"Marking this add-on inactive will prevent it from showing up in any public "
"areas, including search and browse listings. It will not be downloadable from "
"the website and will not be returned in client update checks. You will be "
"able to return here and re-enable it at your convenience."
msgstr ""
"將這個元件設為「非活動中」會讓它不再出現於任何公開區域，包括搜尋與瀏覽清單。網"
"站將不提供下載，也不會在客戶端檢查更新時傳送元件。您需要的時候，也可以再回到這"
"裡啟用它。"

# %s is a string.  Example: /test.*pattern/
#: controllers/components/validation.php:1099
#, php-format
msgid "Matched Pattern: \"%s\""
msgstr "符合規則：「%s」"

#: views/editors/queue.thtml:61
msgid "Max. Version"
msgstr "Max. Version"

# %1$s is a a person's name
#: views/addons/display.thtml:430
#, php-format
msgid "Meet %1$s"
msgstr "認識 %1$s"

# %1 is an add-on name.
#: controllers/addons_controller.php:176
#, php-format
msgid "Meet the %1$s Developer"
msgid_plural "Meet the %1$s Developers"
msgstr[0] "認識 %1$s 的開發者"

#: views/addons/developers.thtml:15 views/addons/display.thtml:420
#: views/addons/display.thtml:428
msgid "Meet the Developer"
msgid_plural "Meet the Developers"
msgstr[0] "認識開發者"

#: models/reviews_moderation_flag.php:69
msgid "Misplaced bug report or support request"
msgstr "誤置的臭蟲回報或是技術支援要求"

# %s is a string representing what's missing.  Example:  file_id
#: controllers/downloads_controller.php:65
#: controllers/statistics_controller.php:413
#: controllers/users_controller.php:191 controllers/users_controller.php:270
#: controllers/users_controller.php:641 controllers/users_controller.php:739
#: controllers/users_controller.php:909 controllers/reviews_controller.php:71
#: controllers/reviews_controller.php:235
#: controllers/reviews_controller.php:326
#: controllers/reviews_controller.php:474
#: controllers/reviews_controller.php:476 controllers/addons_controller.php:126
#: controllers/addons_controller.php:260 controllers/addons_controller.php:1502
#: controllers/addons_controller.php:1645
#: controllers/editors_controller.php:1235
#: controllers/collections_controller.php:185
#: controllers/collections_controller.php:287
#: controllers/collections_controller.php:306
#: controllers/collections_controller.php:322
#: controllers/collections_controller.php:420
#: controllers/collections_controller.php:495
#: controllers/collections_controller.php:580
#: controllers/collections_controller.php:619
#: controllers/collections_controller.php:1076
#: controllers/collections_controller.php:1099
#: controllers/collections_controller.php:1100
#: controllers/collections_controller.php:1115
#: controllers/collections_controller.php:1117
#: controllers/collections_controller.php:1134
#: controllers/collections_controller.php:1143
#: controllers/collections_controller.php:1158
#: controllers/collections_controller.php:1159
#: controllers/collections_controller.php:1166
#: controllers/collections_controller.php:1213
#: controllers/collections_controller.php:1233
#, php-format
msgid "Missing argument: %s"
msgstr "缺少參數：%s"

# %1 is the review count
#: views/elements/developers/editorsqueue.thtml:42
#: views/elements/developers/editorsmenu.thtml:56
#, php-format
msgid "Moderated Reviews (%s)"
msgid_plural "Moderated Reviews (%s)"
msgstr[0] "待審核意見 (%s)"

#: views/editors/summary.thtml:61
msgid "Month Reviews"
msgstr "每月審核"

# %1$s is the number of reviews the person has done
# %2$s is the average number of reviews the team has done
#: views/editors/performance_table.thtml:136
#, php-format
msgid "Month To Date Total: %1$s &nbsp;&nbsp;Team Average: %2$s"
msgstr ""

#: views/addons/display.thtml:237
msgid "More about this add-on"
msgstr "更多資訊"

#: controllers/components/collections_listing.php:68
msgid "Most popular all time"
msgstr "所有時間最熱門"

#: controllers/components/collections_listing.php:65
msgid "Most popular this month"
msgstr "本月最熱門"

#: controllers/components/collections_listing.php:62
msgid "Most popular this week"
msgstr "本週最熱門"

# alt text for a down-arrow image.
#: views/pages/js_constants.js.thtml:96
msgid "Move Down"
msgstr "向下移"

# alt text for an up-arrow image.
#: views/pages/js_constants.js.thtml:97
msgid "Move Up"
msgstr "向上移"

#: views/developers/addon_status.thtml:143
msgid "Move to Sandbox"
msgstr "移至「沙箱」區"

#: views/developers/addon_status.thtml:144
msgid "Move your add-on back to the Sandbox. This is reversible."
msgstr "將您的元件移回「沙箱」區。這個動作是可以撤銷的。"

#: views/developers/addon_status_confirm.thtml:63
msgid ""
"Moving this add-on back to the sandbox will require users to log in before "
"downloading and updates will no longer be offered to existing users. Because "
"your add-on is currently public, you will be able to return here at any time "
"to make it public again."
msgstr ""
"將這個元件移回「沙箱」區會要求使用者先登入才能下載，也將停止提供對既有使用者的"
"更新。由於您的元件目前是公開的，您可以隨時回來這裡再度公開它。"

#: views/layouts/amo2009.thtml:255
msgid "Mozilla"
msgstr "Mozilla"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:114
msgid "Mozilla Developer Center Logo"
msgstr "Mozilla Developer Center Logo"

#: controllers/pages_controller.php:103
msgid "Mozilla Privacy Policy"
msgstr "Mozilla 隱私權保護政策"

#: config/bootstrap.php:281
msgid "Mozilla Public License, version 1.1"
msgstr "Mozilla Public License，版本 1.1"

#: views/elements/amo2009/contribution.thtml:121
msgid ""
"Mozilla is committed to supporting a vibrant and healthy developer ecosystem. "
"Your optional contribution helps sustain further development of this add-on."
msgstr ""
"Mozilla 致力於支持活躍、健全的開發者生態系，您選擇性的捐獻將有助於維持此元件的"
"後續發展。"

#: views/elements/footer.thtml:76 views/layouts/amo2009.thtml:364
msgid ""
"Mozilla is providing links to these applications as a courtesy, and makes no "
"representations regarding the applications or any information related there "
"to. Any questions, complaints or claims regarding the applications must be "
"directed to the appropriate software vendor."
msgstr ""
"Mozilla 出於善意提供以上程式鏈結，然而我們並不代表以上程式或相關資訊的作者。使"
"用以上程式時若有任何疑問或不滿，或需要進一步的服務，還請直接與軟體供應者聯繫。"

#: views/users/edit.thtml:180
msgid ""
"Mozilla reserves the right to contact you individually about specific "
"concerns with your hosted add-ons."
msgstr ""
"Mozilla 保留使用此資訊與您聯絡，詢問關於您放上網的附加元件相關問題的權利。"

#: views/pages/credits.thtml:99
msgid ""
"Mozilla would like to thank the following people for their contributions to "
"the addons.mozilla.org project over the years:"
msgstr "Mozilla 謹此感謝以下長期來為 addons.mozilla.org 貢獻良多的人："

#: views/elements/header.thtml:145 views/layouts/amo2009.thtml:319
msgid "My Account"
msgstr "我的帳號"

#: views/elements/developers/myaddons.thtml:52
msgid "My Add-ons"
msgstr "我的附加元件"

#: views/users/info.thtml:119 controllers/collections_controller.php:125
#: controllers/statistics_controller.php:504
msgid "My Collections"
msgstr "我的收藏集"

#: views/collections/subscribe.thtml:64
#: controllers/collections_controller.php:127
msgid "My Favorites"
msgstr "我的最愛"

# "My" in this context is the logged in user who is reading the page
#: views/users/info.thtml:90
msgid "My Reviews"
msgstr "我所發表的意見"

#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:88
msgid "My add-on doesn't fit into any available categories."
msgstr "沒有適合我的元件的分類。"

#: views/collections/edit.thtml:205 views/collections/edit.thtml:227
msgid "Myself and these users:"
msgstr "我自己和這些使用者："

#: views/elements/amo2009/new_indicator.thtml:40
msgid "NEW!"
msgstr "新登場！"

#: views/elements/amo2009/users/vcard.thtml:63
msgctxt "addon_developer_th_name"
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:146 views/elements/search.thtml:144
#: views/tags/display.thtml:77 views/search/index.thtml:117
msgctxt "advanced_search_form_name"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: controllers/collections_controller.php:370
msgctxt "collections_detail_sort_name"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: views/collections/edit.thtml:108
msgid "Name &amp; Details"
msgstr "名稱 &amp; 細節"

#: views/addons/display.thtml:540
msgid "New Collection..."
msgstr "新收藏集…"

#: views/editors/summary.thtml:77
msgid "New Editors"
msgstr "新審核者"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:110
msgid "New Icon"
msgstr "新增圖示"

#: controllers/users_controller.php:96 controllers/users_controller.php:98
#: controllers/users_controller.php:99
msgctxt "user_form_registration"
msgid "New User Registration"
msgstr "新使用者註冊"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:67
msgid "New Version"
msgstr "新版本"

#: views/developers/previews.thtml:100
msgid "New image:"
msgstr "新增圖片："

#: views/users/pwreset.thtml:72 views/users/edit.thtml:219
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:145 views/elements/search.thtml:143
#: views/tags/display.thtml:76 views/search/index.thtml:116
msgctxt "advanced_search_form_newest"
msgid "Newest"
msgstr "新舊"

#: controllers/components/collections_listing.php:74
msgctxt "collections_index_option_newest"
msgid "Newest"
msgstr "新舊"

#: views/elements/pitch.thtml:70
msgctxt "sidebar_pitch_newest_addons"
msgid "Newest Add-ons"
msgstr "最新元件"

#: controllers/addons_controller.php:501 controllers/addons_controller.php:1137
msgctxt "browse_addons_newest"
msgid "Newest Add-ons"
msgstr "最新元件"

#: views/elements/amo2009/pagination.thtml:42
msgid "Next"
msgstr "下一頁"

#: views/users/register.thtml:89 views/users/edit.thtml:107
#: views/admin/users_edit.thtml:86
msgid "Nickname"
msgstr "暱稱"

#: views/collections/edit.thtml:155
msgid "Nickname Available"
msgstr "可用的暱稱"

#: views/collections/edit.thtml:156
msgid "Nickname Taken"
msgstr "已取用暱稱"

#: views/reviews/delete.thtml:63
msgid "No"
msgstr "否"

#: views/editors/performance_charts.thtml:109
msgid "No Data"
msgstr "無資料"

#: controllers/components/amo.php:554 controllers/components/amo.php:579
msgid "No Files"
msgstr "沒有檔案"

#: controllers/components/validation.php:309
#: controllers/components/developers.php:545
msgid "No ID could be found for this add-on in install.rdf."
msgstr "此附加元件的 install.rdf 中找不到 ID。"

#: controllers/components/amo.php:613 controllers/components/amo.php:624
msgid "No Test Results"
msgstr "沒有測試結果"

#: controllers/developers_controller.php:660
msgid "No account found for that email address."
msgstr "找不到符合這個 Email 地址的帳號。"

#: controllers/addons_controller.php:1097
msgid "No add-ons in this category!"
msgstr "此分類無附加元件！"

#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:94
#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:103
msgid "No categories are available for this add-on type and application."
msgstr "沒有適用於此元件類型與應用程式的分類。"

#: views/statistics/collections.thtml:73
msgid "No collections found."
msgstr "找不到收藏集。"

#: views/statistics/rss/summary.thtml:50 views/statistics/rss/summary.thtml:56
#: views/statistics/addon.thtml:170 views/statistics/addon.thtml:190
msgid "No data yet"
msgstr "尚無資料"

#: controllers/components/developers.php:57
msgid "No file uploaded"
msgstr "無檔案已上傳"

#: views/developers/versions_validate.thtml:62
#: views/developers/versions_edit.thtml:111
msgid "No files found."
msgstr "找不到檔案。"

#: controllers/components/validation.php:253
msgid "No install.rdf present."
msgstr "找不到 install.rdf 檔案。"

#: views/users/edit.thtml:131 views/admin/users_edit.thtml:114
msgid "No photo"
msgstr "沒有照片"

#: controllers/components/developers.php:301
msgid "No platform selected"
msgstr "未選擇作業系統"

#: views/editors/review.thtml:352
msgid "No previews found."
msgstr "無預覽圖片。"

#: views/editors/review.thtml:333
msgid "No previous review entries could be found."
msgstr "找不到先前的審核記錄。"

#: views/tags/display.thtml:60 views/search/collections.thtml:62
#: views/search/index.thtml:100
msgid "No results found."
msgstr "找不到結果。"

#: views/editors/performance_table.thtml:63 views/editors/reviewlog.thtml:104
msgid "No reviews found for this period."
msgstr "此日期間無審核記錄。"

#: views/search/index.thtml:224
msgid "No tags for these add-ons"
msgstr "這些附加元件沒有標籤"

#: views/elements/developers/testresults_group.thtml:115
#: views/elements/developers/testresults_header.thtml:62
#: views/elements/developers/testresults.thtml:61
msgctxt "devcp_versions_validate_no_results"
msgid "No test results found."
msgstr "找不到測試結果。"

#: views/elements/developers/testresults_stats.thtml:74
msgctxt "devcp_error_no_test_results"
msgid "No test results found."
msgstr "找不到測試結果。"

#: views/developers/versions.thtml:89
msgid "No versions."
msgstr "沒有版本。"

#: views/elements/amo2009/collections/barometer.thtml:73
msgid "No votes for this collection yet."
msgstr "尚未有對此收藏集的評價。"

#: views/developers/addon_status_confirm.thtml:74
msgid "No, cancel"
msgstr "不，算了"

# %1 is the add-on name
#: views/developers/addon_status_nominate.thtml:61
#, php-format
msgid "Nominate %s"
msgstr "送交批准 %s"

#: views/developers/addon_status.thtml:139
msgid "Nominate for Public"
msgstr "送交批准"

#: views/developers/addon_status.thtml:140
msgid "Nominate your add-on to become Public"
msgstr "將你的元件送交批准至「公開」區"

# %1 is the nominated addons count
#: views/elements/developers/editorsqueue.thtml:44
#: views/elements/developers/editorsmenu.thtml:58
#, php-format
msgid "Nominated Add-ons (%s)"
msgid_plural "Nominated Add-ons (%s)"
msgstr[0] "待批准元件 (%s)"

#: views/elements/developers/editors_review_history_item.thtml:68
#: views/editors/performance_table.thtml:90 views/editors/reviewlog.thtml:71
msgid "Nomination Approved/Public"
msgstr "批准通過／公開區"

#: views/elements/developers/editors_review_history_item.thtml:71
#: views/editors/performance_table.thtml:93 views/editors/reviewlog.thtml:74
msgid "Nomination Denied/Sandbox"
msgstr "批准失敗／沙箱區"

#: views/editors/review.thtml:248
msgid "Nomination Message"
msgstr "送交批准訊息"

#: controllers/collections_controller.php:717
msgid "Normal"
msgstr "標準"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:185
msgid "Not Trusted"
msgstr "非受信任的"

#: views/elements/amo2009/stars.thtml:57 views/elements/stars.thtml:63
msgid "Not yet rated"
msgstr "尚未評分"

#: views/collections/edit.thtml:271
msgid ""
"Note: Comment will appear as though written by original publisher on the "
"original publication date"
msgstr "注意：意見顯示將包含原發表者與原發表日期"

#: views/editors/review.thtml:255
msgid "Notes to Reviewer"
msgstr "給審核者的留言"

#: views/editors/review.thtml:156
msgid ""
"Notice: Only review more than one file if you have tested EVERY file you "
"select."
msgstr "注意：唯有當您已測試「每一個」所選擇的檔案時，才審核多於一個檔案。"

#: views/users/edit.thtml:88 views/users/edit.thtml:169
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: views/editors/review.thtml:233
msgid ""
"Notify me the next time this add-on is updated. (Subsequent updates will not "
"generate an email)"
msgstr "這個元件下次更新時通知我。（之後的更新將不會寄送 Email）"

#: views/developers/uploader.thtml:198
msgid "Now validating your add-on ..."
msgstr "正在驗證您的元件…"

#: views/elements/amo2009/users/vcard.thtml:96
msgid "Number of Add-ons Developed"
msgstr "開發的附加元件數"

#: views/statistics/addon.thtml:237 views/statistics/addon.thtml:240
msgid "Number of Contributions"
msgstr "捐助筆數"

#: controllers/components/stats.php:452
msgid "OS"
msgstr "作業系統"

#: views/elements/amo2009/users/vcard.thtml:74
msgctxt "addon_developer_th_occupation"
msgid "Occupation"
msgstr "職業"

#: views/users/edit.thtml:116 views/admin/users_edit.thtml:103
msgctxt "user_form_occupation"
msgid "Occupation"
msgstr "職業"

# %1$s and %2$s are numbers
# %3$s is an application name and version.  Example: Firefox 3.1
#: views/compatibility/dashboard.thtml:65
#, php-format
msgid ""
"Of the %1$s add-ons that make up 95&#37; of add-on usage known to Mozilla, <b>"
"%2$s&#37;</b> are currently considered compatible with the latest builds of %3"
"$s."
msgstr ""
"Mozilla 所知總計達到 95&#37; 使用率的 %1$s 個元件中，目前共有 <b>%2$s&#37;</"
"b> 與 %3$s 最新版本相容。"

#: views/addons/display.thtml:550
msgid "Often Used with&hellip;"
msgstr "常和以下元件混用…"

#: views/users/edit.thtml:214
msgid "Old password"
msgstr "舊密碼"

#: views/statistics/rss/summary.thtml:48 views/statistics/addon.thtml:168
#, php-format
msgid "On %1$s"
msgstr "於 %1$s"

#: views/editors/featured.thtml:53 controllers/editors_controller.php:1620
msgid "One or more locales are invalid."
msgstr "一個以上的語言無效。"

#: views/developers/previews.thtml:50
msgid "One or more of your new previews could not be saved."
msgstr "您有至少一張新的預覽圖片無法儲存。"

# %1$s is a URL where the user can see an example
#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:142
#, php-format
msgid ""
"Only ask on this add-on's page and developer profile (<a href=\"%1$s"
"\">example</a>)"
msgstr "僅在元件頁面及開發者檔案詢問（<a href=\"%1$s\">範例</a>）"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:198
msgid "Only change if you understand all of the consequences."
msgstr "唯有在您瞭解所有後果時，才進行變更。"

#: views/collections/edit.thtml:204 views/collections/edit.thtml:226
msgid "Only me"
msgstr "只有我"

#: views/collections/add.thtml:84 views/collections/edit.thtml:193
msgid "Only people I invite can view my collection"
msgstr "只有我邀請的人能檢視我的收藏集"

#: views/statistics/settings.thtml:51
msgid "Only you and Mozilla can view this add-on's statistics"
msgstr "只有您自己和 Mozilla 看得到統計資訊"

#: views/developers/uploader.thtml:148
msgid "Oops! There seems to be a problem with this file..."
msgstr "哎呀！這個檔案似乎有些問題…"

#: views/elements/developers/additem.thtml:76
msgid "Opens in a new window"
msgstr "用新視窗開啟"

#: models/test_case.php:89 models/test_case.php:117
msgid "Opensearch Format Check"
msgstr "OpenSearch 格式檢查"

#: controllers/components/stats.php:445
msgctxt "statistics_longnames_os"
msgid "Operating System"
msgstr "作業系統"

#: controllers/statistics_controller.php:347
msgctxt "statistics_js_plotselection_selector_os"
msgid "Operating System"
msgstr "作業系統"

#: views/editors/review.thtml:220
msgid "Operating Systems:"
msgstr "作業系統："

#: views/developers/versions_edit.thtml:213
msgid "Optional information for the Editor that reviews this version."
msgstr "提供給此版本審核者的資訊（可不提供）。"

#: views/collections/edit.thtml:149
msgid "Optionally, give your collection a unique nickname for quick access:"
msgstr "給收藏集一個獨特的暱稱，方便快速存取（可不提供）："

#: views/editors/review.thtml:412 controllers/editors_controller.php:507
msgid "Ordered List"
msgstr ""

#: controllers/components/developers.php:1260
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: models/reviews_moderation_flag.php:71
msgid "Other (please specify)"
msgstr "其他（請詳述）"

#: views/users/edit.thtml:90 views/users/edit.thtml:243
msgid "Other Actions"
msgstr "其他動作"

#: views/elements/app_chooser.thtml:48 views/layouts/amo2009.thtml:263
msgid "Other Applications"
msgstr "其他應用程式"

#: views/pages/credits.thtml:121
msgid "Other Contributors"
msgstr "其他貢獻"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:159
msgid "Other Settings"
msgstr "其他設定"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:77
msgid "Other Versions"
msgstr "其它版本"

# %1$s is either an author's name or a comma separated list of authors. Using
# the list doesn't make sense in the English plural form so we ignore the
# variable.
#: views/addons/display.thtml:453
#, php-format
msgid "Other add-ons by %1$s"
msgid_plural "Other add-ons by these authors"
msgstr[0] "%1$s 的其他作品"

#: views/elements/amo2009/addons/developers/other_addons.thtml:50
msgid "Other add-ons by this developer"
msgid_plural "Other add-ons by these developers"
msgstr[0] "這位開發者的其他附加元件"

#: views/elements/footer.thtml:50 views/layouts/amo2009.thtml:338
msgid "Other languages:"
msgstr "其他語言："

#: controllers/statistics_controller.php:356
msgid "Overlay Firefox release dates on the plots"
msgstr "於座標點上顯示 Firefox 發行日期"

#: controllers/statistics_controller.php:359
msgid "Overlay add-on release dates on the plots"
msgstr "於座標點上顯示元件發行日期"

# <option> text in a <select> for Author role in an add-on.
#: views/pages/js_constants.js.thtml:98
msgid "Owner"
msgstr "擁有者"

#: views/users/login.thtml:88 views/users/register.thtml:68
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: controllers/users_controller.php:232
msgid "Password Reset"
msgstr "重設密碼"

#: views/users/pwreset.thtml:65
#, php-format
msgid "Password reset for %s"
msgstr "重設 %s 的密碼"

#: controllers/users_controller.php:310
msgid "Password successfully reset."
msgstr "重設密碼成功。"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:130 views/elements/search.thtml:129
msgid "Past 3 months"
msgstr "最近 3 個月"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:131 views/elements/search.thtml:130
msgid "Past 6 months"
msgstr "最近 6 個月"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:127 views/elements/search.thtml:126
msgid "Past Day"
msgstr "昨天"

#: views/pages/credits.thtml:127
msgid "Past Developers"
msgstr "前任開發者"

#: views/statistics/collections.thtml:55
msgid "Past Month"
msgstr "最近 1 個月"

#: views/statistics/collections.thtml:54
msgid "Past Week"
msgstr "最近 1 星期"

#: views/statistics/collections.thtml:56
msgid "Past Year"
msgstr "最近 1 年"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:129 views/elements/search.thtml:128
msgid "Past month"
msgstr "最近 1 個月"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:128 views/elements/search.thtml:127
msgid "Past week"
msgstr "最近 1 星期"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:132 views/elements/search.thtml:131
msgid "Past year"
msgstr "最近 1 年"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:107
msgid "PayPal ID"
msgstr "PayPal ID"

# %1 is the update count
#: views/elements/developers/editorsqueue.thtml:43
#: views/elements/developers/editorsmenu.thtml:57
#, php-format
msgid "Pending Updates (%s)"
msgid_plural "Pending Updates (%s)"
msgstr[0] "待審核更新 (%s)"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:246 views/elements/search.thtml:230
msgid "Per Page"
msgstr "每頁顯示數量"

#: views/elements/developers/editorsmenu.thtml:62
msgid "Performance"
msgstr ""

# %1$s is a person's name
#: views/elements/developers/performanceheader.thtml:57
#, php-format
msgid "Performance Report For %1$s"
msgstr ""

#: controllers/editors_controller.php:616
msgid "Performance Reports"
msgstr ""

#: views/elements/amo2009/addons/version_detail.thtml:52
#: views/elements/addon_version_detail.thtml:52
msgid "Permanent link to this version"
msgstr "到此版本的固定鏈結"

#: views/collections/edit.thtml:109
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: views/users/edit.thtml:129 views/admin/users_edit.thtml:112
msgid "Picture"
msgstr "圖片"

# %1$s is a user's email address or name
#: views/users/edit.thtml:131 views/admin/users_edit.thtml:114
#, php-format
msgid "Picture of %1$s"
msgstr "%1$s 的圖片"

#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:86
msgid ""
"Place your add-on into this category only if it does not fit into any other "
"available categories."
msgstr "只有當您的元件不符合任何其他分類時，才將它放在這個分類。"

#: controllers/editors_controller.php:510
msgid "Plain Text"
msgstr "純文字"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:250 views/elements/search.thtml:224
msgctxt "advanced_search_form_platform"
msgid "Platform"
msgstr "作業系統"

#: views/developers/versions_edit.thtml:79
msgctxt "devcp_versions_edit_th_platform"
msgid "Platform"
msgstr "作業系統"

#: views/editors/queue.thtml:78
msgid "Platforms"
msgstr "作業系統"

# %1 is a URL
#: views/addons/display.thtml:324
#, php-format
msgid "Please <a href=\"%1$s\">log in</a> to submit a review"
msgstr "請先<a href=\"%1$s\">登入</a>以留下意見"

# Used as first item in a <select>.
#: views/elements/developers/license_picker.thtml:42
msgid "Please Choose..."
msgstr "請選擇…"

#: views/developers/versions_edit.thtml:167
msgid "Please Select an Application"
msgstr "請選擇一個應用程式"

#: controllers/editors_controller.php:400
msgid "Please complete the following fields:"
msgstr "請完成下面的欄位："

# %1 is the application name
#: controllers/users_controller.php:609
#, php-format
msgid "Please confirm your email address change at %1$s Add-ons"
msgstr "請確認您在 %1$s 附加元件網站變更的 Email 地址"

#: views/users/activatefirst.thtml:47
msgid ""
"Please confirm your user account first with the code you received by email."
msgstr "請先用您收到的確認碼確認您的使用者帳號。"

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:115
msgid "Please correct the errors above indicated in red."
msgstr "請修正上述以紅色標記的錯誤。"

#: views/developers/uploader.thtml:150
msgid "Please correct this problem and upload your file again."
msgstr "請修正這個問題後再上傳檔案。"

#: views/addons/display.thtml:353
msgid ""
"Please do not post bug reports in reviews. We do not make your email address "
"available to add-on developers and they may need to contact you to help "
"resolve your issue."
msgstr ""
"請勿在此回報程式錯誤。因為我們並不會記錄您的 Email 地址，若開發者想得知進一步"
"的細節以解決問題時就無法與您聯絡了。"

#: views/elements/recaptcha.thtml:65
msgid ""
"Please enter <strong>both words</strong> below, <strong>separated by a space</"
"strong>."
msgstr ""
"請輸入下面<strong>兩個英文單字</strong>，<strong>中間用半形空白分開</strong>。"

# Comments are required when an editor approves or rejects an add-on.
#: controllers/components/editors.php:84 controllers/components/editors.php:187
msgid "Please enter review comments."
msgstr "請輸入審核意見。"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:108
msgid "Please enter text for your license."
msgstr "請輸入您授權條款的內文。"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:105
msgid "Please enter the account email of the author you wish to add."
msgstr "請輸入您想新增的作者的帳號 Email。"

#: controllers/components/editors.php:192
msgid "Please enter the applications you tested."
msgstr "請輸入您測試用的應用程式。"

#: controllers/components/editors.php:197
msgid "Please enter the operating systems you tested."
msgstr "請輸入您測試用的作業系統。"

#: views/users/delete.thtml:75
msgid "Please enter your password correctly in order to perform this step."
msgstr "請輸入正確的密碼以完成這個步驟。"

#: views/developers/addon_status.thtml:128
msgid ""
"Please fulfill the criteria above before nominating your add-on to become "
"<span class=\"status-4\">Public</span>."
msgstr ""
"在將您的附加元件提名至「<span class=\"status-4\">公開</span>」前，請先達成上述"
"標準。"

#: views/developers/addon_status.thtml:111
msgid ""
"Please fulfill the criteria above before you can complete your add-on and "
"move it to the <span class=\"status-1\">Sandbox</span>."
msgstr ""
"在完成您的附加元件並將其移至「<span class=\"status-1\">沙箱</span>」區前，請先"
"達成上述標準。"

#: controllers/developers_controller.php:1738
msgid ""
"Please note that some changes may take several hours to appear in all areas "
"of the website."
msgstr "請注意有些變更也許要過幾個小時才會出現在網站的所有區域上。"

# Removing an extra comma
#: views/reviews/review_added.thtml:53
msgid ""
"Please note: Before your review shows up on the public site it will be "
"moderated by an editor."
msgstr "請注意：您的意見會先經審核通過後才會顯示在網站上公開。"

#: views/developers/uploader.thtml:77
msgid ""
"Please review and accept the following Developer Agreement before proceeding."
msgstr "繼續使用前請先瀏覽並接受下面的開發者授權合約。"

# %s is a complete URL with the text from devcp_error_appversion_reference_link_text
# in the <a> tag.  This should be fixed.
#: controllers/components/validation.php:389
#: controllers/components/developers.php:625
#, php-format
msgid "Please see <a href=\"%s\">this page</a> for reference."
msgstr "相關資訊請查看<a href=\"%s\">此頁</a>。"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:107
msgid "Please select a license."
msgstr "請選擇一個授權條款。"

# Actions are, for example: approving or rejecting
#: controllers/components/editors.php:79 controllers/components/editors.php:182
msgid "Please select a review action."
msgstr "請選擇一個審核行動。"

#: controllers/components/developers.php:70
msgid "Please select at least one category."
msgstr "請至少選一項分類。"

#: controllers/components/editors.php:161
msgctxt "editor_review_error_no_files"
msgid "Please select at least one file to review."
msgstr "請至少選一個檔案審核。"

#: controllers/editors_controller.php:401
msgctxt "editors_error_review_one_file"
msgid "Please select at least one file to review."
msgstr "請至少選一個檔案審核。"

#: controllers/components/developers.php:75
msgid "Please select no more than five categories."
msgstr "請勿選擇超過五個分類。"

#: views/developers/versions_edit.thtml:190
msgid ""
"Please select the appropriate license for your add-on. This license specifies "
"the rights you grant on your source code."
msgstr ""
"請為您的附加元件選擇一個適當的授權條款。該授權條款規定了您在原始碼方面所給予的"
"權利。"

#: views/statistics/addon.thtml:290
msgid "Please treat this information as confidential."
msgstr "請將此資訊視為機密資料。"

#: views/elements/recaptcha.thtml:71
msgid "Please type what you hear."
msgstr "請輸入您所聽到的數字。"

#: controllers/developers_controller.php:488
#: controllers/components/developers.php:285
msgid "Please upload a file."
msgstr "請上傳檔案。"

#: controllers/statistics_controller.php:353
msgid "Plot the total count on this graph"
msgstr "在此圖形描繪總數"

#: models/addontype.php:87
msgid "Plugin"
msgstr "外掛程式"

# Plural in this context means many of the add-on type
#: models/addontype.php:104
msgctxt "general_addontype_plugin_plural"
msgid "Plugins"
msgstr "外掛程式"

#: controllers/components/amo.php:781 controllers/addons_controller.php:1242
msgctxt "addons_plugins_pagetitle"
msgid "Plugins"
msgstr "外掛程式"

#: views/addons/plugins.thtml:58
msgid ""
"Plugins help your browser perform specific functions like viewing special "
"graphic formats or playing multimedia files. Plugins are slightly different "
"from extensions, which modify or add to existing functionality."
msgstr ""
"外掛程式能讓瀏覽器達到顯示特殊圖片格式、播放多媒體檔案等功能。和擴充套件改變或"
"加強已有的功能不同，外掛程式可讓瀏覽器支援全新的格式。"

#: views/addons/home.thtml:110
msgctxt "addons_home_browse_popular"
msgid "Popular"
msgstr "熱門"

#: controllers/collections_controller.php:119
msgctxt "collections_index_li_popular"
msgid "Popular"
msgstr "熱門"

#: controllers/addons_controller.php:503 controllers/addons_controller.php:1135
msgctxt "browse_addons_popular"
msgid "Popular Add-ons"
msgstr "熱門元件"

#: views/addons/home.thtml:148
msgid "Popular Collections"
msgstr "熱門收藏集"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:148 views/elements/search.thtml:146
#: views/tags/display.thtml:79 views/search/index.thtml:119
msgctxt "advanced_search_form_popularity"
msgid "Popularity"
msgstr "熱門程度"

#: controllers/collections_controller.php:371
msgctxt "collections_detail_sort_popularity"
msgid "Popularity"
msgstr "熱門程度"

#: views/editors/review.thtml:394
msgid "Post Comment"
msgstr ""

#: views/addons/display.thtml:349
msgid "Post Review"
msgstr "發表意見"

#: controllers/components/amo.php:69
msgid "Post to Facebook"
msgstr "發佈到 Facebook"

#: controllers/components/amo.php:81
msgid "Post to MySpace"
msgstr "發佈到 MySpace"

#: controllers/components/amo.php:93
msgid "Post to Twitter"
msgstr "張貼到 Twitter"

#: controllers/editors_controller.php:1454
msgid "Pre-release"
msgstr "發行前版本（Pre-release）"

#: views/elements/amo2009/pagination.thtml:41
msgid "Prev"
msgstr "上一頁"

#: views/editors/markdown.thtml:39 controllers/editors_controller.php:516
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

# %1$s is the preview ID number, %2$s is the filename.
#: controllers/developers_controller.php:1812
#, php-format
msgid "Preview %1$s was replaced with file %2$s successfully."
msgstr "已成功使用 %2$s 取代預覽圖片 %1$s。"

# %s is the preview ID number.
#: controllers/developers_controller.php:1838
#, php-format
msgid "Preview %s could not be deleted from the database. Please try again."
msgstr "無法從資料庫刪除預覽圖片 %s，請再試一次。"

# %s is the preview ID number.
#: controllers/developers_controller.php:1836
#, php-format
msgid "Preview %s has been deleted successfully."
msgstr "已成功刪除預覽圖片 %s。"

#: views/developers/previews.thtml:80
msgctxt "devcp_previews_header_caption"
msgid "Preview Caption"
msgstr "預覽圖片說明"

#: controllers/previews_controller.php:168
#: controllers/previews_controller.php:277
msgctxt "devcp_addon_field_preview_caption_displaytitle"
msgid "Preview Caption"
msgstr "預覽圖片說明"

#: views/previews/add.thtml:54
msgid "Preview File"
msgstr "預覽圖片檔案"

# %s is the add-on name
#: views/elements/collections_interactive_addon.thtml:62
#: views/elements/amo2009/results_addon.thtml:77
#: views/elements/amo2009/homepage_addon.thtml:77
#: views/elements/addon_discussionheader.thtml:62
#: views/elements/addon_listitem.thtml:67 views/elements/feature.thtml:84
#: views/addons/category_landing.thtml:87 views/addons/browse_thumbs.thtml:109
#, php-format
msgid "Preview Image of %s"
msgstr "%s 的預覽圖片"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:70
msgid "Preview Screenshots"
msgstr "預覽擷圖"

#: controllers/previews_controller.php:135
msgid "Preview added successfully."
msgstr "預覽圖片加入成功。"

#: controllers/previews_controller.php:323
msgid "Preview deleted successfully."
msgstr "預覽圖片刪除成功。"

#: controllers/previews_controller.php:200
msgid "Preview not found!"
msgstr "找不到預覽圖片！"

#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:101
msgid "Preview standalone contributions page"
msgstr "預覽單獨的捐助頁"

#: controllers/previews_controller.php:237
msgid "Preview updated successfully."
msgstr "預覽圖片更新成功。"

#: views/editors/review.thtml:162 views/editors/review.thtml:341
msgctxt "editors_review_a_previews"
msgid "Previews"
msgstr "預覽圖片"

#: controllers/editors_controller.php:519
msgid "Print"
msgstr "列印"

#: views/elements/footer.thtml:69 views/layouts/amo2009.thtml:356
msgctxt "footer_privacy_policy"
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私政策"

#: views/editors/review.thtml:285
msgctxt "editors_review_header_privacy"
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私政策"

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:111
msgctxt "devcp_edit_descriptions_transbox_privacy_name"
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私政策"

#: views/statistics/settings.thtml:51
msgid "Private"
msgstr "私人"

#: views/editors/review.thtml:239
msgid "Process Action"
msgstr "處理動作"

#: views/editors/reviews_queue.thtml:111
msgid "Process Reviews"
msgstr "處理審核"

#: controllers/users_controller.php:618
msgid "Profile updated."
msgstr "使用者檔案已更新。"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:51
msgid "Properties"
msgstr "屬性"

# %1 is the add-on name
#: views/developers/discuss.thtml:43
#, php-format
msgid "Provide More Information For the Add-on Review of %1$s"
msgstr "提供對元件 %1$s 之意見的更多資訊"

#: views/developers/addon_edit.thtml:67
msgid "Provide a way for users to make monetary donations to your project."
msgstr "提供使用者以資金贊助您專案的管道。"

#: views/elements/header.thtml:76 views/elements/header.thtml:82
#: views/api/api_addon.thtml:55 views/api/collections_feed.thtml:75
#: views/sharing_api/addon.thtml:63
msgctxt "a_header_public"
msgid "Public"
msgstr "公開"

#: views/statistics/settings.thtml:52
msgctxt "statistics_settings_access_public"
msgid "Public"
msgstr "公開"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:93 controllers/components/amo.php:246
#: controllers/components/amo.php:275
msgctxt "addons_status_public"
msgid "Public"
msgstr "公開"

#: views/developers/addon_status.thtml:64
msgctxt "devcp_addon_status_public"
msgid "Public"
msgstr "「公開」區"

#: views/developers/addon_status.thtml:117
msgid "Public Nomination Criteria"
msgstr "公開批准標準"

#: views/addons/display.thtml:542
msgid "Publish"
msgstr "發表"

#: views/editors/review.thtml:173
msgid "Push to Public"
msgstr "送至「公開」區"

# %s is a string.  example:   em:id
#: controllers/components/rdf.php:107
#, php-format
msgid "RDF Parser error: the file contained a duplicate element: %s"
msgstr "RDF 解析錯誤：這個檔案包含一個重複的元素：%s"

# %1 is the number of stars this add-on has
#: views/elements/amo2009/stars.thtml:49 views/elements/stars.thtml:54
#, php-format
msgid "Rated %s out of 5 stars"
msgstr "評分：%s / 5 顆星"

#: views/elements/amo2009/addons/list_options.thtml:48
#: views/elements/addon_list_options.thtml:48
msgctxt "list_sortby_rating"
msgid "Rating"
msgstr "評分"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:147 views/elements/search.thtml:145
#: views/tags/display.thtml:78 views/search/index.thtml:118
#: views/addons/display.thtml:181 views/addons/display.thtml:338
msgctxt "advanced_search_form_rating"
msgid "Rating"
msgstr "評分"

#: views/reviews/add.thtml:85
msgid "Rating:"
msgstr "評分："

#: views/reviews/add.thtml:93 views/reviews/add.thtml:94
msgid "Really like it"
msgstr "非常喜歡"

#: views/editors/summary.thtml:94
msgid "Recent Editor Activity"
msgstr "最近審核者動態"

#: views/addons/category_landing.thtml:137
msgid "Recently Added"
msgstr "最近新增"

#: controllers/addons_controller.php:1136
msgid "Recently Updated Add-ons"
msgstr "最近更新元件"

#: views/elements/amo2009/collections/recently_viewed.thtml:57
msgid "Recently Viewed"
msgstr "最近檢視"

#: views/addons/searchengines.thtml:57 views/addons/themes_landing.thtml:54
#: views/addons/home.thtml:108
msgid "Recommended"
msgstr "推薦元件"

#: controllers/addons_controller.php:1478
#: controllers/addons_controller.php:1481
#: controllers/addons_controller.php:1485
msgctxt "addons_recommended_pagetitle"
msgid "Recommended Add-ons"
msgstr "推薦附加元件"

#: views/search/index.thtml:145
msgid "Refine Results"
msgstr "篩選結果"

#: views/elements/header.thtml:158
msgctxt "header_navlink_register"
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: views/users/register.thtml:113
msgctxt "user_form_submit_register"
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: views/statistics/index.thtml:52
msgid "Registered Users"
msgstr "已註冊使用者數"

#: views/addons/display.thtml:506
msgid "Related Collections"
msgstr "相關收藏集"

#: views/developers/versions_edit.thtml:182
msgctxt "devcp_versions_edit_transbox_releasenotes_name"
msgid "Release Notes"
msgstr "版本資訊"

#: views/addons/display.thtml:369
msgctxt "addons_display_release_notes"
msgid "Release Notes"
msgstr "版本資訊"

#: views/users/login.thtml:93
msgid "Remember me on this computer"
msgstr "在此電腦上記住我"

#: models/test_case.php:73 models/test_case.php:101
msgid "Remote JavaScript Tests"
msgstr "遠端 JavaScript 測試"

#: models/test_case.php:85 models/test_case.php:113
msgid "Remote Loading Check"
msgstr "遠端載入檢查"

# Alt text to remove tag (verb)
#: views/elements/addon_tags.thtml:63
msgctxt "tags_alt_remove_tag"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: views/developers/versions_edit.thtml:154
msgid "Remove Application"
msgstr "移除應用程式"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:106
msgctxt "devcp_js_img_remove_compat"
msgid "Remove Application Compatibility"
msgstr "移除應用程式相容性"

#: views/developers/versions_edit.thtml:151
msgctxt "devcp_versions_edit_remove_compat"
msgid "Remove Application Compatibility"
msgstr "移除應用程式相容性"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:103
msgid "Remove Author"
msgstr "移除作者"

#: views/developers/versions.thtml:76
msgid "Remove Empty Version"
msgstr "移除空的版本"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:118
msgid "Remove Icon"
msgstr "移除圖示"

#: views/elements/translationbox.thtml:86
msgid "Remove Translation"
msgstr "移除翻譯"

#: views/editors/featured.thtml:90 views/editors/featured.thtml:91
msgid "Remove feature"
msgstr "移除精選元件"

#: views/editors/reviews_queue.thtml:104
msgid "Remove flags; keep review"
msgstr "刪除回報；保留意見"

#: views/elements/amo2009/collections/js_init.thtml:71
#: views/elements/amo2009/collections/add_form.thtml:50
msgid "Remove from Favorites"
msgstr "從最愛移除"

#: views/elements/amo2009/collections/barometer.thtml:29
msgid "Remove my vote for this collection"
msgstr "移除我對此收藏集的評價"

#: views/collections/edit.thtml:261
msgid "Remove this add-on"
msgstr "移除這個元件"

#: views/users/edit.thtml:134 views/admin/users_edit.thtml:116
msgid "Remove this picture?"
msgstr "移除這張圖片？"

#: controllers/statistics_controller.php:334
msgid "Remove this plot"
msgstr "移除這一點"

#: views/developers/versions.thtml:73
msgid "Remove?"
msgstr "移除？"

#: views/elements/amo2009/collections/js_init.thtml:65
msgid "Removing Favorite&hellip;"
msgstr "從最愛移除中…"

#: controllers/previews_controller.php:252
msgid ""
"Removing this as the default preview will cause another preview to "
"automatically become the default preview."
msgstr "移除預設預覽圖片將會使其他預覽圖片自動成為預設圖片。"

#: views/collections/edit.thtml:178
msgid "Replace Icon"
msgstr "取代圖示"

#: views/developers/previews.thtml:95
msgid "Replace Preview"
msgstr "取代預覽圖片"

#: views/developers/discuss.thtml:56
msgid "Replies"
msgstr "回覆"

# a noun: shown in an add-on's editor review history
#: views/elements/developers/editors_review_history_item.thtml:92
msgctxt "editors_review_history_info_reply"
msgid "Reply"
msgstr "回覆"

#: views/reviews/display.thtml:76
msgctxt "addon_review_author_reply_link"
msgid "Reply"
msgstr "回覆"

# %1 is the user, %2 is the (localized) date
#: views/reviews/display.thtml:159
#, php-format
msgid "Reply by %1$s on %2$s"
msgstr "回覆者：%1$s 日期：%2$s"

#: views/reviews/display.thtml:41
msgid "Report this review"
msgstr "回報此意見"

#: views/reviews/display.thtml:102 views/reviews/display.thtml:184
msgid "Report this review (select a reason)"
msgstr "回報這個意見（選擇一個原因）"

#: views/editors/review.thtml:175
msgid "Request More Information"
msgstr "請求更多資訊"

#: views/editors/review.thtml:176
msgid "Request Super-Review"
msgstr "送交管理員審核"

#: controllers/users_controller.php:251
#, php-format
msgid "Reset your %s Add-ons password"
msgstr "重設 %s 附加元件密碼"

#: controllers/statistics_controller.php:364
msgid "Resize the graph"
msgstr "縮放圖表"

#: views/editors/featured.thtml:64
msgid "Restrict to locales?"
msgstr "限制語言？"

# %1$s is a number
#: views/editors/queue.thtml:96
#, php-format
msgid "Results of your filtered search: <strong>%1$s</strong> Add-on"
msgid_plural "Results of your filtered search: <strong>%1$s</strong> Add-ons"
msgstr[0] "過濾後的搜尋結果： <strong>%1$s</strong> 個附加元件"

#: views/editors/review.thtml:174
msgid "Retain in Sandbox"
msgstr "退回「沙箱」區"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:137
msgid "Retrieving status of hosted add-ons..."
msgstr "正在接收您的附加元件狀態…"

#: views/statistics/settings.thtml:57
msgid "Return to Dashboard"
msgstr "回到顯示板"

# %1$s is the application name.  Example:  Firefox
#: views/elements/header.thtml:111 views/elements/header.thtml:122
#: views/layouts/amo2009.thtml:254
#, php-format
msgid "Return to the %1$s Add-ons homepage"
msgstr "回到 %1$s 附加元件首頁"

#: views/addons/display.thtml:333
msgid "Review"
msgstr "意見"

# %1 is the add-on name and version
#: views/editors/review.thtml:57
#, php-format
msgid "Review %s"
msgstr "審核 %s"

#: controllers/editors_controller.php:396
msgid "Review Action"
msgstr "審核動作"

#: controllers/editors_controller.php:254
#: controllers/editors_controller.php:255
msgid "Review Add-on"
msgstr "審核附加元件"

#: controllers/editors_controller.php:397
msgid "Review Comments"
msgstr "審核者留言"

#: controllers/pages_controller.php:105
msgid "Review Guidelines"
msgstr "意見撰寫指南"

#: views/elements/developers/editorsmenu.thtml:61
msgctxt "editorcp_menu_reviewlog_link"
msgid "Review Log"
msgstr "審核記錄"

#: views/editors/reviewlog.thtml:42
msgctxt "editorcp_reviewlog_page_heading"
msgid "Review Log"
msgstr "審核記錄"

#: controllers/editors_controller.php:148
#: controllers/editors_controller.php:150
msgid "Review Queue"
msgstr "審核佇列"

#: controllers/reviews_controller.php:450
msgid "Review deleted successfully."
msgstr "意見已成功刪除。"

#: controllers/editors_controller.php:344
msgid "Review successfully processed."
msgstr "審核已成功。"

#: views/reviews/add.thtml:102
msgid "Review:"
msgstr "意見："

#: views/editors/review.thtml:321
msgid "Reviewer"
msgstr "審核者"

#: views/addons/display.thtml:290
msgid "Reviews"
msgstr "意見"

#: views/statistics/index.thtml:96 controllers/statistics_controller.php:130
msgid "Reviews Created"
msgstr "意見發表數"

# %1 is the add-on name
#: views/reviews/flag.thtml:56 views/reviews/display.thtml:55
#: views/reviews/review_added.thtml:50
#, php-format
msgctxt "reviews_header"
msgid "Reviews for %s"
msgstr "對 %s 的意見"

# %1 is the add-on name
#: controllers/reviews_controller.php:202
#: controllers/reviews_controller.php:251
#: controllers/reviews_controller.php:346
#: controllers/reviews_controller.php:425
#, php-format
msgctxt "addon_review_pagetitle"
msgid "Reviews for %s"
msgstr "對 %s 的意見"

#: controllers/editors_controller.php:1507
msgid "Reviews processed successfully!"
msgstr "審核已成功處理！"

# Column name in a table.
#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:63
msgid "Role"
msgstr "角色"

# Showed on screen briefly while a test is running
#: views/elements/developers/testresults_stats.thtml:77
msgid "Running test..."
msgstr "正在執行測試…"

#: controllers/editors_controller.php:515
msgid "SQL"
msgstr ""

#: views/elements/header.thtml:58 views/elements/header.thtml:75
#: views/elements/header.thtml:80 views/api/api_addon.thtml:57
#: views/api/collections_feed.thtml:77 views/sharing_api/addon.thtml:65
msgctxt "a_header_sandbox"
msgid "Sandbox"
msgstr "沙箱"

#: views/developers/addon_status.thtml:63
msgctxt "devcp_addon_status_sandbox"
msgid "Sandbox"
msgstr "「沙箱」區"

#: views/pages/policy.thtml:51
msgid "Sandbox Information Page"
msgstr "「沙箱」區資訊頁"

#: controllers/pages_controller.php:107
msgid "Sandbox Review System"
msgstr "沙箱審核系統"

#: views/users/edit.thtml:248
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:128
msgid "Save Changes to Developer Profile"
msgstr "儲存開發者檔案的變更"

#: views/collections/edit.thtml:270
msgid "Save Comment"
msgstr "儲存意見"

#: views/statistics/settings.thtml:56
msgid "Save Settings"
msgstr "儲存設定"

#: config/bootstrap.php:261
msgid "SeaMonkey"
msgstr "SeaMonkey"

#: views/elements/header.thtml:90
msgid "SeaMonkey Add-ons"
msgstr "SeaMonkey 附加元件"

#: models/test_case.php:80 models/test_case.php:108
msgid "SeaMonkey Valid Files Check"
msgstr "SeaMonkey 有效檔案檢查"

#: views/elements/search_mini.thtml:70
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: controllers/search_controller.php:199
msgid "Search Add-ons"
msgstr "搜尋附加元件"

#: models/addontype.php:81
msgid "Search Engine"
msgstr "搜尋引擎"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:79
msgid "Search Engine-specific"
msgstr "搜尋引擎特定項目"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:80
msgid "Search Engine-specific security"
msgstr "搜尋引擎特定安全項目"

# Plural in this context means many of the add-on type
#: models/addontype.php:101
msgctxt "general_addontype_search_plural"
msgid "Search Engines"
msgstr "搜尋引擎"

#: controllers/addons_controller.php:1221
#: controllers/addons_controller.php:1231
msgctxt "addons_searchengines_pagetitle"
msgid "Search Engines"
msgstr "搜尋引擎"

#: views/elements/pitch.thtml:49
msgid "Search Plugin"
msgstr "搜尋引擎"

#: views/search/index.thtml:75
msgid "Search Results"
msgstr "搜尋結果"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:207 views/elements/search.thtml:202
msgid "Search for add-ons"
msgstr "搜尋附加元件"

#: controllers/search_controller.php:101
msgid "Search is currently disabled. Please try again later."
msgstr "搜尋功能目前暫停使用，請稍後再試試看。"

#: controllers/search_controller.php:260
msgid "Search results feed"
msgstr "搜尋結果消息來源"

# %s is the terms the user is searching for (a string)
#: controllers/search_controller.php:259
#, php-format
msgid "Search results for: %s"
msgstr "搜尋結果：%s "

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:69
msgid "Security"
msgstr "安全性"

# %1 is the review count, %2 is the nickname or full name of the user.
#: views/reviews/display.thtml:130
#, php-format
msgid "See %1$s previous review submitted by %2$s for this add-on."
msgid_plural "See %1$s previous reviews submitted by %2$s for this add-on."
msgstr[0] "顯示由 %2$s 對此附加元件發出的 %1$s 篇意見。"

# %1$s is the category name
#: views/addons/searchengines.thtml:86
#, php-format
msgid "See All %1$s"
msgstr "看看所有 %1$s 類元件"

#: views/addons/display.thtml:445
#, php-format
msgid "See All %1$s Add-ons"
msgstr "查看所有 %1$s 類元件"

# %1 is a number.
#: views/addons/display.thtml:313
#, php-format
msgid "See all %1$s reviews of this add-on"
msgstr "查看此元件的全部 %1$s 個意見"

# %1 is the support section link
#: views/addons/display.thtml:355
#, php-format
msgid ""
"See the <a href=\"%1$s\">support section</a> to find out where to get "
"assistance for this add-on."
msgstr "請見 <a href=\"%1$s\">技術支援</a> 一節了解如何取得此元件的進一步協助。"

#: views/editors/performance_charts.thtml:80
msgid "Select All"
msgstr "全選"

#: views/editors/performance_charts.thtml:81
msgid "Select None"
msgstr ""

#: views/addons/display.thtml:536
msgid "Select a collection..."
msgstr "選擇一個收藏集…"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:86
msgid "Select a role for the author:"
msgstr "選擇作者的角色："

#: views/statistics/index.thtml:152
msgid "Select an add-on to view its statistics"
msgstr "請選擇元件檢視其統計資訊"

#: views/statistics/index.thtml:154
msgid "Select an add-on with public statistics"
msgstr "請選擇元件檢視其公開資訊"

# %s is a list of file extensions, e.g. ".png, .gif"
#: views/developers/previews.thtml:116
#, php-format
msgid ""
"Select an image to upload below. Images larger than the maximum size of 700 "
"pixels wide by 525 pixels tall will be resized. Allowed file types: %s"
msgstr ""
"在下面選擇一張圖片上傳。超過寬 700 像素、高 525 像素的圖片將被重新縮放。允許的"
"檔案類型：%s"

#: views/statistics/index.thtml:134
msgid "Select one of your add-ons to view its statistics"
msgstr "請選擇任一元件檢視其統計資訊"

#: views/collections/edit.thtml:282
msgid "Select the application that your collection supports."
msgstr "選擇您收藏集支援的應用程式。"

#: views/elements/translationbox.thtml:113
msgid "Select the locale of the translation to add:"
msgstr "選擇要新增翻譯的語言："

#: views/developers/addon_edit.thtml:49
msgid ""
"Select the relevant categories for each application your add-on supports."
msgstr "為元件支援的各個應用程式選擇相關分類。"

# %s is the application name (Firefox, Thunderbird).
#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:63
#, php-format
msgid "Select up to three %s categories for your add-on"
msgstr "為您的元件選擇至多三個 %s 分類"

#: views/collections/add.thtml:98
msgid "Selected Add-ons"
msgstr "選擇附加元件"

#: views/collections/edit.thtml:216 views/collections/edit.thtml:238
msgid "Selected accounts will be removed upon Save"
msgstr "選擇的帳號將在儲存時被移除"

#: views/collections/edit.thtml:255
msgid "Selected add-ons will be removed upon Save"
msgstr "選擇的元件將在儲存時被移除"

#: controllers/editors_controller.php:295
#: controllers/editors_controller.php:1267
msgid "Self-reviews are not allowed."
msgstr "不允許自己審核自己。"

#: views/users/pwreset.thtml:57
msgid "Send password reset link"
msgstr "寄出重設密碼鏈結"

#: controllers/components/amo.php:87
msgid "Share on FriendFeed"
msgstr "在 FriendFeed 分享"

#: views/addons/display.thtml:218
msgid "Share this Add-on"
msgstr "分享此元件"

#: views/collections/detail.thtml:134
msgid "Share this Collection"
msgstr "分享此收藏集"

#: views/editors/review.thtml:426
msgid "Shift + Click"
msgstr ""

#: views/editors/performance_table.thtml:66
msgid "Shift-click to sort by multiple columns"
msgstr "按住 Shift 點選可依複數欄位排序"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:128
msgid "Should be a positive number between 0.00 and 99.99."
msgstr "應是一個介於 0.00 到 99.99 間的正數。"

# %1 is a number
#: views/elements/developers/testresults_group.thtml:99
#, php-format
msgid "Show %1$s more result"
msgid_plural "Show %1$s more results"
msgstr[0] "顯示其他 %1$s 筆結果"

#: controllers/statistics_controller.php:358
#, php-format
msgid "Show %s Events"
msgstr "顯示 %s 事件"

#: views/editors/reviewlog.thtml:93
msgid "Show Comments"
msgstr "顯示留言"

#: controllers/statistics_controller.php:355
msgid "Show Firefox Events"
msgstr "顯示 Firefox 事件"

#: controllers/statistics_controller.php:352
msgid "Show Total Count"
msgstr "顯示總計數"

#: controllers/statistics_controller.php:141
msgid "Show last: 12 months"
msgstr "顯示時間: 近 12 個月"

#: controllers/statistics_controller.php:138
msgid "Show last: 18 weeks"
msgstr "顯示時間: 近 18 週"

#: controllers/statistics_controller.php:142
msgid "Show last: 24 months"
msgstr "顯示時間: 近 24 個月"

#: controllers/statistics_controller.php:135
msgid "Show last: 30 days"
msgstr "顯示時間: 近 30 天"

#: controllers/statistics_controller.php:143
msgid "Show last: 36 months"
msgstr "顯示時間: 近 36 個月"

#: controllers/statistics_controller.php:139
msgid "Show last: 36 weeks"
msgstr "顯示時間: 近 36 週"

#: controllers/statistics_controller.php:140
msgid "Show last: 54 weeks"
msgstr "顯示時間: 近 54 週"

#: controllers/statistics_controller.php:136
msgid "Show last: 60 days"
msgstr "顯示時間: 近 60 天"

#: controllers/statistics_controller.php:137
msgid "Show last: 90 days"
msgstr "顯示時間: 近 90 天"

# "pass" in this context refers to a passing test.  An alternative string for
# this could be "Show passing tests"
#: views/elements/developers/testresults_group.thtml:112
msgid "Show pass"
msgid_plural "Show passes"
msgstr[0] "顯示通過項目"

#: views/admin/users_edit.thtml:95
msgid "Show sandbox?"
msgstr "我要顯示「沙箱」區？"

# link text in an add-on's editor review history, allowing to hide and show an information request's replies
# %1 is the number of replies
#: views/elements/developers/editors_review_history_item.thtml:102
#, php-format
msgid "Show/Hide Replies (%1$s)"
msgid_plural "Show/Hide Replies (%1$s)"
msgstr[0] "顯示／隱藏回覆（%1$s）"

# %1$s is a number
# %2$s is a number
# %3$s is a number
#: views/search/index.thtml:85
#, php-format
msgid "Showing %1$s - %2$s of %3$s results"
msgstr "顯示 %3$s 筆結果中的第 %1$s - %2$s 筆"

# %1$s is a number
# %2$s is a number
# %3$s is a number
# %4$s is the word the person is searching for
#: views/search/index.thtml:83
#, php-format
msgid "Showing %1$s - %2$s of %3$s results for <strong>%4$s</strong>"
msgstr "顯示關鍵字 <strong>%4$s</strong> 的 %3$s 筆結果中的第 %1$s - %2$s 筆"

# %1$s is a number
# %2$s is a number
# %3$s is a number
# %4$s is the word the person is searching for
# %5$s is a word (the add-on is tagged with it)
#: views/search/index.thtml:79
#, php-format
msgid ""
"Showing %1$s - %2$s of %3$s results for <strong>%4$s</strong> tagged with "
"<strong>%5$s</strong>"
msgstr ""
"顯示關鍵字 <strong>%4$s</strong> 且帶有 <strong>%5$s</strong> 標籤的 %3$s 筆結"
"果中的第 %1$s - %2$s 筆"

# %1$s is a number
# %2$s is a number
# %3$s is a number
# %4$s is a word (the add-on is tagged with it)
#: views/tags/display.thtml:53 views/search/index.thtml:81
#, php-format
msgid "Showing %1$s - %2$s of %3$s results tagged with <strong>%4$s</strong>"
msgstr "顯示帶有 <strong>%4$s</strong> 標籤的 %3$s 筆結果中的第 %1$s - %2$s 筆"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:115
msgid "Sign up for PayPal"
msgstr "建立 PayPal 帳戶"

#: views/statistics/rss/summary.thtml:40 views/statistics/addon.thtml:159
#, php-format
msgid "Since %1$s"
msgstr "從 %1$s 開始"

#: controllers/editors_controller.php:1450
msgid "Site Specific"
msgstr "為特定網站設計"

#: views/statistics/index.thtml:43
msgid "Site Statistics"
msgstr "網站統計資訊"

#: views/developers/versions_edit.thtml:80
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: views/editors/reviews_queue.thtml:102
msgid "Skip"
msgstr "略過"

#: views/layouts/amo2009.thtml:209
msgid "Skip to categories menu"
msgstr "跳至分類功能表"

#: views/layouts/amo2009.thtml:207
msgid "Skip to main content"
msgstr "跳至主內容"

#: views/layouts/amo2009.thtml:210
msgid "Skip to other applications menu"
msgstr "跳至其他應用程式功能表"

#: views/layouts/amo2009.thtml:208
msgid "Skip to search form"
msgstr "跳至搜尋表單"

#: views/pages/credits.thtml:133
msgid "Software and Images"
msgstr "軟體及圖片"

#: views/pages/credits.thtml:136
msgid ""
"Some icons used are from the <a href=\"http://www.famfamfam.com/lab/icons/"
"silk/\">famfamfam Silk Icon Set</a>, licensed under a <a href=\"http://"
"creativecommons.org/licenses/by/2.5/\">Creative Commons Attribution 2.5 "
"License</a>."
msgstr ""
"部分圖示是來自於 <a href=\"http://www.famfamfam.com/lab/icons/silk/"
"\">famfamfam Silk 圖示集</a>，以 <a href=\"http://creativecommons.org/"
"licenses/by/2.5/\">創用 CC 姓名標示 2.5 通用版</a> 授權條款發佈。"

# %1 is the default locale
#: views/elements/developers/localebox.thtml:48
#, php-format
msgid ""
"Some of the fields on this page are localized to appear in the end-user's "
"native language. Select a locale below to edit your add-on's details in that "
"language. If a translation for a locale is not available, it will fall back "
"to the selected default locale (%s)."
msgstr ""
"本頁的某些欄位可用使用者熟悉的語言顯示。請從下面的語言中選擇您要編輯的元件詳細"
"資訊，如果使用者選的語言沒有內容就會用預設語言 (%s) 顯示。"

#: views/pages/credits.thtml:137
msgid ""
"Some pages use elements of <a href=\"http://www.simile-widgets.org/timeplot/"
"\">Timeplot</a>, licensed under a <a href=\"http://simile.mit.edu/license.html"
"\">BSD License</a>."
msgstr ""
"部分頁面使用 <a href=\"http://www.simile-widgets.org/timeplot/\">Timeplot</a> "
"元素，以 <a href=\"http://simile.mit.edu/license.html\">BSD</a> 授權條款發佈。"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:56
#: controllers/addons_controller.php:78
msgid "Sorry, PayPal contributions are temporarily disabled."
msgstr "對不起，已暫時停用 PayPal 捐助。"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:79
msgid ""
"Sorry, you need a Mozilla-based browser (such as Firefox) to install a search "
"plugin."
msgstr "抱歉，您需要 Mozilla 系列的瀏覽器（像 Firefox）才能安裝此搜尋引擎。"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:254 views/elements/search.thtml:231
#: views/tags/display.thtml:73 views/search/index.thtml:112
msgid "Sort By"
msgstr "排序方式"

#: views/elements/amo2009/collections/sort_form.thtml:48
#: views/collections/detail.thtml:161
msgid "Sort by"
msgstr "排序方式"

#: views/elements/amo2009/addons/list_options.thtml:84
#: views/elements/addon_list_options.thtml:98
msgid "Sort by:"
msgstr "排序依照："

#: views/addons/display.thtml:385 views/addons/versions.thtml:110
msgid "Source Code License"
msgstr "原始碼授權條款"

# %1$s is an addon name, like <a>Firebug</a>
# %2$s is a version number, like <a>1.2</a>
#: views/versions/license.thtml:54 controllers/versions_controller.php:61
#, php-format
msgid "Source code license for %1$s %2$s"
msgstr "%1$s %2$s 的原始碼授權條款"

#: models/reviews_moderation_flag.php:65
msgid "Spam or otherwise non-review content"
msgstr "廣告訊息或是其他無關的內容"

#: views/addons/searchengines.thtml:91
msgid ""
"Special thanks to the Mycroft Project for their work on Firefox search "
"engines."
msgstr "特別感謝 Mycroft 專案於 Firefox 搜尋引擎所努力的成果。"

#: views/developers/uploader.thtml:133
msgid "Specific:"
msgstr "適用於："

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:122
msgid ""
"Specify how much users will be asked to contribute and where they will be "
"asked."
msgstr "指明要請求使用者捐助多少金額。"

#: controllers/components/stats.php:451
msgid "St"
msgstr "狀態"

#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:92
msgid "Standalone Contributions Page"
msgstr "單獨的捐助頁面"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:62
#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:66
#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:154
msgctxt "devcp_edit_contrib_button_start"
msgid "Start Asking for Contributions"
msgstr "開始請求捐助"

#: views/editors/review.thtml:413
msgid "Start a line with a number followed by a period."
msgstr ""

#: views/editors/review.thtml:411
msgid "Start a line with a single * or + character."
msgstr ""

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:93
msgid "Start asking for contributions"
msgstr "開始請求捐助"

#: views/editors/review.thtml:415
msgid ""
"Start lines with a &gt;. Multiple &gt; characters may be used to create "
"nested block quotes."
msgstr ""

#: views/addons/display.thtml:191
msgid "Statistics"
msgstr "統計資訊"

#: views/elements/developers/actionbar.thtml:44
#: views/elements/developers/actionbar.thtml:49
#: views/developers/dashboard.thtml:73
msgctxt "devcp_actionbar_link_stats"
msgid "Statistics Dashboard"
msgstr "統計資訊顯示板"

#: views/elements/developers/sidebar.thtml:63
#: views/elements/developers/myaddons.thtml:70
msgctxt "devcp_myaddons_statistics_link"
msgid "Statistics Dashboard"
msgstr "統計資訊顯示板"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:63
msgctxt "devcp_editbox_statistics_dashboard"
msgid "Statistics Dashboard"
msgstr "統計資訊顯示板"

#: views/statistics/index.thtml:39
msgctxt "statistics_index_title"
msgid "Statistics Dashboard"
msgstr "統計資訊顯示板"

#: controllers/statistics_controller.php:67
#: controllers/statistics_controller.php:78
#: controllers/statistics_controller.php:81
#: controllers/statistics_controller.php:329
msgctxt "statistics_pagetitle"
msgid "Statistics Dashboard"
msgstr "統計資訊顯示板"

#: views/statistics/settings.thtml:46
#, php-format
msgid "Statistics Dashboard Settings for %1$s"
msgstr "%1$s 的統計資訊顯示板設定"

# %1 is the name of a collection
#: views/statistics/rss/summary.thtml:68
#: controllers/statistics_controller.php:451
#, php-format
msgid "Statistics for %1$s"
msgstr "%1$s 的統計資訊"

#: controllers/statistics_controller.php:458
#: controllers/statistics_controller.php:541
msgid "Statistics for My Collections"
msgstr "我的收藏集統計資訊"

# %1 is the name of a collection
#: controllers/statistics_controller.php:533
#, php-format
msgid "Statistics for collection %1$s"
msgstr "%1$s 收藏集統計資訊"

#: views/developers/versions_edit.thtml:81
msgctxt "devcp_versions_edit_th_status"
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: views/developers/versions.thtml:58
msgctxt "devcp_versions_th_status"
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: views/elements/developers/additem.thtml:46
msgid "Step 1: Upload"
msgstr "步驟 1：上傳"

#: views/elements/developers/additem.thtml:47
msgid "Step 2: Add-on Details"
msgstr "步驟 2：元件詳細資訊"

#: views/elements/developers/additem.thtml:48
msgid "Step 3: Version Details"
msgstr "步驟 3：版本詳細資訊"

#: views/elements/developers/additem.thtml:49
msgid "Step 4: Localization"
msgstr "步驟 4：在地化"

#: views/elements/developers/additem.thtml:50
msgid "Step 5: Success"
msgstr "步驟 5：完成"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:90
msgid "Stop asking for contributions"
msgstr "停止請求捐助"

#: views/users/edit.thtml:193
msgctxt "user_notifications_th_subject"
msgid "Subject"
msgstr "主旨"

#: views/editors/review.thtml:389
msgctxt "editors_review_label_subject"
msgid "Subject"
msgstr "主旨"

#: views/elements/developers/additem.thtml:76
msgctxt "devcp_additem_submissionhelp_link"
msgid "Submission Help"
msgstr "上傳說明"

#: controllers/pages_controller.php:109
msgctxt "page_title_submissionhelp"
msgid "Submission Help"
msgstr "上傳說明"

#: views/elements/developers/additem.thtml:41
msgctxt "devcp_additem_sidebar_title"
msgid "Submit Add-on"
msgstr "上傳附加元件"

#: views/elements/developers/sidebar.thtml:62
#: views/elements/developers/myaddons.thtml:69
msgctxt "devcp_myaddons_submitaddon_link"
msgid "Submit Add-on"
msgstr "上傳附加元件"

#: views/developers/uploader.thtml:53
msgid "Submit New Add-on"
msgstr "送出新元件"

# submit button text
#: views/developers/discuss.thtml:78
msgid "Submit Reply"
msgstr "送出回覆"

#: views/users/pwreset.thtml:82
msgid "Submit password change"
msgstr "送出密碼變更"

#: views/reviews/add.thtml:107
msgid "Submit your review"
msgstr "送出意見"

#: views/elements/amo2009/homepage_addon_listing.thtml:49
#: views/elements/amo2009/homepage_addon_listing.thtml:56
#: views/elements/amo2009/homepage_addon_listing.thtml:63
#: views/elements/amo2009/homepage_addon_listing.thtml:70
msgctxt "addons_home_browse_subscribe"
msgid "Subscribe"
msgstr "訂閱"

#: views/elements/developers/editors_comment_add_form.thtml:49
msgctxt "editors_review_submit_subscribe"
msgid "Subscribe"
msgstr "訂閱"

#: views/elements/pitch.thtml:69
msgid "Subscribe to"
msgstr "訂閱消息來源"

#: views/users/edit.thtml:194
msgid "Subscription Date"
msgstr ""

#: controllers/editors_controller.php:1276
msgid "Subscription Failed"
msgstr ""

#: controllers/editors_controller.php:1275
msgid "Subscription Succeeded"
msgstr ""

#: views/users/emailchange.thtml:48
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#: controllers/editors_controller.php:1610
msgid "Successfully added feature."
msgstr "新增精選元件成功。"

#: views/editors/featured.thtml:51 controllers/editors_controller.php:1647
msgid "Successfully edited feature."
msgstr "編輯精選元件成功。"

#: controllers/editors_controller.php:1660
msgid "Successfully removed feature."
msgstr "移除精選元件成功。"

#: controllers/users_controller.php:215
msgid "Successfully verified!"
msgstr "驗證成功！"

#: views/elements/amo2009/contribution.thtml:110
msgid "Suggested"
msgstr "建議"

# This is a monetary value like:  $3.99
# Note that as of 2009-07-06 this only supports USD
#: views/elements/amo2009/contribution.thtml:89
#, php-format
msgid "Suggested Donation: $%1$s"
msgstr "建議捐贈：$%1$s"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:125
msgid "Suggested amount"
msgstr "建議金額"

#: views/editors/review.thtml:261
msgctxt "editors_review_header_summary"
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: controllers/statistics_controller.php:341
msgctxt "statistics_js_plotselection_selector_summary"
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: config/bootstrap.php:260
msgid "Sunbird"
msgstr "Sunbird"

#: views/elements/header.thtml:93
msgid "Sunbird Add-ons"
msgstr "Sunbird 附加元件"

#: views/addons/display.thtml:264
msgid "Support"
msgstr "技術支援"

#: views/addons/plugins.thtml:68 views/addons/plugins.thtml:78
#: views/addons/plugins.thtml:88 views/addons/plugins.thtml:98
#: views/addons/plugins.thtml:110 views/addons/plugins.thtml:121
#: views/addons/plugins.thtml:133
msgid "Support Documentation: "
msgstr "說明文件："

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:144
msgid "Support Email Address"
msgstr "技術支援 Email 地址"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:153
msgid "Support Website"
msgstr "技術支援網站"

# %$1s is a URL
# %$2s is an email address
#: views/addons/display.thtml:267
#, php-format
msgid ""
"Support for this add-on is provided by the developer at %1$s or by sending an "
"e-mail to %2$s"
msgstr "此元件的技術支援透過開發者在 %1$s ，或寄送 Email 至 %2$s 提供"

# %s is an email address
#: views/addons/display.thtml:271 views/addons/display.thtml:274
#, php-format
msgctxt "addons_display_paragraph_supportinfoemail"
msgid "Support for this add-on is provided by the developer at %s"
msgstr "此套件由作者於 %s 提供 Email 技術支援"

#: views/addons/about.thtml:23
msgid "Support the developer of this add-on by making a small contribution."
msgstr "透過小小的捐獻來支持這個元件的開發者。"

#: views/elements/amo2009/support_addon_in_listing.thtml:54
msgid "Support this add-on"
msgstr "支持此元件"

#: views/elements/amo2009/support_addon_in_listing.thtml:50
#, php-format
msgid "Support this add-on: <a href=\"%1$s\">Contribute $%2$s</a>"
msgstr "支持此元件：<a href=\"%1$s\">捐贈 $%2$s</a>"

#: views/developers/uploader.thtml:132
msgid "Supported Platforms:"
msgstr "支援的作業系統："

#: views/editors/review.thtml:402
msgid "Supported markdown syntax"
msgstr ""

#: views/statistics/addon.thtml:53
msgid "Switch Add-on"
msgstr "切換元件"

#: views/editors/review.thtml:418
msgid "Syntax Highlighting"
msgstr "語法變色"

#: controllers/tags_controller.php:194
msgid "Tag added"
msgstr "已新增標籤"

#: controllers/tags_controller.php:138
msgid "Tag limit reached"
msgstr "已達到標籤限制"

#: controllers/tags_controller.php:271
msgid "Tag removed"
msgstr "已移除標籤"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:48
msgctxt "devcp_editbox_tags"
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: views/search/index.thtml:220
msgctxt "search_filter_tags_header"
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: views/addons/display.thtml:475
msgctxt "tags_header_tags_title"
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:202
msgid "Target Locale"
msgstr "目標語言"

#: views/editors/performance_table.thtml:123
#: views/editors/performance_charts.thtml:71
#: views/editors/performance_charts.thtml:96
msgid "Team Average"
msgstr ""

#: controllers/editors_controller.php:399
msgid "Tested Application"
msgstr "已測試應用程式"

#: controllers/editors_controller.php:398
msgid "Tested Operating Systems"
msgstr "已測試作業系統"

#: views/addons/about.thtml:9 controllers/addons_controller.php:183
#, php-format
msgid "Thank-you for installing %s!"
msgstr "感謝您安裝 %s！"

#: controllers/users_controller.php:174
#, php-format
msgid "Thanks for joining %s Add-ons"
msgstr "感謝您加入 %s 附加元件"

# %1 is the link to the Mozilla Add-ons front page
#: views/users/register_complete.thtml:51
#, php-format
msgid "Thanks for registering and welcome to %1$s!"
msgstr "感謝您註冊並歡迎加入 %1$s！"

#: views/reviews/display.thtml:91 views/reviews/display.thtml:174
#: controllers/reviews_controller.php:555
msgid "Thanks; this review has been flagged for editor approval."
msgstr "謝謝您，此意見已經標記為需要審核。"

# %1$s is a file extension.  Example:  .exe
# %2$s is a comma separated list of extensions.  Example:  .xpi, .jar
#: controllers/components/developers.php:1119
#, php-format
msgid ""
"That file extension (%1$s) is not allowed for a preview. Please use one of "
"the following: %2$s"
msgstr "不接受這個副檔名（%1$s）的預覽圖片。請使用下列中的一個：%2$s"

# %1$s is a file extension.  Example:  .exe
# %2$s is a comma separated list of extensions.  Example:  .xpi, .jar
#: controllers/components/developers.php:401
#: controllers/components/developers.php:430
#, php-format
msgid ""
"That file extension (%1$s) is not allowed for an icon. Please use one of the "
"following: %2$s"
msgstr "不接受這個副檔名（%1$s）的圖示。請使用下列中的一個：%2$s"

# %1$s is a file extension.  Example:  .exe
# %2$s is a comma separated list of extensions.  Example:  .xpi, .jar
#: controllers/components/developers.php:363
#, php-format
msgid ""
"That file extension (%1$s) is not allowed for the selected add-on type. "
"Please use one of the following: %2$s"
msgstr "選擇的元件類型不接受這個副檔名（%1$s）。請使用下列中的一個：%2$s"

# %1$s is a locale code. Example: en-US or fr
# %2$s is an integer
#: controllers/components/validation.php:666
#, php-format
msgid "The %1$s locale contains %2$s unmodified translation"
msgid_plural "The %1$s locale contains %2$s unmodified translations"
msgstr[0] "%1$s 語言包含 %2$s 句未修改的翻譯"

# %1$s is a locale code. Example: en-US or fr
# %2$s is an integer
#: controllers/components/validation.php:669
#, php-format
msgid "The %1$s locale is missing %2$s translation"
msgid_plural "The %1$s locale is missing %2$s translations"
msgstr[0] "%1$s 語言缺少 %2$s 句翻譯"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:174
msgid ""
"The GUID of your add-on is specified in its install.rdf and uniquely "
"identifies it. You cannot change your GUID once it is listed on Mozilla Add-"
"ons."
msgstr ""
"您元件的 GUID 是由其 install.rdf 指定的唯一識別。您的元件加入 Mozilla 附加元件"
"網站後便無法變更其 GUID。"

#: controllers/groups_controller.php:77 controllers/groups_controller.php:99
msgid "The Group has been saved"
msgstr "群組已儲存"

# %s is a number to identify the group
#: controllers/groups_controller.php:117
#, php-format
msgid "The Group with id %s was deleted"
msgstr "ID %s 的群組已刪除"

#: controllers/components/validation.php:319
#: controllers/components/developers.php:555
msgid "The ID of this add-on is already used by an application."
msgstr "此附加元件的 ID 已被應用程式所使用。"

# %s is a string
#: controllers/components/validation.php:314
#: controllers/components/developers.php:550
#, php-format
msgid "The ID of this add-on is invalid: %s"
msgstr "此附加元件的 ID 無效：%s"

#: views/users/delete.thtml:90
msgid "The Mozilla Add-ons community is sad to see you go."
msgstr "Mozilla 附加網站社群很遺憾您的離開。"

#: views/statistics/addon.thtml:143
msgid "The Statistics Dashboard is currently disabled. Please check back later."
msgstr "統計資訊顯示板已停用，請稍候再回來檢查。"

# %1$s and %2$s are GUIDs.
#: controllers/developers_controller.php:597
#, php-format
msgid ""
"The add-on GUID used in this file (%1$s) does not match the existing GUID for "
"this add-on (%2$s)."
msgstr "這個檔案（%1$s）的元件 GUID 與既有元件（%2$s）的 GUID 不符。"

#: controllers/components/validation.php:820
msgid "The add-on appears to be a conduit toolbar due to its updateURL element."
msgstr "由於其 updateURL 元素，這個元件可能是 Conduit 工具列。"

# %s is a filename.  Example:  windows.com
#: controllers/components/validation.php:829
#, php-format
msgid "The add-on appears to be a conduit toolbar due to the file '%s'"
msgstr "由於「%s」檔案的存在，這個元件可能是 Conduit 工具列。"

# %s is a filename.  Example:  windows.com
#: controllers/components/validation.php:542
#, php-format
msgid "The add-on contains a file '%s', which failed a library checksum"
msgstr "這個元件的「%s」檔案其函式庫 Checksum 驗證失敗"

# %s is a filename.  Example:  windows.com
#: controllers/components/validation.php:419
#, php-format
msgid "The add-on contains a file '%s', which is a flagged type."
msgstr "這個元件的「%s」檔案因為其檔案類型而被標註。"

#: controllers/components/validation.php:226
msgid "The add-on could not be found on the server."
msgstr "這個元件無法在伺服器上找到。"

#: controllers/addons_controller.php:88
msgid "The add-on developers have not enabled contributions."
msgstr "這個元件的開發者並未啟用捐助功能。"

#: controllers/developers_controller.php:523
#, php-format
msgid "The add-on failed a validation test: %s"
msgstr "元件未通過一項驗證測試：%s"

# %s is a comma-separated list of image extensions ".png, .jpg"
#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:106
#, php-format
msgid ""
"The add-on icon is a small image that is displayed next to your add-on's name "
"in browse and search results, display pages, and in the add-on installation "
"dialog. The image will automatically be resized to 32 x 32 pixels.  Please "
"use one of the following image types: %s"
msgstr ""
"元件圖示是顯示於元件名稱旁的小圖片，會出現在瀏覽搜尋結果、顯示頁面，與安裝元件"
"的對話框中。圖片會自動縮放為 32 x 32 像素，請使用下列圖片類型：%s"

# %1$s is a filename.  Example: windows.com
#: controllers/components/validation.php:1064
#, php-format
msgid "The add-on was missing a required file: %1$s"
msgstr "元件缺少必須的檔案：%1$s"

# %1 is the link to the sandbox/policy explanation page
# This message is for a specific add-on not found
#: views/users/login.thtml:55
#, php-format
msgid ""
"The add-on you're looking for is currently in the sandbox. If you already "
"have an account on Mozilla Add-ons, please log in, or <a href=\"%1$s\">learn "
"more about the sandbox.</a>"
msgstr ""
"您正在瀏覽的附加元件放在「沙箱」區中，如果您有 Mozilla 附加元件的帳號，請先登"
"入或<a href=\"%1$s\">了解什麼是「沙箱」區</a>。"

#: views/compatibility/report.thtml:45
#, php-format
msgid ""
"The add-ons below make up 95% of add-on usage known to Mozilla and are "
"ordered by their usage size."
msgstr "以下是 Mozilla 在以使用率大小排序後，所知總計達到 95% 使用率的元件。"

#: controllers/components/validation.php:850
msgid ""
"The chrome.manifest file contains a line identifying the plugin as a conduit "
"toolbar."
msgstr "chrome.manifest 檔案包含識別此外掛程式為一 Conduit 工具列的敘述。"

#: views/collections/listing.thtml:59
msgid "The collection has been deleted."
msgstr "收藏集已經被刪除。"

#: controllers/users_controller.php:203
msgid "The confirmation code was resent!"
msgstr "確認碼已重寄！"

#: controllers/components/validation.php:840
msgid ""
"The contents.rdf file contains a line identifying the plugin as a conduit "
"toolbar."
msgstr "contents.rdf 檔案包含識別此外掛程式為一 Conduit 工具列的敘述。"

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:86
msgid ""
"The description of your add-on is a longer explanation of features, "
"functionality, and other relevant information. It is displayed under the "
"summary on the add-on's display page."
msgstr ""
"您元件的敘述是對其特色、功能與其他相關資訊的較長說明。這會在元件頁面中摘要的下"
"方顯示。"

# %1$s is a number.
#: models/collection.php:130
#, php-format
msgid "The description should be less than %1$s characters."
msgstr "敘述應少於 %1$s 個字元。"

#: views/addons/developers.thtml:30 views/addons/display.thtml:135
msgid ""
"The developer of this add-on asks that you help support its continued "
"development by making a small contribution."
msgstr "這個元件的開發者希望您透過小小的捐獻協助其後續開發。"

#: controllers/users_controller.php:678
msgid ""
"The email change has expired. Please change your email address again in your "
"user profile and click the link in the confirmation email as soon as you "
"receive it."
msgstr ""
"Email 變更鏈結已過期。請到使用者帳號頁面再變更一次 Email 地址後，我們會寄給您"
"一封確認信，請儘快按下信中的鏈結變更才算生效。"

#: controllers/components/validation.php:641
msgid "The extension does not appear to be localized."
msgstr "這個擴充套件看起來並沒有被在地化。"

#: controllers/components/validation.php:221
msgid "The extension does not match the type of the add-on."
msgstr "這個擴充套件不符合其元件的形式。"

# %s is a filename.  Example:  windows.exe
#: controllers/components/validation.php:1045
#, php-format
msgid "The file %s does not appear to belong in this add-on"
msgstr "「%s」檔案似乎不屬於這個元件"

# %s is a string.  Example: testo
#: controllers/components/validation.php:471
#, php-format
msgid "The file contains a global constant: %s"
msgstr "這個檔案包含一個全域常數：%s"

# %s is a string.  Example: testo
#: controllers/components/validation.php:472
#, php-format
msgid "The file contains a global function: %s"
msgstr "這個檔案包含一個全域函數：%s"

# %s is a string.  Example: testo
#: controllers/components/validation.php:470
#, php-format
msgid "The file contains a global variable: %s"
msgstr "這個檔案包含一個全域變數：%s"

# %s is an error message from the parser.
#: controllers/components/validation.php:289
#: controllers/components/developers.php:530
#, php-format
msgid "The following error occurred while parsing install.rdf: %s"
msgstr "解析 install.rdf 時發生下列錯誤：%s"

#: controllers/components/validation.php:399
#: controllers/components/developers.php:635
msgid "The following errors were found in install.rdf:"
msgstr "install.rdf 中含有下列錯誤："

# %1 is the current Application name (e.g. Firefox)
# %2 is the Application's version number
#: views/addons/versions.thtml:140
#, php-format
msgid "The most recent version compatible with %1$s %2$s"
msgstr "此附加元件的最新版本與 %1$s %2$s 相容"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:79
msgid "The name of your add-on is displayed everywhere your add-on is listed."
msgstr "您的元件名稱會在所有列出您元件的地方出現。"

# %1$s is a number.
#: models/collection.php:122
#, php-format
msgid "The name should be less than %1$s characters."
msgstr "名稱應少於 %1$s 個字元。"

# %1$s is a number, %2$s is href="..." and should stay in the <a> tag.
#: views/developers/uploader.thtml:183
#, php-format
msgid ""
"The new file will be available to the public as soon as an editor is able to "
"review it. There are currently %1$s other add-ons in the queue. Want to be "
"reviewed faster? Consider <a %2$s>becoming an editor</a>."
msgstr ""
"一當審核者可以進行審核時，就會公開這個新檔案。目前有 %1$s 個其他元件正在排隊。"
"希望審核快一點嗎？不如<a %2$s>成為審核者</a>吧。"

# %1$s is a number, %2$s is href="..." and should stay in the <a> tag.
#: views/developers/uploader.thtml:173
#, php-format
msgid ""
"The new version will be available to the public as soon as an editor is able "
"to review it. There are currently %1$s other add-ons in the queue. Want to be "
"reviewed faster? Consider <a %2$s>becoming an editor</a>."
msgstr ""
"一當審核者可以進行審核時，就會公開這個新版本。目前有 %1$s 個其他元件正在排隊。"
"希望審核快一點嗎？不如<a %2$s>成為審核者</a>吧。"

# %1 is the link to the sandbox/policy explanation page
# This message is for any given sandbox-related page not found
#: views/users/login.thtml:58
#, php-format
msgid ""
"The page you're looking for is part of the sandbox. If you already have an "
"account on Mozilla Add-ons, please log in, or <a href=\"%1$s\">learn more "
"about the sandbox.</a>"
msgstr ""
"您正在瀏覽的頁面是「沙箱」區的一部分。如果您有 Mozilla 附加元件的帳號，請先登"
"入或<a href=\"%1$s\">了解什麼是「沙箱」區</a>。"

#: controllers/users_controller.php:254
msgid "The password reset link was sent to your email address."
msgstr "重設密碼的鏈結會寄到您的 Email 地址。"

#: views/users/pwreset.thtml:79 views/users/register.thtml:75
#: views/users/edit.thtml:226
msgid "The passwords did not match."
msgstr "密碼不符。"

#: views/developers/previews.thtml:59
msgid ""
"The preview screenshots for your add-on are shown below. You can make changes "
"to captions or images below. The Default Preview is the preview that is "
"displayed next to your add-on in search and browse listings."
msgstr ""
"下面顯示的是您元件的預覽擷圖，您可以對說明或圖片進行修改。搜尋和瀏覽清單時，"
"「預設預覽圖片」會出現在您的元件旁邊。"

#: controllers/components/validation.php:956
msgid "The search engine contains an updateURL element, which is not allowed."
msgstr "這個搜尋引擎包含不被允許的 updateURL 元素。"

#: controllers/components/validation.php:939
msgid ""
"The search engine could not be parsed according to the OpenSearch format."
msgstr "這個搜尋引擎無法以 OpenSearch 格式來解析。"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:161
msgid ""
"The source of your add-on files can be viewed online by any logged in user if "
"you wish."
msgstr "如果您願意，任何已登入的使用者都能在線上檢視您元件的原始碼。"

# %1$s is a version number, %2$s is an add-on ID.
#: controllers/developers_controller.php:616
#, php-format
msgid "The specified version (%1$s) does not belong to this add-on (%2$s)."
msgstr "指定的版本（%1$s）不屬於這個元件（%2$s）。"

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:78
msgid ""
"The summary is a short explanation of your add-on's basic functionality that "
"is displayed in search and browse listings, as well as at the top of your add-"
"on's display page. <strong>Limit of 250 characters.</strong>"
msgstr ""
"摘要是對您元件基本功能的簡短說明，會顯示於搜尋與瀏覽的清單，以及元件顯示頁面的"
"頂端。 <strong>長度以 250 個字元為限。</strong>"

# %1$s and %2$s are version numbers.
#: controllers/developers_controller.php:621
#, php-format
msgid ""
"The uploaded version number (%1$s) does not match the existing version number "
"(%2$s)."
msgstr "上傳檔案的版本號（%1$s）與既有的版本號（%2$s）不符。"

# %1$s is a version number, maybe 1.1.
# %2$s is a URL.
#: controllers/developers_controller.php:606
#, php-format
msgid ""
"The version number uploaded (%1$s) already exists for this add-on. If you are "
"trying to add another file to this version, <a href=\"%2$s\">click here</a>."
msgstr ""
"元件的這個版本（%1$s）已經存在了，如果您要為這個版本新增另一個檔案，<a href="
"\"%2$s\">按一下這裡</a>。"

#: controllers/components/validation.php:334
#: controllers/components/developers.php:570
msgid ""
"The version of this add-on is invalid: please see the <a href=\"http://"
"developer.mozilla.org/en/docs/Toolkit_version_format\">specification</a>"
msgstr ""
"此附加元件版本號無效：請見 <a href=\"http://developer.mozilla.org/en/docs/"
"Toolkit_version_format\">規格說明</a>"

#: controllers/components/validation.php:329
#: controllers/components/developers.php:565
msgid "The version of this add-on is invalid: versions cannot contain spaces."
msgstr "此附加元件的版本號無效：版本號不能有空白。"

#: models/addontype.php:77
msgctxt "general_addontype_theme"
msgid "Theme"
msgstr "佈景主題"

#: views/elements/pitch.thtml:48 views/elements/pitch.thtml:54
msgctxt "sidebar_pitch_theme"
msgid "Theme"
msgstr "佈景主題"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:77
msgid "Theme-specific"
msgstr "佈景主題特定項目"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:78
msgid "Theme-specific security"
msgstr "佈景主題特定安全項目"

# Plural in this context means many of the add-on type
#: models/addontype.php:99 views/addons/browse_thumbs.thtml:57
msgctxt "general_addontype_theme_plural"
msgid "Themes"
msgstr "佈景主題"

#: views/elements/addon_categories.thtml:55
msgctxt "nav_category_themes"
msgid "Themes"
msgstr "佈景主題"

# %1 is the queue mode
#: views/editors/queue.thtml:189 views/admin/flagged_queue.thtml:89
msgid "There are currently no add-ons of this type to review."
msgstr "目前沒有 %s 附加元件待審核。"

#: views/users/edit.thtml:171
msgid "There are currently no notifications available for you to configure."
msgstr "目前沒有適合的通知供您使用。"

#: views/editors/reviews_queue.thtml:117
msgid "There are currently no reviews in moderation."
msgstr "目前沒有待審核項目。"

#: views/collections/add.thtml:55 views/collections/edit.thtml:89
#: views/users/register.thtml:54 views/users/edit.thtml:74
#: views/reviews/add.thtml:70 controllers/groups_controller.php:80
#: controllers/groups_controller.php:102
msgid "There are errors in this form. Please correct them and resubmit."
msgstr "此表單中有錯誤，請更正後再送出一次。"

#: views/statistics/addon.thtml:122 views/statistics/index.thtml:74
msgid ""
"There is not yet enough data to display this graph. Please check back later."
msgstr "所獲資訊不足以產生此圖表，請稍候再回來檢查。"

#: controllers/components/developers.php:103
msgid "There must be at least one author for this add-on."
msgstr "此附加元件至少要有一位作者。"

# notice when an error occurs saving a discussion reply
# %1 is the email address (linked) for the amo-editors list
#: views/developers/discuss.thtml:69
#, php-format
msgid ""
"There was an error saving your reply. Please contact %1$s about the issue."
msgstr "儲存您的回覆時發生了錯誤。關於此問題，請聯繫 %1$s。"

#: views/collections/edit.thtml:181
msgid "There was an error uploading your icon."
msgstr "上傳圖示時發生錯誤。"

#: controllers/users_controller.php:621
msgid ""
"There were errors in the changes you made. Please correct them and resubmit."
msgstr "您所作的變更中有錯誤，請更正後再重新送出一次.."

#: views/developers/uploader.thtml:205
msgid ""
"There were problems with your add-on that prohibit it from being added.  See "
"below for more details."
msgstr "您的元件有一些問題，以致於被禁止新增。在下方查看相關細節。"

#: views/elements/amo2009/collections/collector_info_secondary.thtml:67
msgid ""
"There's a new way to manage and find favorite add-ons. Comment, share and "
"sync collections, all from your browser"
msgstr ""
"現在有全新的方式可以管理和尋找您喜愛的附加元件：在您的瀏覽器裡頭直接評論、分享"
"和同步收藏集"

#: views/editors/queue.thtml:47
msgid "These filters will remain in place for this session or until cleared."
msgstr "這些過濾條件會保留到關閉瀏覽器或手動清除。"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:167
msgid "These flags are used to filter and classify add-ons."
msgstr "這些註記是用來過濾和分類元件的。"

#: views/collections/edit.thtml:202
msgid ""
"These users can publish add-ons to your collection and remove add-ons that "
"they publish."
msgstr "這些使用者可以發表附加元件至您的收藏集，或移除他們所發表的元件。"

#: views/collections/edit.thtml:224
msgid ""
"These users can publish add-ons to your collection, manage all add-ons and "
"settings, and grant other users permission."
msgstr ""
"這些使用者可以發表附加元件至您的收藏集、管理所有元件和設定、以及給予其他使用者"
"權限。"

#: views/addons/versions.thtml:63
msgid ""
"These versions are displayed for reference and testing purposes. You should "
"always use the latest version of an add-on."
msgstr ""
"這裡列出的舊版本僅供參考及測試之用。若無特別需求，請安裝最新版的附加元件。"

#: views/users/register.thtml:100 views/users/edit.thtml:122
#: views/admin/users_edit.thtml:109
msgid ""
"This URL has an invalid format. Valid URLs look like http://example.com/"
"my_page."
msgstr "URL 格式無效，有效的 URL 像這樣： htt_p://example.com/mypage。"

#: views/statistics/addon.thtml:227
msgid "This Week"
msgstr "本週"

# %1$s is an add-on ID, perhaps 167.
# %2$s is a URL.
#: controllers/developers_controller.php:587
#, php-format
msgid ""
"This add-on ID (%1$s) already exists in the database. If this is your add-on, "
"you can <a href=\"%2$s\">upload a new version</a>."
msgstr ""
"資料庫中已經有這個元件 ID（%1$s）了。如果這是您的元件，您可以<a href=\"%2$s\">"
"上傳新版本</a>。"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:171
msgid "This add-on contains binary components"
msgstr "這個元件包含二元碼元件（Binary component）"

#: controllers/components/editors.php:57
msgid "This add-on has not been nominated."
msgstr "這個元件還沒有被送交批准。"

#: controllers/downloads_controller.php:91
msgid "This add-on is disabled"
msgstr "此附加元件已停用"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:83
msgid "This add-on is for older versions of Firefox"
msgstr "此元件僅適用於舊版的 Firefox"

# %1$s is an application name and version.  Example: Firefox 3.1
#: views/pages/js_constants.js.thtml:87
#, php-format
msgid "This add-on is incompatible with your version of %1$s"
msgstr "這個元件和您的 %1$s 版本不相容"

#: views/elements/amo2009/install.thtml:158 views/elements/install.thtml:94
msgid "This add-on is not available."
msgstr "找不到此附加元件。"

#: controllers/files_controller.php:95 controllers/files_controller.php:273
msgid "This add-on is not viewable here."
msgstr "此附加元件無法在此瀏覽。"

#: views/addons/display.thtml:509
msgid "This add-on is not yet in any collections."
msgstr "這個元件尚不屬於任何收藏集。"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:170
msgid "This add-on requires external software"
msgstr "需要外部軟體支援"

# %1$s is a URL
# %2$s is a version number.  Example: 3.1
#: views/pages/js_constants.js.thtml:84
#, php-format
msgid ""
"This add-on requires the not-yet released <a href=\"%1$s\">Firefox %2$s</a>"
msgstr "這個附加元件需要尚未發行的 <a href=\"%1$s\">Firefox %2$s</a>"

#: views/statistics/addon.thtml:282
msgid "This dashboard is currently <b>private</b>."
msgstr "顯示板目前設為 <b>私人</b>。"

#: views/statistics/addon.thtml:278
msgid "This dashboard is currently <b>public</b>."
msgstr "顯示板目前設為 <b>公開</b>。"

#: views/users/register.thtml:65 views/users/edit.thtml:233
#: controllers/users_controller.php:699
msgid "This email address is already taken by another user."
msgstr "此 Email 地址已被其他使用者使用。"

#: views/users/pwreset.thtml:74 views/users/register.thtml:70
#: views/users/register.thtml:80 views/users/register.thtml:86
#: views/users/edit.thtml:98 views/users/edit.thtml:104
#: views/users/edit.thtml:235 views/admin/users_edit.thtml:78
#: views/admin/users_edit.thtml:83 views/reviews/add.thtml:80
#: views/reviews/add.thtml:104
msgid "This field must not be empty."
msgstr "此欄位不能留空。"

#: controllers/components/editors.php:213
msgid "This file is not pending review."
msgstr "這個元件並未等待審核。"

# %1$s is a string like "2M" for 2 megabytes.  The M is directly from PHP and not localizable.
#: views/pages/js_constants.js.thtml:91
#, php-format
msgctxt "devcp_js_upload_toolarge"
msgid "This file is too large. The file must be no bigger than %1$s."
msgstr "這個檔案太大了。檔案大小不能超過 %1$s。"

#: views/elements/translationbox.thtml:144
msgid ""
"This is a <i>Translation Box</i>. It allows you to localize a specific field "
"into any other languages for which you might have a translation. You can add, "
"edit, and remove translations using the locale tabs."
msgstr ""
"這個是<i>翻譯方塊</i>，讓您使用手上的翻譯將特定欄位在地化。您可以用這些語言頁"
"籤新增、編輯和移除翻譯。"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:168
msgid "This is a pre-release"
msgstr "這是一個發行前版本（Pre-release）"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:169
msgid "This is a site-specific add-on"
msgstr "專為特定網站設計"

#: views/users/register.thtml:65 views/users/edit.thtml:237
msgid "This is not a valid email address."
msgstr "Email 地址無效。"

#: views/users/register.thtml:91 views/users/edit.thtml:109
#: views/admin/users_edit.thtml:88
msgid "This nickname is already taken."
msgstr "此暱稱已被使用。"

# %1$s is a URL
#: views/addons/plugins.thtml:139
#, php-format
msgid ""
"This page only lists some of the most common and most popular plugins. For "
"more information about other plugins available for Mozilla-based Browsers, "
"visit %1$s"
msgstr ""
"本頁面只列出最常見和最流行的外掛程式。若您想找其他 Mozilla 系列瀏覽器可用的外"
"掛程式，請前往 %1$s"

# %s is href=... and should stay in the <a> tag.
#: views/developers/previews.thtml:107
#, php-format
msgid ""
"This preview will be deleted when Update Previews is clicked below. (<a %"
"s>Cancel?</a>)"
msgstr "按下「更新預覽圖片」後，這張預覽圖片將被刪除。（<a %s>取消？</a>）"

#: controllers/users_controller.php:166
msgid "This user account is already confirmed."
msgstr "此使用者帳號已確認。"

#: views/developers/versions.thtml:75
msgid ""
"This version has no files associated with it and can be removed. Would you "
"like to remove this version?"
msgstr "這個版本沒有相關的檔案，可以被移除。您要移除這個版本嗎？"

# Followed by a list of reviews and files that will be removed.
#: views/developers/versions_delete.thtml:50
msgid "This will also delete:"
msgstr "將一併刪除："

#: views/editors/review.thtml:182
msgid ""
"This will approve a sandboxed version of a public add-on to appear on the "
"public side."
msgstr "這個選項會附加元件在「沙箱」區的待審核版本放上「公開」區。"

#: views/editors/review.thtml:185
msgid ""
"This will cause a sandboxed version of a public add-on to remain in the "
"sandbox."
msgstr "這個選項會讓附加元件在「沙箱」區的待審核版本留在「沙箱」區。"

#: views/editors/review.thtml:190
msgid ""
"This will mark the add-on and its most recent version and files as public. "
"Future versions will go into the sandbox until they are reviewed by an editor."
msgstr ""
"這個選項會讓附加元件最新版本和其檔案放上「公開」區，但後續更新版本還是會先送到"
"「沙箱」區等待審核者批准。"

#: views/editors/review.thtml:193
msgid "This will retain the add-on in the sandbox."
msgstr "這個選項會將附加元件留在「沙箱」區。"

#: views/developers/previews.thtml:78
msgid "Thumbnail"
msgstr "縮圖"

#: config/bootstrap.php:259
msgid "Thunderbird"
msgstr "Thunderbird"

#: views/elements/header.thtml:96
msgid "Thunderbird Add-ons"
msgstr "Thunderbird 附加元件"

#: views/editors/queue.thtml:154
msgid "Time in Queue"
msgstr "排隊時間"

#: views/reviews/add.thtml:78
msgid "Title/Summary:"
msgstr "主旨／摘要："

#: views/collections/edit.thtml:248
msgid ""
"To publish new add-ons to this collection, enter a comma-separated list of "
"Add-on IDs below."
msgstr "要在收藏集發表新的元件，請在下面輸入它們的元件 ID，以逗號分隔每個項目。"

#: views/collections/edit.thtml:247
msgid ""
"To publish new add-ons to this collection, start typing their names below."
msgstr "要在收藏集發表新的元件，請在下面輸入它們的名稱。"

#: views/editors/performance_charts.thtml:82
msgid "Toggle Labels"
msgstr ""

#: views/elements/amo2009/search.thtml:264 views/elements/search.thtml:237
msgid "Toggle advanced search mode"
msgstr "切換進階搜尋功能"

#: views/elements/amo2009/teaser_collections.thtml:65
msgid ""
"Toolbars, themes and search providers that <strong>help you perform common "
"tasks.</strong>"
msgstr "<strong>協助您進行常見工作</strong>的工具列、佈景主題和搜尋提供者。"

#: views/layouts/amo2009.thtml:304
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: views/editors/review.thtml:302 views/editors/review.thtml:314
#: views/editors/review.thtml:342 views/editors/review.thtml:360
msgid "Top"
msgstr "回頂端"

# %1$s is a number
#: views/tags/top.thtml:72
#, php-format
msgid "Top %1$s Tags"
msgstr "最熱門的 %1$s 個標籤"

#: views/addons/category_landing.thtml:153
msgid "Top Downloads"
msgstr "下載排行"

#: views/addons/category_landing.thtml:167
msgid "Top Rated"
msgstr "評分排行"

#: views/editors/performance_charts.thtml:79
msgid "Top Team Categories"
msgstr ""

#: views/editors/performance_charts.thtml:78
msgid "Top User Categories"
msgstr ""

#: views/editors/performance_table.thtml:122
msgid "Total"
msgstr "全部"

#: views/statistics/rss/summary.thtml:40 views/statistics/addon.thtml:158
msgid "Total Downloads"
msgstr "總下載次數"

#: views/editors/summary.thtml:45
msgid "Total Reviews"
msgstr "所有審核"

# %1$s is the number of reviews the person has done
# %2$s is the average number of reviews the team has done
#: views/editors/performance_table.thtml:61
#, php-format
msgid "Total Reviews: %1$s &nbsp;&nbsp;Team Average: %2$s"
msgstr ""

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:184
msgid "Trusted"
msgstr "受信任的"

# A header on the admin page to toggle trusted status.
#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:182
msgid "Trusted Add-on?"
msgstr "受信任的元件？"

#: views/developers/addon_status.thtml:190
msgid "Trusted Status: <span class=\"status-4\">Trusted</span>"
msgstr "信任狀態: <span class=\"status-4\">受信任的</span>"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:183
msgid "Trusted add-ons can become public without Editor review."
msgstr "受信任的元件可以不經審核者批准就公開。"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:242 views/elements/search.thtml:223
msgctxt "advanced_search_form_type"
msgid "Type"
msgstr "種類"

#: views/editors/queue.thtml:131
msgctxt "editors_th_addontype"
msgid "Type"
msgstr "種類"

#: controllers/components/stats.php:453
msgid "Uk"
msgstr "未知"

#: controllers/components/stats.php:446
msgctxt "statistics_longnames_unknown"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: controllers/components/amo.php:250
msgctxt "addons_status_unknown"
msgid "Unknown"
msgstr "不明"

#: views/statistics/addon.thtml:279
msgid "Unlocked"
msgstr "已解鎖"

#: views/editors/review.thtml:410 controllers/editors_controller.php:506
msgid "Unordered List"
msgstr ""

#: models/test_case.php:84 models/test_case.php:112
msgid "Unsafe HTML Check"
msgstr "不安全 HTML 檢查"

#: models/test_case.php:71 models/test_case.php:99
msgid "Unsafe JavaScript Tests"
msgstr "不安全 JavaScript 測試"

#: models/test_case.php:72 models/test_case.php:100
msgid "Unsafe Settings Tests"
msgstr "不安全設定測試"

#: views/editors/performance_charts.thtml:108
msgid "Unselected"
msgstr ""

#: views/elements/developers/editors_comment_add_form.thtml:46
msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消訂閱"

#: controllers/editors_controller.php:1282
msgid "Unsubscription Failed"
msgstr ""

#: controllers/editors_controller.php:1281
msgid "Unsubscription Succeeded"
msgstr ""

#: views/users/edit.thtml:177
msgid "Upcoming events and contests"
msgstr "近期活動與競賽"

# %s is the add-on name.
#: views/developers/uploader.thtml:57
#, php-format
msgid "Update %s"
msgstr "更新 %s"

#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:99
msgid "Update Categories"
msgstr "更新分類"

#: views/collections/edit.thtml:169 views/collections/edit.thtml:300
#: views/collections/edit.thtml:307 views/pages/js_constants.js.thtml:111
msgid "Update Collection"
msgstr "更新收藏集"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:156
msgid "Update Contributions"
msgstr "更新捐助"

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:116
msgid "Update Descriptions"
msgstr "更新敘述"

#: views/developers/previews.thtml:126
msgid "Update Previews"
msgstr "更新預覽圖片"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:212
msgid "Update Properties"
msgstr "更新屬性"

#: views/developers/versions_edit.thtml:218
msgid "Update Versions"
msgstr "更新版本"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:77
msgid "Update authors"
msgstr "更新作者"

#: models/test_case.php:90 models/test_case.php:118
msgid "UpdateURL Check"
msgstr "UpdateURL 檢查"

#: views/addons/display.thtml:155 views/addons/home.thtml:114
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

# %s is a date in the _('date') format
#: views/elements/amo2009/results_addon.thtml:100
#: views/elements/amo2009/homepage_addon.thtml:119
#: views/elements/addon_listitem.thtml:122 views/elements/feature.thtml:106
#: views/addons/browse_thumbs.thtml:126
#, php-format
msgid "Updated %s"
msgstr "更新時間：%s"

#: views/elements/pitch.thtml:71
msgctxt "sidebar_pitch_updated_addons"
msgid "Updated Add-ons"
msgstr "最近更新元件"

#: controllers/addons_controller.php:502
msgctxt "rss_updatedaddons"
msgid "Updated Add-ons"
msgstr "最近更新元件"

#: views/developers/uploader.thtml:142
msgid "Upload File"
msgstr "上傳檔案"

#: views/elements/developers/actionbar.thtml:51
msgid "Upload New Version"
msgstr "上傳新版本"

#: views/previews/add.thtml:63
msgid "Upload Preview"
msgstr "上傳預覽圖片"

#: views/developers/previews.thtml:118
msgid "Upload Preview: "
msgstr "上傳預覽圖片："

#: views/developers/uploader.thtml:123
msgid "Upload Your File"
msgstr "上傳您的檔案"

#: views/users/edit.thtml:137 views/admin/users_edit.thtml:118
msgid "Upload a new picture?"
msgstr "上傳新的圖片？"

#: views/developers/dashboard.thtml:91
msgid "Upload a new version"
msgstr "上傳新版本"

#: views/developers/uploader.thtml:209
msgid "Upload new File"
msgstr "上傳新檔案"

#: views/developers/uploader.thtml:124
msgid ""
"Upload your add-on file using the form below. If you have multiple, platform-"
"specific files to upload, choose a single file and then upload the others "
"using the Versions and Files Manager."
msgstr ""
"使用下面的表單上傳您的元件。如果您有多個、為特定作業系統設計的檔案，先選擇其中"
"之一，再使用「版本與檔案管理員」上傳其他的。"

#: views/developers/uploader.thtml:144
msgid "Uploading file..."
msgstr "正在上傳檔案…"

# %1$s is the "delete" submit button text
# %2$s is the title of the "advanced" tab
#: views/collections/edit.thtml:95
#, php-format
msgid ""
"Upon clicking \"%1$s\" below, your collection will be deleted. If you do not "
"want to delete your collection, uncheck the confirmation box in the \"%2$s\" "
"tab and continue editing your collection. If you leave this page without "
"saving, your collection will also not be deleted."
msgstr ""
"由於勾選了下面的「%1$s」，您的收藏集將被刪除。如果您不想刪除它，請取消勾選「%2"
"$s」頁籤中的確認方塊，然後繼續編輯收藏集。如果您未儲存就離開此頁面，收藏集亦不"
"會被刪除。"

#: views/collections/detail.thtml:115
msgid "Usage Statistics"
msgstr "使用狀況統計資訊"

#: views/previews/add.thtml:45
msgid ""
"Use the form below to upload a PNG, JPG, or GIF screenshot of your add-on. "
"Images larger than 700 pixels wide and 525 pixels high will automatically be "
"resized."
msgstr ""
"請用下面的表單上傳格式為 PNG, JPG 或 GIF 的附加元件預覽圖片。大於 700 x 525 像"
"素的圖片會自動縮小。"

#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:94
msgid ""
"Use this URL to show your users a standalone page containing your developer\n"
"            profile and a \"Contribute\" button.  You can use this page as a "
"first-run page\n"
"            or link to it from anywhere you'd like.  To see how it looks, "
"click the\n"
"            \"Preview\" link."
msgstr ""
"使用這個網址來向您的使用者顯示包含您開發者檔案與「捐助」按鈕的單獨頁面。\n"
"您可以將此作為首次執行元件時顯示的頁面，或將其連結張貼至您想放的地方。\n"
"想看看這個頁面長怎樣的話，請按一下「預覽」連結。"

#: views/editors/review.thtml:198
msgid ""
"Use this form to request more information from the author. They will receive "
"an email and be able to answer here. You will be notified by email when they "
"reply."
msgstr ""
"使用這個表單向作者請求更多資訊，他們會收到一封 Email 並能在此答覆。當他們回應"
"時，您將收到 Email 通知。"

#: controllers/users_controller.php:422
msgid "User Account Editing"
msgstr "編輯使用者帳號"

#: controllers/users_controller.php:787
#, php-format
msgid "User Info for %1$s"
msgstr "%1$s 的使用者資訊"

#: controllers/users_controller.php:336 controllers/users_controller.php:338
msgctxt "user_form_login"
msgid "User Login"
msgstr "使用者登入"

#: controllers/users_controller.php:229 controllers/users_controller.php:231
msgid "User Password Reset"
msgstr "使用者密碼重設"

#: views/users/edit.thtml:86 views/users/edit.thtml:94
msgid "User Profile"
msgstr "使用者檔案"

#: controllers/editors_controller.php:572
msgid "User not found"
msgstr "找不到使用者"

#: views/users/pwreset.thtml:54 controllers/users_controller.php:197
#: controllers/users_controller.php:276 controllers/users_controller.php:685
#: controllers/users_controller.php:744 controllers/users_controller.php:914
#: controllers/collections_controller.php:1128
#: controllers/collections_controller.php:1138
msgid "User not found!"
msgstr "找不到使用者！"

#: views/elements/amo2009/users/vcard.thtml:91
msgid "User since"
msgstr "加入日期"

#: views/statistics/index.thtml:95 controllers/statistics_controller.php:129
msgid "Users Created"
msgstr "使用者建立數"

#: controllers/collections_controller.php:1125
msgid ""
"Users can only have one role at a time.  Please remove the user from any "
"existing roles before continuing."
msgstr "使用者一次只能扮演一個角色。請在繼續前將使用者從任何既存的角色中移除。"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:135
msgid "Users have the option of contributing more or less than this amount."
msgstr "使用者可以選擇比這個金額更多或較少的捐助。"

#: views/pages/appversions.thtml:79
msgid "Valid Application Versions"
msgstr "有效應用程式版本"

# Button text (verb)
#: views/elements/developers/testresults.thtml:45
msgid "Validate"
msgstr "驗證"

# %1$s is the add-on name.
# %2$s is the add-on version.  Example: 3.1
#: views/developers/versions_validate.thtml:46
#, php-format
msgid "Validate %1$s version %2$s"
msgstr "驗證 %1$s 版本 %2$s"

# %s is a filename
#: views/developers/versions_validate.thtml:55
#, php-format
msgid "Validate File %s"
msgstr "驗證檔案 %s"

# Header for a column in a table
#: views/developers/versions.thtml:57
msgid "Validation"
msgstr "驗證"

#: views/editors/review.thtml:301 views/developers/uploader.thtml:194
msgid "Validation Results"
msgstr "驗證結果"

# %s is a filename. example: windows.exe
#: views/editors/review.thtml:306
#, php-format
msgid "Validation results for %s"
msgstr ""

#: views/elements/developers/testresults.thtml:52
msgid "Validation temporarily disabled, try again later."
msgstr "驗證暫時停用，請稍候再試。"

#: controllers/components/stats.php:449
msgid "Ver"
msgstr "版本"

#: views/developers/versions.thtml:56 views/addons/display.thtml:144
msgid "Version"
msgstr "版本"

# %s is the version of the add-on.  Example:  3.2a1
#: views/elements/amo2009/addons/version_detail.thtml:51
#: views/elements/addon_version_detail.thtml:51
#, php-format
msgctxt "addon_display_header_version"
msgid "Version %s"
msgstr "版本 %s"

# %s is a version number.  Example:  3.0
#: views/developers/versions.thtml:66
#, php-format
msgctxt "devcp_details_version"
msgid "Version %s"
msgstr "版本 %s"

# %s is the version number, e.g. 3.2.
#: views/developers/uploader.thtml:170
#, php-format
msgid "Version %s Created"
msgstr "已建立版本 %s"

# %s is a version number, base 10.
#: views/developers/versions.thtml:46
#, php-format
msgid "Version %s deleted successfully."
msgstr "已成功刪除版本 %s。"

#: controllers/addons_controller.php:1613
msgid "Version History with Changelogs"
msgstr "版本歷史記錄"

#: views/editors/review.thtml:273
msgid "Version Notes"
msgstr "版本資訊"

#: controllers/editors_controller.php:281
msgid "Version not found!"
msgstr "找不到版本！"

#: views/editors/review.thtml:319
msgid "Version/File"
msgstr "版本／檔案"

#: views/pages/appversions.thtml:88
msgid "Versions"
msgstr "版本"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:64
msgctxt "devcp_editbox_versions"
msgid "Versions and Files"
msgstr "版本與檔案"

#: views/developers/dashboard.thtml:82
msgctxt "devcp_dashboard_versions"
msgid "Versions and Files"
msgstr "版本與檔案"

#: views/addons/home.thtml:175
msgid "View All Collections"
msgstr "檢視所有收藏集"

#: views/elements/amo2009/results_addon.thtml:91
#: views/elements/amo2009/homepage_addon.thtml:100
#: views/elements/feature.thtml:95
msgid "View Author's Profile"
msgstr "檢視作者個人檔案"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:52
msgid "View Compatibility Report"
msgstr "顯示相容性報告"

#: views/editors/review.thtml:146
msgid "View Contents"
msgstr "檢視內容"

#: controllers/statistics_controller.php:365
msgid "View Data (CSV)"
msgstr "檢視資料 (CSV)"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:94
msgid "View Detailed Report"
msgstr "檢視詳細報告"

#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:89
msgid "View Developer Profile"
msgstr "檢視開發者檔案"

#: views/elements/developers/license_picker.thtml:51
msgid "View License"
msgstr "檢視授權條款"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:42
msgid "View Listing"
msgstr "檢視清單"

#: views/addons/display.thtml:402
msgid "View Older Versions"
msgstr "檢視舊版本"

#: controllers/editors_controller.php:518
msgid "View Source"
msgstr "檢視原始碼"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:160
msgid "View Source Online"
msgstr "線上檢視原始碼"

#: views/statistics/index.thtml:160
msgid "View Statistics"
msgstr "檢視統計資訊"

#: views/elements/amo2009/homepage_addon_listing.thtml:58
msgid "View all newly created add-ons"
msgstr "檢視所有最新上傳元件"

#: views/elements/amo2009/homepage_addon_listing.thtml:51
msgid "View all popular add-ons"
msgstr "檢視所有熱門元件"

#: views/addons/category_landing.thtml:149
msgid "View all recently added"
msgstr "檢視所有最近新增"

#: views/elements/amo2009/homepage_addon_listing.thtml:65
msgid "View all recently updated add-ons"
msgstr "檢視所有最近更新元件"

#: views/elements/amo2009/homepage_addon_listing.thtml:72
msgid "View all recommended add-ons"
msgstr "檢視所有推薦元件"

#: views/addons/category_landing.thtml:163
msgid "View all top downloads"
msgstr "檢視所有下載排行"

#: views/addons/category_landing.thtml:177
msgid "View all top rated"
msgstr "檢視所有評分排行"

# %1$s and %2$s are full <input> tags for dates
#: views/editors/performance_table.thtml:48 views/editors/reviewlog.thtml:45
#: views/editors/logs.thtml:45 views/admin/logs.thtml:46
#, php-format
msgid "View entries between %1$s and %2$s"
msgstr "檢視從 %1$s 到 %2$s 的項目"

#: views/elements/amo2009/homepage_addon.thtml:131
#: views/elements/feature.thtml:127
msgid "View more from"
msgstr "更多同類元件："

#: views/addons/display.thtml:118
msgid "View privacy policy"
msgstr "檢視隱私權保護政策"

#: views/addons/display.thtml:397 views/addons/versions.thtml:117
msgid "View the source"
msgstr "檢視原始碼"

#: views/statistics/addon.thtml:259 views/statistics/index.thtml:124
#: controllers/statistics_controller.php:336
msgid "View this table in CSV format"
msgstr "下載此表格 (CSV 格式)"

# %1$s is the 'Versions and Files' link target URL.
# %2$s is 'current status' link target URL.
#: views/developers/uploader.thtml:184
#, php-format
msgid ""
"View your new file on the <a href=\"%1$s\">Versions and Files page</a>, or "
"check out your add-on's <a href=\"%2$s\">current status</a>."
msgstr ""
"在<a href=\"%1$s\">版本與檔案</a>檢視您的新檔案，或檢查您附加元件<a href=\"%2"
"$s\">目前的狀態</a>。"

# %1$s is href="..." and should stay in the 'Versions and Files' <a> tag.
# %2$s is href="..." and should stay in the 'current status' <a> tag.
#: views/developers/uploader.thtml:174
#, php-format
msgid ""
"View your new version in the <a %1$s>Versions and Files page</a>, check out "
"your add-on's <a %2$s>current status</a>, or <b>add release notes</b> by "
"clicking the button below (highly recommended)."
msgstr ""
"在<a %1$s>「版本與檔案」頁面</a>檢視您的新版本、檢查您元件的<a %2$s>目前狀態</"
"a>，或按下面的按鈕<b>新增版本資訊</b>（相當建議）。"

# <option> text in a <select> for Author role in an add-on.
#: views/pages/js_constants.js.thtml:100
msgid "Viewer"
msgstr "檢視者"

#: views/statistics/addon.thtml:137
msgid ""
"We don't have any data for your add-on yet. Please check back in a few days."
msgstr "我們還沒有任何關於此附加元件的資料，請過幾天後再回來檢查。"

#: views/developers/uploader.thtml:204
#, php-format
msgid ""
"We've detected potential issues with your add-on.  Please review the list and "
"upload a new version if the issues are valid.  If not, click Continue to "
"submit your add-on for final review.  For more about our add-on validator, "
"see our <a href=\"%s\">validation help page</a>."
msgstr ""
"我們已在您的元件中偵測到可能的問題。請檢閱以下的清單，如果該問題確實存在，請上"
"傳修正問題後的新版本；否則請按「繼續」將您的元件提交並作最終審核。欲了解有關元"
"件驗證器的更多資訊，請參閱<a href=\"%s\">元件驗證說明頁</a>。"

#: views/users/register.thtml:98 views/users/edit.thtml:120
#: views/admin/users_edit.thtml:107
msgid "Website URL"
msgstr "網站 URL"

#: views/editors/performance_table.thtml:121
msgid "Week"
msgstr "週"

#: views/editors/performance_table.thtml:118
msgid "Weekly Totals"
msgstr ""

#: views/layouts/amo2009.thtml:318
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

# This contains the email sent to users when they signed up for a new
# account:
# %1 is the confirmation URL, %2 is the current app
#: views/users/email/confirm_plain.thtml:6
#, php-format
msgid ""
"Welcome to %2$s Add-ons.\\n\\nBefore you can use your new account you must "
"activate it - this ensures the e-mail address you used is valid and belongs "
"to you.\\nTo activate your account, click the link below or copy and paste "
"the whole thing into your browser's location bar:\\n\\n%1$s\\n\\nOnce you've "
"successfully activated your account, you can throw away this e-mail.\\n"
"\\nThanks for joining %2$s Add-ons\\n-- %2$s Add-ons Staff"
msgstr ""
"歡迎來到 %2$s 附加元件網站。\\n\\n您需要在使用新的帳號之前先啟動它——這能確保您"
"使用的 Email 地址是有效且確實為您所有。\\n若要啟動您的帳號，請點選以下的鏈結，"
"或將以下內容複製到您瀏覽器的位址列：\\n\\n%1$s\\n\\n當您成功地啟動您的帳號後，"
"您可以將這封 Email 束之高閣。\\n\\n感謝您加入 %2$s 附加元件網站\\n-- %2$s 附加"
"元件網站工作人員"

#: views/users/register.thtml:49
msgid "Welcome to addons.mozilla.org (AMO)!"
msgstr "歡迎來到 addons.mozilla.org（AMO）！"

#: controllers/pages_controller.php:127
msgid "Welcome to the Add-on Collector"
msgstr "歡迎來到 Add-on Collector"

#: views/developers/dashboard.thtml:111
msgid "Welcome to the Developer Dashboard"
msgstr "歡迎來到開發者資訊顯示板"

# %s is the user's name
#: views/layouts/amo2009.thtml:318
#, php-format
msgid "Welcome, %s"
msgstr "歡迎您，%s"

#: views/elements/amo2009/teaser_collections.thtml:55
msgid "What are Add-ons?"
msgstr "什麼是附加元件？"

#: views/elements/amo2009/collections/collector_info_secondary.thtml:47
msgid "What are Collections?"
msgstr "什麼是收藏集？"

# %s is a locale, like en-US.
#: views/elements/translationbox.thtml:143
#, php-format
msgid "What are these %s tabs?"
msgstr "這些 %s 頁籤是什麼？"

#: views/addons/display.thtml:321
msgid "What do you think?"
msgstr "留下您的意見？"

#: views/elements/translationbox.thtml:145
msgid "What if I don't have any translations?"
msgstr "如果我沒有任何翻譯的話呢？"

#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:120
msgid "What's Next for this Add-on"
msgstr "這個元件的下一步"

# %1 is an add-on name.
#: views/elements/amo2009/addons/developers/about_addon.thtml:50
#, php-format
msgid "What's next for %1$s"
msgstr "%1$s 的下一步"

#: views/elements/amo2009/contribution.thtml:96 views/addons/display.thtml:387
#: views/addons/display.thtml:532
msgctxt "addons_display_a_license_what"
msgid "What's this?"
msgstr "這是什麼？"

#: views/users/register.thtml:106
msgctxt "recaptcha_whatsthis"
msgid "What's this?"
msgstr "這是什麼？"

#: controllers/developers_controller.php:1948
msgid ""
"When users begin downloading this add-on they are taken to your Developer "
"Profile, where they are asked to make a contribution."
msgstr "使用者下載元件時，會被帶往您的「開發者檔案」並收到捐助請求。"

#: controllers/developers_controller.php:1951
msgid ""
"When users try to install this add-on they are taken to your Developer "
"Profile first, where they will be asked to make a contribution. Users must "
"click the install button again to complete the installation."
msgstr ""
"使用者安裝元件之前，會先被帶往您的「開發者檔案」並收到捐助請求。使用者必須再次"
"按下安裝鈕才能完成安裝。"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:139
msgid "Where to ask"
msgstr "在哪裡詢問"

#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:121
msgid ""
"Whether or not you request contributions for future development of your add-"
"on, telling your users what's coming soon will give them something to look "
"forward to."
msgstr ""
"無論您是否為元件的後續開發請求捐助，告訴使用者即將登場的事情，將讓他們有所期"
"待。"

#: views/collections/edit.thtml:223
msgid "Who can manage my collection?"
msgstr "誰可以管理我的收藏集？"

#: views/collections/edit.thtml:201
msgid "Who can publish add-ons to your collection?"
msgstr "誰可以發表附加元件至您的收藏集？"

#: views/collections/add.thtml:80 views/collections/edit.thtml:189
msgid "Who can view your collection?"
msgstr "誰可以檢視您的收藏集？"

# %1 is a user's name.
#: views/addons/developers.thtml:56 views/addons/about.thtml:50
#, php-format
msgid "Who is %1$s?"
msgstr "%1$s 是誰？"

#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:110
msgid "Why I Made this Add-on"
msgstr "我為什麼製作此元件"

# %1 is an add-on name.
#: views/elements/amo2009/addons/developers/about_addon.thtml:46
#, php-format
msgid "Why was %1$s created?"
msgstr "%1$s 為何誕生？"

#: views/addons/recommended.thtml:51 controllers/addons_controller.php:1486
msgid ""
"With so many great add-ons available, there's something for everyone. To get "
"you started, here's a list of some of the most popular. Enjoy!"
msgstr ""
"這裡有成堆的附加元件，其中有些大家都該試試。您可以從下列我們推薦的附加元件開始"
"玩玩看！"

#: views/addons/display.thtml:148
msgid "Works with"
msgstr "相容於"

#: views/elements/app_compatibility.thtml:48
msgid "Works with:"
msgstr "相容於："

#: views/editors/review.thtml:409
msgid "Wrap text with **two asterisks** or __two underscores__."
msgstr ""

# the ** and __ are just examples to emphasize the text
#: views/editors/review.thtml:407
msgid "Wrap text with *asterisks* or _underscores_."
msgstr ""

#: views/users/delete.thtml:108 views/users/edit.thtml:216
msgid "Wrong password entered!"
msgstr "輸入的密碼錯誤！"

#: views/users/login.thtml:69
msgid "Wrong username or password!"
msgstr "使用者名稱或密碼錯誤！"

# This is a placeholder for a date in the Year-Month-Day format.  This is 
# NOT a php format string.  Dates going into this box need to remain in the
# YYYY-MM-DD format so please localize that if necessary or just leave as is.
#: controllers/admin_controller.php:1733 controllers/editors_controller.php:658
#: controllers/editors_controller.php:1758
#: controllers/editors_controller.php:1814
msgid "YYYY-MM-DD"
msgstr ""

# %1$s is the number of reviews the person has done
# %2$s is the average number of reviews the team has done
#: views/editors/performance_table.thtml:138
#, php-format
msgid "Year To Date Total: %1$s &nbsp;&nbsp;Team Average: %2$s"
msgstr ""

#: views/reviews/delete.thtml:64
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: views/collections/edit.thtml:298
msgid "Yes, I would like to delete this collection."
msgstr "是的，我要刪除這個收藏集。"

#: views/developers/addon_status_confirm.thtml:73
msgid "Yes, I'm Sure"
msgstr "是的，我確定"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:89
msgid ""
"You are currently <strong>asking for contributions</strong> from users of "
"this add-on."
msgstr "您現在已向這個元件的使用者<strong>請求捐助</strong>。"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:92
msgid ""
"You are currently <strong>not asking for contributions</strong> from users of "
"this add-on."
msgstr "您現在已向這個元件的使用者<strong>不請求捐助</strong>。"

#: views/errors/error401.thtml:52
msgid "You are not authorized to view this page."
msgstr "您未經授權檢視此頁面。"

# %1$s and %2$s are URLs
#: views/pages/js_constants.js.thtml:85
#, php-format
msgid ""
"You can <a href=\"%1$s\">try an older version</a> or <a href=\"#\" onclick=\"%"
"2$s\">ignore this check</a>"
msgstr ""
"您可以<a href=\"%1$s\">安裝舊版本</a>或是<a href=\"#\" onclick=\"%2$s\">忽略此"
"檢查</a>"

#: views/collections/edit.thtml:247 views/collections/edit.thtml:248
msgid "You can also publish an add-on from its normal listing page."
msgstr "您也可以在各元件的顯示頁面發表它們。"

# %1$s is the link to the "My Favorites" tab on the main collections page
# %2$s is the localized title of the "My Favorites" tab
# %3$s is the link URL to the collector add-on
#: views/collections/subscribe.thtml:62
#, php-format
msgid ""
"You can now quickly find this collection from the <a href=\"%1$s\">%2$s</a> "
"tab in the directory. For an even easier way to keep track of your favorite "
"collections, try out our <a href=\"%3$s\">Add-on Collector</a> extension for "
"Firefox."
msgstr ""
"您現在可以從目錄下的<a href=\"%1$s\">%2$s</a>頁籤快速找到這個收藏集。透過我們"
"用於 Firefox 的擴充套件 <a href=\"%3$s\">Add-on Collector</a>，以更簡單的方式"
"追蹤您最愛的收藏集。"

#: views/collections/edit.thtml:163
msgid ""
"You can upload a JPG, GIF or PNG icon that will be resized to 32x32 pixels."
msgstr "您可以上傳 JPG、GIF 或 PNG 圖示，圖示會被縮放為 32x32 像素。"

# %1 is the URL of the user's info page
#: views/users/delete.thtml:62
#, php-format
msgid ""
"You cannot delete your account if you are listed as an <a href=\"%1$s\"> "
"author of any add-ons</a>. To delete your account, please have another person "
"in your development group delete you from the list of authors for your add-"
"ons. Afterwards you will be able to delete your account here."
msgstr ""
"您不能刪除您的帳號，因為您目前的角色是<a href=\"%1$s\">附加元件作者</a>。要刪"
"除您的帳號，請通知其他附加元件共同作者請他們將您從作者清單中移除。之後您就能刪"
"除帳號了。"

#: controllers/reviews_controller.php:247
msgid "You cannot review your own add-on."
msgstr "您無法對您自己的附加元件發表意見。"

#: controllers/statistics_controller.php:202
#: controllers/statistics_controller.php:689
#: controllers/previews_controller.php:108
#: controllers/previews_controller.php:211
#: controllers/previews_controller.php:312
msgid "You do not have access to that add-on."
msgstr "您並無此附加元件的權限。"

#: controllers/statistics_controller.php:437
#: controllers/statistics_controller.php:528
#: controllers/statistics_controller.php:612
msgid "You do not have access to that collection."
msgstr "您並無此收藏集的權限。"

#: views/compatibility/developers.thtml:73
msgid "You do not have any add-ons hosted on Mozilla Add-ons."
msgstr "您沒有任何放在 Mozilla 附加元件網站的附加元件。"

#: controllers/developers_controller.php:1299
msgid "You do not have privileges to delete versions or files."
msgstr "您沒有刪除版本或檔案的權限。"

#: controllers/developers_controller.php:352
msgid "You do not have sufficient privileges to update this add-on."
msgstr "您沒有足夠的權限更新這個元件。"

#: views/developers/dashboard.thtml:112
msgid ""
"You don't currently have any add-ons hosted on Mozilla Add-ons. To learn how "
"the process works and submit your first add-on, click Get Started below."
msgstr ""
"您目前沒有任何放在 Mozilla 附加元件網站的元件。按下面的「開始」以瞭解這個過程"
"並送出您的第一個元件。"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:70
msgid "You have unsaved changes."
msgstr "您有未儲存的變更。"

#: views/statistics/addon.thtml:125
msgid "You haven't received any Contributions yet."
msgstr "您尚未收到任何捐助。"

#: views/developers/addon_status.thtml:108
msgid ""
"You may now complete your add-on and move it to the <span class=\"status-1"
"\">Sandbox</span> by clicking the button below."
msgstr ""
"您現在可以按下面的按鈕，完成您的元件並將其送至「<span class=\"status-1\">沙箱"
"</span>」區。"

#: views/developers/addon_status.thtml:125
msgid ""
"You may now nominate your add-on for <span class=\"status-4\">Public</span> "
"by clicking the button below."
msgstr ""
"您現在可以按下面的按鈕，將元件送交批准至「<span class=\"status-4\">公開</"
"span>」區。"

#: views/collections/add.thtml:69 views/collections/edit.thtml:130
msgid "You must give your collection a name."
msgstr "您必須給收藏集一個名字。"

#: controllers/components/validation.php:393
#: controllers/components/developers.php:629
msgid "You must have at least one valid Mozilla target application."
msgstr "您至少要選一個有效的 Mozilla 目標應用程式。"

#: views/collections/add.thtml:76 views/collections/edit.thtml:144
msgid "You must provide a description of your collection."
msgstr "您必須為收藏集提供敘述。"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:92
msgid "You must select a file to upload."
msgstr "您必須選擇要上傳的檔案。"

#: views/reviews/add.thtml:98
msgid "You must select a rating."
msgstr "您必須選一個評分。"

#: views/users/delete.thtml:70
msgid ""
"You need to check the box \"I understand...\" before we can delete your "
"account."
msgstr "您必須要勾選「我了解…」我們才能將您的帳號移除。"

# %1 is the confirmation url, %2 is the application name
#: views/users/email/emailchange_plain.thtml:5
#, php-format
msgid ""
"You requested a change to your email address at %2$s Add-ons.\\n\\nIn order "
"to confirm the new address, please click the link below or copy and paste the "
"whole thing into your browser's location bar:\\n\\n%1$s\\n\\nYou have 48 "
"hours to confirm the new address. If you do not want to change the address "
"anymore, you can just ignore this email.\\n\\nThanks!\\n-- %2$s Add-ons Staff"
msgstr ""
"您已要求變更 %2$s 附加元件網站上的 Email 地址。\\n\\n為了確認您的新 Email 地"
"址，請按下面的鏈結或複製整串網址到瀏覽器的位址列後貼上以啟用您的帳號：\\n\\n%1"
"$s\\n\\n您有 48 小時的時間可確認新 Email 地址。若您中途反悔，不想變更 Email 地"
"址的話，請不要理會這封信即可。\\n\\n感謝您！\\n-- %2$s 附加元件工作人員"

#: views/users/edit.thtml:186
msgid ""
"You will be notified when there is activity in any of the following "
"discussions. Please uncheck those you wish to unsubscribe from."
msgstr ""

#: views/users/delete.thtml:99
msgid "You will not be able to log into Mozilla Add-ons anymore."
msgstr "您以後將無法登入 Mozilla 附加元件網站。"

# %1 is a URL.
#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:62
#, php-format
msgid "Your <a href=\"%1$s\">Developer Profile</a> has been updated."
msgstr "Your <a href=\"%1$s\">Developer Profile</a> has been updated."

#: views/developers/addon_status.thtml:169
msgid ""
"Your add-on is <span class=\"inactive-0\">Active</span>. This means your add-"
"on is showing up in all available listings appropriate for its status above."
msgstr ""
"您的元件目前為「<span class=\"inactive-0\">活動中</span>」。這表示元件會出現在"
"所有與以上狀態相符的列表中。"

#: views/developers/addon_status.thtml:165
msgid ""
"Your add-on is <span class=\"inactive-1\">Inactive</span>. This means your "
"add-on will not show up in any listing, regardless of its status above. "
"Updates are <b>not</b> being provided to your add-on through the update check "
"service."
msgstr ""
"您的元件目前為「<span class=\"inactive-1\">非活動中</span>」。這表示無論以上狀"
"態為何，元件都不會出現在任何列表中。更新檢查服務將<b>不會</b>對您的元件提供更"
"新。"

#: views/developers/addon_status.thtml:85
msgid ""
"Your add-on is <span class=\"status-4\">Public</span>, which means it will "
"show up in all listings and searches and can be downloaded without "
"restriction. Updates are being provided to your add-on through the update "
"check service."
msgstr ""
"您的元件目前為「<span class=\"status-4\">公開</span>」。這表示元件會出現在所有"
"列表和搜尋中，且可以不受限制地被下載。更新檢查服務會對您的元件提供更新。"

#: views/developers/addon_status.thtml:191
msgid ""
"Your add-on is <span class=\"status-4\">Trusted</span>. This means you can "
"submit updates to your add-on without editor review."
msgstr ""
"您的附加元件目前為「<span class=\"status-4\">受信任的</span>」。這表示您不需要"
"編輯者的審核就可以上傳更新。"

# %1$s is a URL
#: controllers/components/validation.php:324
#: controllers/components/developers.php:560
#, php-format
msgid ""
"Your add-on is attempting to use a GUID that has been blocked.  Please <a "
"href=\"%1$s\">contact the AMO staff</a>."
msgstr ""
"您的元件試圖使用已被封鎖的 GUID。請<a href=\"%1$s\">聯絡 AMO 工作人員</a>。"

#: views/developers/addon_status.thtml:67
msgid ""
"Your add-on is currently <span class=\"status-0\">Incomplete</span>. This "
"means your add-on is not showing up on any portion of the site or update "
"check service. You may come to this page to complete your add-on after it "
"meets the criteria below for completion and transfer to the <span class="
"\"status-1\">Sandbox</span>."
msgstr ""
"您的元件目前為「<span class=\"status-0\">未完成</span>」。這表示元件將不會出現"
"於網站的任何位置或更新檢查服務中。當您的元件達成以下標準，而可以完成並移至"
"「<span class=\"status-1\">沙箱</span>」區時，您可以再造訪這個頁面以完成元件。"

# %s is a number, perhaps 42.
#: views/developers/addon_status.thtml:77
#, php-format
msgid ""
"Your add-on is currently nominated to become <span class=\"status-4\">Public</"
"span> and is awaiting editor review. There are currently %s other add-ons in "
"the nomination queue."
msgstr ""
"您的元件目前已送交批准以前往「<span class=\"status-4\">公開</span>」區，正在等"
"待審核者批准。目前有 %s 個其他元件正在排隊。"

#: views/developers/addon_status.thtml:71
#: views/developers/addon_status.thtml:75
msgid ""
"Your add-on is in the <span class=\"status-1\">Sandbox</span>, which means it "
"will show up in listings and searches, but users must log in to download it. "
"Updates are <b>not</b> being provided to your add-on through the update check "
"service."
msgstr ""
"您的元件在「<span class=\"status-1\">沙箱</span>」區，這表示它會出現在列表和搜"
"尋中，但使用者必須先登入才能下載。更新檢查服務將<b>不會</b>對您的元件提供更"
"新。"

# %s is an email address.
#: views/developers/addon_status.thtml:81
#, php-format
msgid ""
"Your add-on is pending. This shouldn't have happened. Please e-mail %s with "
"your add-on ID and state this error."
msgstr ""
"您的附加元件目前被擱置，這不是正常現象。請寄送 Email 到 %s ，附上您的元件 ID "
"並提及這個錯誤。"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:76
msgid "Your add-on must have at least one owner."
msgstr "您的元件至少要有一位擁有者。"

# %s is an email address.
#: views/developers/addon_status.thtml:89
#, php-format
msgid ""
"Your add-on was <span class=\"status-5\">Disabled</span> by an administrator "
"and cannot be used. If you have any questions, please e-mail %s."
msgstr ""
"您的附加元件被管理員<span class=\"status-5\">停用</span>而無法使用。如果您有任"
"何問題，請寄送 Email 到 %s。"

# %s is the addons email address.
#: views/developers/dashboard.thtml:100
#, php-format
msgid ""
"Your add-on was disabled by an administrator and cannot be used.  If you have "
"any questions, please email %s."
msgstr ""
"您的附加元件被管理員停用而無法使用。如果您有任何問題，請寄送 Email 到 %s。"

# This string is followed by a URL pointing to the collection's view page
#: views/collections/edit.thtml:75
msgid "Your collection can be accessed at this location:"
msgstr "可以在這個網址存取您的收藏集："

#: views/collections/edit.thtml:94
msgid "Your collection is about to be deleted!"
msgstr "您的收藏集將被刪除！"

#: views/collections/detail.thtml:61
msgid "Your collection is now ready!"
msgstr "您的收藏集已經準備就緒！"

#: views/collections/edit.thtml:74
msgid "Your collection was successfully saved!"
msgstr "已成功儲存您的收藏集！"

# %1$s is a URL.
#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:104
#, php-format
msgid ""
"Your contribution account is the <a href=\"%1$s\">PayPal account</a> where "
"user contributions will be deposited."
msgstr ""
"您的捐助帳號是 <a href=\"%1$s\">PayPal 帳戶</a>，使用者的捐助將會儲值進去。"

# %1 is the new email address
#: views/users/emailchange.thtml:49
#, php-format
msgid ""
"Your email address was changed successfully. From now on, please use %1$s to "
"log in."
msgstr "您的 Email 地址已變更成功，從現在起請用 %1$s 來登入網站。"

# %1$s is a version number, %2$s is a status, e.g Public or Incomplete.
#: views/developers/uploader.thtml:182
#, php-format
msgid ""
"Your new file has been added to version %1$s and is currently marked as %2$s."
msgstr "您的新檔案已加入版本 %1$s，目前被標記為%2$s。"

# %s is a status, e.g Public or Incomplete.
#: views/developers/uploader.thtml:172
#, php-format
msgid "Your new version has been created and is currently marked as %s."
msgstr "已建立您的新版本，目前被標記為%s。"

#: controllers/collections_controller.php:1083
msgid ""
"Your nickname contained invalid characters and was corrected. Please try "
"again."
msgstr "您的暱稱包含無效字元，已被修正。請再試一次。"

#: views/developers/previews.thtml:47
msgid "Your previews have been updated successfully."
msgstr "已成功更新您的預覽圖片。"

#: views/developers/discuss.thtml:71
msgid ""
"Your reply was successfully saved. The other participants of the discussion "
"will be notified by email."
msgstr "已成功儲存您的回覆。此討論的其他參與者將收到 Email 通知。"

#: views/reviews/review_added.thtml:51
msgid "Your review was saved successfully. Thanks!"
msgstr "您的意見已成功儲存，感謝！"

#: views/users/delete.thtml:100
msgid ""
"Your reviews and ratings will not be deleted, but they will no longer be "
"associated with you."
msgstr "您的意見和評分不會被刪除，但那些資料與帳號的連結會被切斷。"

#: views/statistics/addon.thtml:44
msgid "Your settings have been updated!"
msgstr "您的設定已更新！"

# %1 is the email address, %2 is the URL of the user registration page
#: views/users/delete.thtml:51
#, php-format
msgid ""
"Your user account %1$s has been successfully deleted. If you want to come "
"back some time, you can re-register on the <a href=\"%2$s\">user registration "
"page</a>."
msgstr ""
"您的使用者帳號 %1$s 已經刪除成功。若您回心轉意，請到<a href=\"%2$s\">新使用者"
"註冊</a>頁面重新註冊。"

#: views/statistics/addon.thtml:111
msgid "Zoom In"
msgstr "放大"

#: views/statistics/addon.thtml:114
msgid "Zoom Out"
msgstr "縮小"

#: views/statistics/addon.thtml:110
msgid "Zoom in one month"
msgstr "放大到一個月"

#: views/statistics/addon.thtml:113
msgid "Zoom out one month"
msgstr "縮小到一個月"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:189 views/elements/search.thtml:187
#: views/elements/search_mini.thtml:54
msgid "all add-ons"
msgstr "所有元件"

# This string is in the main category dropdown when searching
#: views/elements/amo2009/search.thtml:205
msgid "all collections"
msgstr "所有收藏集"

# %1$s is a number
#: views/addons/display.thtml:518
#, php-format
msgid "and %1$s more collection"
msgid_plural "and %1$s more collections"
msgstr[0] "與其他 %1$s 個收藏集"

#: views/elements/amo2009/results_addon.thtml:91
#: views/elements/amo2009/homepage_addon.thtml:100
#: views/elements/addon_discussionheader.thtml:83
#: views/elements/addon_listitem.thtml:109 views/elements/feature.thtml:95
#: views/addons/category_landing.thtml:66 views/addons/policy.thtml:57
#: views/addons/display.thtml:64 views/addons/home.thtml:157
msgid "by"
msgstr "作者："

#: views/elements/amo2009/separated_list_items.thtml:106
#: views/addons/display.thtml:305 views/reviews/display.thtml:72
#, php-format
msgid "by %1$s on %2$s"
msgstr "作者：%1$s 日期：%2$s"

# %1 is the user, %2 is the (localized) date, %3 is the rating
#: views/editors/reviews_queue.thtml:57 views/editors/reviews_queue.thtml:68
#: views/reviews/add.thtml:63 views/reviews/delete.thtml:54
#, php-format
msgid "by %1$s on %2$s (rated %3$s)"
msgstr "作者：%1$s 日期：%2$s（給 %3$s 分）"

#: models/test_case.php:86 models/test_case.php:88 models/test_case.php:114
#: models/test_case.php:116
msgctxt "test_case_name_langpack_security_checkChromeManifest"
msgid "chrome.manifest Check"
msgstr "chrome.manifest 檢查"

# This refers to closing a small pop-up window
#: views/elements/amo2009/contribution.thtml:122
msgid "close"
msgstr "關閉"

# %1$s is a comma-separated list of author names
#: views/elements/amo2009/separated_list_items.thtml:72
#: views/elements/amo2009/collection_listing_item.thtml:91
#, php-format
msgid "created by %1$s"
msgstr "由 %1$s 建立"

#: views/helpers/addons_html.php:571 views/elements/amo2009/install.thtml:348
#: views/elements/feature.thtml:89
msgid "experimental"
msgstr "實驗中"

#: views/addons/plugins.thtml:107
msgid "for Linux"
msgstr "Linux 作業系統"

#: views/addons/plugins.thtml:108 views/addons/plugins.thtml:131
msgid "for Mac OS X"
msgstr "Mac OS X 作業系統"

#: views/addons/plugins.thtml:106 views/addons/plugins.thtml:129
#: views/addons/plugins.thtml:130
msgid "for Windows"
msgstr "Windows 作業系統"

# A small link following each test.  This goes to a help page specific to the test.
#: views/elements/developers/testresults_group.thtml:58
msgctxt "devcp_validation_help"
msgid "help"
msgstr "說明"

# A link after the main header
#: views/editors/review.thtml:301
msgctxt "editors_review_header_validation_help"
msgid "help"
msgstr "說明"

# link path to search plugins instructions, relative to devmo
#: views/addons/searchengines.thtml:88
msgid ""
"http://developer.mozilla.org/en/docs/Creating_OpenSearch_plugins_for_Firefox"
msgstr ""

#: views/pages/appversions.thtml:93
msgid "http://developer.mozilla.org/en/docs/Install_Manifests"
msgstr ""

#: models/test_case.php:81 models/test_case.php:109
msgid "install.js Verification"
msgstr "install.js 驗證"

#: models/test_case.php:68 models/test_case.php:96
msgid "install.rdf Verification Tests"
msgstr "install.rdf 驗證測試"

# link text to mycroft.mozdev.org
#: views/addons/searchengines.thtml:87
msgid "mycroft.mozdev.org"
msgstr "mycroft.mozdev.org"

#: views/elements/pagination.thtml:53
msgid "next"
msgstr "下一頁"

#: views/editors/review.thtml:52
msgid "next &raquo;"
msgstr "下一頁 &raquo;"

#: controllers/editors_controller.php:219
msgid "no"
msgstr ""

#: views/editors/review.thtml:121
msgctxt "editors_review_list_none"
msgid "none"
msgstr "無"

#: controllers/statistics_controller.php:335
msgctxt "statistics_js_dropdowns_none"
msgid "none"
msgstr "無"

# This is a separator between the graphical [contribute] button and the 
# graphical [download now] button
#: views/elements/amo2009/contribution.thtml:75
msgid "or"
msgstr "或"

#: views/editors/review.thtml:212
msgid "or select a canned response:"
msgstr "或選一個回覆訊息："

#: views/statistics/index.thtml:148
msgid "or, select an add-on with public statistics"
msgstr "或選擇元件的公開資訊"

#: views/statistics/index.thtml:146
msgid "or, select another add-on"
msgstr "或選擇其他元件"

# In a user list: user 1, user 2, "others"
#: views/helpers/addons_html.php:222
msgid "others"
msgstr "其他使用者"

#: views/elements/amo2009/addons/list_options.thtml:103
#: views/elements/pagination.thtml:67
#: views/elements/addon_list_options.thtml:94
msgid "per page"
msgstr "每頁顯示"

#: views/elements/pagination.thtml:52
msgid "previous"
msgstr "上一頁"

#: views/helpers/addons_html.php:573 views/elements/amo2009/install.thtml:346
msgid "recommended"
msgstr "推薦"

#: views/users/activatefirst.thtml:51
msgid "resend the confirmation message"
msgstr "重寄確認信"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:185
#: views/elements/amo2009/search.thtml:382
#: views/elements/amo2009/search.thtml:405 views/elements/search.thtml:171
#: views/elements/search.thtml:183 views/elements/search_mini.thtml:43
#: views/elements/search_mini.thtml:49 views/layouts/mozilla.thtml:188
msgid "search for add-ons"
msgstr "搜尋附加元件"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:185
#: views/elements/amo2009/search.thtml:401
msgid "search for collections"
msgstr "搜尋收藏集"

#: views/elements/amo2009/addons/list_options.thtml:108
#: views/elements/addon_list_options.thtml:105
msgid "show experimental add-ons"
msgstr "顯示實驗中元件"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:234 views/elements/search.thtml:216
msgid "to"
msgstr "到"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:229 views/elements/search.thtml:214
msgid "version"
msgstr "版本"

#: views/elements/amo2009/results_addon.thtml:97
#: views/elements/amo2009/homepage_addon.thtml:108
#: views/elements/addon_listitem.thtml:115 views/elements/feature.thtml:101
#: views/addons/category_landing.thtml:159 views/addons/browse_thumbs.thtml:133
msgid "weekly downloads"
msgstr "本週下載次數"

#: views/pages/credits.thtml:142
msgid "wiki page"
msgstr "Wiki 頁面"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:187 views/elements/search.thtml:185
#: views/elements/search_mini.thtml:52
msgid "within"
msgstr "範圍"

# in an author/editor discussion about an add-on to be reviewed:
# %1 is the commenter's user name (linked).
# %2 is the full date the comment was made.
#: views/developers/discuss.thtml:51 views/developers/discuss.thtml:61
#, php-format
msgid "written by %1$s on %2$s"
msgstr "由 %1$s 撰寫於 %2$s"

#: controllers/editors_controller.php:219
msgid "yes"
msgstr ""
